{"id":1670,"date":"2021-11-13T18:03:15","date_gmt":"2021-11-13T17:03:15","guid":{"rendered":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/?p=1670"},"modified":"2021-11-23T14:57:01","modified_gmt":"2021-11-23T13:57:01","slug":"autoconsommation-photovoltaique","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/autoconsommation-photovoltaique\/","title":{"rendered":"Tout savoir sur l&rsquo;autoconsommation photovolta\u00efque"},"content":{"rendered":"<p>L\u2019<strong>autoconsommation photovolta\u00efque <\/strong>consiste \u00e0 produire tout ou partie de sa propre \u00e9nergie \u00e9lectrique. Au-del\u00e0 des aspects \u00e9cologiques et financiers, elle permet \u00e9galement d\u2019acqu\u00e9rir une plus grande autonomie en profitant d\u2019une <strong>\u00e9nergie propre, renouvelable et gratuite\u00a0: celle produite naturellement par le soleil<\/strong>.<\/p>\n<p>Tout d\u2019abord m\u00e9connue et peu int\u00e9ressante \u00e9conomiquement en France, elle a profit\u00e9 de la baisse des co\u00fbts de production des \u00e9nergies renouvelables en g\u00e9n\u00e9ral, de <strong>l\u2019\u00e9lectricit\u00e9 photovolta\u00efque<\/strong> en particulier. Elle est ainsi de plus en plus int\u00e9ressante pour le consommateur, qu\u2019il soit professionnel ou particulier.<\/p>\n<blockquote><p><em>En tant que sp\u00e9cialistes de l\u2019installation photovolta\u00efque \u00e0 Toulouse et en Occitanie, nous vous proposons ce guide qui apporte des \u00e9l\u00e9ments de d\u00e9finition et de r\u00e9flexion pour vous aider \u00e0 d\u00e9cider, en toute connaissance de cause, d\u2019un \u00e9ventuel passage \u00e0 l\u2019autoconsommation photovolta\u00efque.<\/em><\/p><\/blockquote>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2><span lang=\"FR-CH\">Qu\u2019est-ce que l\u2019autoconsommation photovolta\u00efque\u00a0? <\/span><\/h2>\n<p>L\u2019autoconsommation photovolta\u00efque, derri\u00e8re un terme technique, repr\u00e9sente un proc\u00e9d\u00e9 simple. Il consiste \u00e0 <strong>produire et consommer de l\u2019\u00e9lectricit\u00e9, chez soi, en captant l\u2019\u00e9nergie solaire \u00e0 l\u2019aide de panneaux photovolta\u00efques<\/strong>. Cette \u00e9nergie est ensuite transform\u00e9e en \u00e9lectricit\u00e9, puis utilis\u00e9e pour vos besoins personnels.<\/p>\n<blockquote><p><em>Dans le cas o\u00f9 vous vendez la totalit\u00e9 de l\u2019\u00e9nergie produite, nous parlons alors de \u00ab\u00a0vente totale\u00a0\u00bb et sortons par cons\u00e9quent du cadre de l\u2019autoconsommation photovolta\u00efque. Elle diff\u00e8re \u00e9galement de la transformation d\u2019\u00e9nergie solaire d\u2019origine thermique (pour l\u2019eau chaude ou le chauffage).<\/em><\/p><\/blockquote>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2><span lang=\"FR-CH\">Autoconsommation totale Vs. autoconsommation partielle<\/span><\/h2>\n<p>Deux termes reviennent r\u00e9guli\u00e8rement dans le cadre d\u2019un projet d\u2019autoconsommation photovolta\u00efque. Le premier est celui d\u2019<strong>autoconsommation totale<\/strong>. Dans ce cas, vous consommez l\u2019enti\u00e8ret\u00e9 de votre production d\u2019\u00e9nergie et aucun surplus n\u2019est produit. Votre installation solaire est alors programm\u00e9e pour ne pas produire au del\u00e0 de votre consommation d&rsquo;\u00e9nergie.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Au contraire, avec l\u2019<strong>autoconsommation partielle<\/strong>, vous n\u2019utilisez pas l\u2019ensemble de votre production en \u00e9lectricit\u00e9 verte. Plusieurs options s\u2019offrent alors \u00e0 vous\u00a0:<\/p>\n<ul>\n<li>Vous vendez \u00e0 un tarif r\u00e9glement\u00e9.<\/li>\n<li>Vous vendez \u00e0 un tarif libre.<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Chacune de ces options pr\u00e9sente des avantages et des inconv\u00e9nients, qu\u2019il est bon de consid\u00e9rer au cas par cas. Si vous acceptez de vendre au tarif d\u2019achat impos\u00e9 (6 ou 10 centimes d\u2019euro le kWh selon l\u2019importance de votre installation photovolta\u00efque), vous entrez dans le cadre d\u2019un contrat avec obligation d\u2019achat. Dans ce cas, le fournisseur d\u2019\u00e9nergie agr\u00e9\u00e9 (EDF Obligation d&rsquo;Achat) a l\u2019obligation d\u2019acheter votre surplus.<\/p>\n<blockquote><p><em>Sachez enfin que l\u2019autoconsommation photovolta\u00efque est id\u00e9ale si vous ajustez vos habitudes de consommation afin de coller aux moments de production naturels induits par l\u2019ensoleillement. Si votre capacit\u00e9 d&rsquo;autoconsommation demeure n\u00e9anmoins tr\u00e8s faible, la \u00ab\u00a0vente totale\u00a0\u00bb sera plus avantageuse financi\u00e8rement.<\/em><\/p><\/blockquote>\n<h2><\/h2>\n<h2><span lang=\"FR-CH\"><br \/>\nAutoconsommation individuelle ou autoconsommation collective\u00a0? <\/span><\/h2>\n<p>L\u2019<strong>autoconsommation collective <\/strong>reprend le principe de l\u2019autoconsommation individuelle, \u00e0 ceci pr\u00e8s qu\u2019elle concerne un collectif. Cela peut par exemple concerner les <strong>propri\u00e9taires d\u2019un lotissement<\/strong>, d\u2019une <strong>copropri\u00e9t\u00e9<\/strong> ou les <strong>membres d\u2019une association<\/strong>. Cela implique \u00e9galement une certaine <strong>proximit\u00e9 g\u00e9ographique<\/strong> entre ces diff\u00e9rents acteurs, limit\u00e9e \u00e0 un cercle de 20 kilom\u00e8tres de rayon.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Dans ce cas, producteurs et consommateurs d\u2019une m\u00eame installation photovolta\u00efque sont rassembl\u00e9s en tant que <strong>personne morale<\/strong>. De la m\u00eame fa\u00e7on que pour l\u2019autoconsommation individuelle, <strong>l\u2019\u00e9lectricit\u00e9 produite dans le cadre de l\u2019autoconsommation collective est utilis\u00e9e en priorit\u00e9 par la collectivit\u00e9<\/strong>. Le surplus est quant \u00e0 lui r\u00e9inject\u00e9 sur le r\u00e9seau \u00e9lectrique.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Encore exp\u00e9rimentale jusqu\u2019en 2020, l\u2019autoconsommation collective est d\u00e9sormais un dispositif p\u00e9renne, pleinement reconnu par le Code de l\u2019\u00c9nergie fran\u00e7ais. <\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2>Pourquoi passer \u00e0 l\u2019autoconsommation photovolta\u00efque\u00a0?<\/h2>\n<p><strong>Deux facteurs principaux<\/strong> influencent un passage \u00e0 l\u2019autoconsommation photovolta\u00efque, l\u2019un est \u00e9cologique, l\u2019autre financier.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Sur le <strong>plan \u00e9cologique<\/strong> tout d\u2019abord, un passage \u00e0 une \u00e9nergie \u00e9lectrique verte implique de nombreux avantages, parmi lesquels\u00a0:<\/p>\n<ul>\n<li>ma\u00eetriser l\u2019origine de son \u00e9lectricit\u00e9,<\/li>\n<li>encourager la sortie du nucl\u00e9aire,<\/li>\n<li>limiter l\u2019impact environnemental de ses consommations \u00e9nerg\u00e9tiques,<\/li>\n<li>produire de l\u2019\u00e9nergie renouvelable,<\/li>\n<li>r\u00e9duire son empreinte carbone.<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Sur le <strong>plan financier<\/strong> ensuite, la baisse des co\u00fbts de production de l\u2019\u00e9nergie photovolta\u00efque permet d\u00e9sormais un retour sur investissement plus rapide et permettant de r\u00e9duire sa facture d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 d\u00e8s le d\u00e9but de l\u2019utilisation de son installation. Il est \u00e9galement possible de commencer avec un investissement r\u00e9duit, puis de d\u00e9velopper sa solution au fil du temps.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<blockquote><p><em>Nos solutions photovolta\u00efques permettent g\u00e9n\u00e9ralement une r\u00e9duction de la facture d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 de 30 \u00e0 50 %, avec un temps de retour sur investissement de 7 \u00e0 10 ans.<br \/>\n<\/em><\/p><\/blockquote>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2>Que se passe-t-il lorsqu\u2019il n\u2019y a pas de soleil\u00a0?<\/h2>\n<p>Les jours de <strong>mauvais temps<\/strong>, ou tout simplement <strong>la nuit<\/strong>, vous ne produisez pas ou peu d\u2019\u00e9nergie renouvelable. Il reste toutefois possible de consommer de l\u2019\u00e9lectricit\u00e9 via le r\u00e9seau \u00e9lectrique classique. Un raccordement est donc toujours n\u00e9cessaire.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Vous pouvez \u00e9galement opter pour l\u2019acquisition d\u2019un <strong>parc de batteries<\/strong> qui se charge automatiquement lors les p\u00e9riodes pendant lesquelles votre production d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 solaire est sup\u00e9rieure \u00e0 votre consommation. <strong>Vous pouvez alors l\u2019utiliser dans les moments o\u00f9 le soleil fait d\u00e9faut<\/strong>.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<blockquote><p><em>Sans batteries, ou lorsque celles-ci sont pleines, il est possible que vous produisiez davantage d\u2019\u00e9nergie que vous n\u2019en consommiez. Vous pouvez alors l&rsquo;injecter sur le r\u00e9seau de distribution \u00e9lectrique, et la vendre au tarif r\u00e9glement\u00e9 \u00e0 EDF Obligation d&rsquo;Achat.<br \/>\n<\/em><\/p><\/blockquote>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2>Comment quantifier ses besoins en \u00e9nergie photovolta\u00efque<\/h2>\n<p>Cela d\u00e9pend avant tout de votre <strong>consommation en \u00e9lectricit\u00e9<\/strong> et de vos <strong>objectifs<\/strong>. Afin d\u2019atteindre l\u2019autoconsommation photovolta\u00efque, deux types de donn\u00e9es sont \u00e0 prendre en compte\u00a0:<\/p>\n<ul>\n<li><strong>la quantit\u00e9 d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 consomm\u00e9e<\/strong>: consommation totale en kWh, mais aussi la puissance de vos appareils m\u00e9nagers et autres \u00e9quipements utilisant l\u2019installation \u00e9lectrique,<\/li>\n<li><strong>la r\u00e9partition de cette consommation dans le temps<\/strong>: moment de la journ\u00e9e, mais aussi de l\u2019ann\u00e9e.<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Le croisement de ces donn\u00e9es permet d\u2019obtenir ce que l\u2019on appelle une <strong>courbe de charge<\/strong>. Elle permet notamment de d\u00e9terminer la puissance minimale n\u00e9cessaire ainsi que la puissance maximale utile. \u00c0 partir de cette courbe et de la surface \u00e0 disposition, il est alors possible de planifier le projet le plus coh\u00e9rent pour votre cas particulier.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2>Combien de panneaux solaires pour une autoconsommation photovolta\u00efque\u00a0?<\/h2>\n<p>Une fois encore, cela d\u00e9pend de votre situation. \u00c0 titre illustratif, <strong>consid\u00e9rez une puissance moyenne de 1 kWc<\/strong> <em>(ou kilo-watt-cr\u00eate, l\u2019unit\u00e9 de mesure de la puissance d\u2019un panneau photovolta\u00efque) <\/em><strong>pour 3 panneaux<\/strong>. Cela correspond \u00e0 une <strong>surface d\u2019environ 5 m<sup>2<\/sup><\/strong>. C\u2019est au moins ce qu\u2019il vous faudra pour commencer \u00e0 produire davantage que la puissance minimale utile \u00e0 un foyer moyen. Vous pourrez ainsi au moins alimenter les appareils tournant en continu, tels les <strong>r\u00e9frig\u00e9rateurs<\/strong> et autres <strong>syst\u00e8mes de ventilation<\/strong>.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Toujours pour un foyer moyen, il faudra \u00e9tendre cette production <strong>jusqu\u2019\u00e0 3 kWc<\/strong> pour \u00e9galement couvrir les d\u00e9penses en \u00e9nergie \u00e9lectrique courantes (<strong>lave-vaisselle<\/strong>, <strong>machine \u00e0 laver<\/strong>) et au-del\u00e0 pour les \u00e9quipements les plus gourmands en \u00e9nergie tels la <strong>motorisation d\u2019une piscine<\/strong>, la <strong>charge d&rsquo;un v\u00e9hicule \u00e9lectrique<\/strong> ou l&rsquo;alimentation d&rsquo;un <strong>cumulus<\/strong>. Chaque kWc additionnel s\u2019accompagnera logiquement de panneaux suppl\u00e9mentaires et d\u2019une superficie proportionnellement plus grande.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<blockquote><p><em>Si la surface offerte par votre toiture n\u2019est pas suffisante, il est g\u00e9n\u00e9ralement possible de poser des panneaux photovolta\u00efques sur des b\u00e2timents annexes (garage, d\u00e9p\u00f4t), de cr\u00e9er une nouvelle structure, voire d\u2019opter pour des panneaux au sol.<\/em><\/p><\/blockquote>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Pour faciliter votre d\u00e9marche, votre installateur Ceneo \u00c9nergie propose la r\u00e9alisation de votre projet en 5 \u00e9tapes simples. Nous nous occupons de toutes les \u00e9tapes de planification et r\u00e9alisation pour que vous puissiez produire de l\u2019\u00e9nergie en deux mois, selon vos besoins. Nos conseillers vous aident \u00e9galement \u00e0 confirmer la faisabilit\u00e9 de votre projet et en assurer la rentabilit\u00e9. <\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2>Quel est le prix de l\u2019autoconsommation photovolta\u00efque\u00a0?<\/h2>\n<p>Comme toujours, <strong>cela d\u00e9pend du projet<\/strong>, <strong>de la puissance n\u00e9cessaire<\/strong> et <strong>de la surface \u00e0 disposition<\/strong>. Il est cependant bon de savoir que, le<strong> prix moyen doit se situer entre 2000 et 2500 \u20ac\/kWc pos\u00e9<\/strong>, cela donne une solide base sur laquelle appuyer votre r\u00e9flexion.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Au-del\u00e0 de ces chiffres, il est \u00e9galement int\u00e9ressant de consid\u00e9rer que le sud de la France, et tout particuli\u00e8rement <strong>l\u2019Occitanie<\/strong> o\u00f9 nous intervenons, <strong>affiche l\u2019un des meilleurs retours sur investissement du pays<\/strong> gr\u00e2ce \u00e0 un taux d\u2019ensoleillement de qualit\u00e9 et r\u00e9gulier dans l\u2019ann\u00e9e.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Enfin, des aides au financement existent afin d\u2019encourager le passage \u00e0 l\u2019autoconsommation photovolta\u00efque. <\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3>Principales aides et subventions pour l\u2019installation de panneaux solaires<\/h3>\n<ul>\n<li><strong>TVA r\u00e9duite \u00e0 10%<\/strong>: pour les projets de r\u00e9novation concernant une installation &lt; 3kWc<\/li>\n<li><strong>Prime \u00e0 l\u2019autoconsommation<\/strong>: en fonction du nombre de kWc install\u00e9s<\/li>\n<li><strong>Vente du surplus d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 produite<\/strong>: 10 centimes d\u2019euro jusqu\u2019\u00e0 9kWc, 6\u00a0ct au-del\u00e0<\/li>\n<li><strong>Exon\u00e9ration d\u2019imp\u00f4t<\/strong> pour les ventes issues d\u2019une installation &lt; 3kWc<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Nous avons \u00e0 c\u0153ur de participer \u00e0 cet \u00e9lan citoyen et nous vous accompagnons dans vos d\u00e9marches administratives pour un projet efficace, en toute simplicit\u00e9. <\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2>Les panneaux solaires sont-ils r\u00e9ellement \u00e9cologiques\u00a0?<\/h2>\n<p>Une objection courante au passage \u00e0 l\u2019autoconsommation photovolta\u00efque est <strong>l\u2019impact environnemental r\u00e9el<\/strong> du cycle de vie du panneau solaire. Effectivement, la production, l\u2019utilisation, puis la revalorisation d\u2019un panneau photovolta\u00efque ont un co\u00fbt, aussi bien financier qu\u2019environnemental. Pour autant, quelques donn\u00e9es chiffr\u00e9es permettent d\u2019y voir plus clair.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li>Selon leurs caract\u00e9ristiques, les <strong>panneaux photovolta\u00efques durent au moins 25 ans<\/strong>, parfois plus de 40. Au-del\u00e0, ils continuent de fonctionner, mais il n\u2019est plus possible d\u2019en garantir la puissance initiale.<\/li>\n<li>Un <strong>panneau photovolta\u00efque produit plus d\u2019\u00e9nergie qu\u2019il n\u2019a fallu pour le fabriquer<\/strong> en moins de 3 ans.<\/li>\n<li>Pour la grande majorit\u00e9 des constructeurs, <strong>plus de 95 % des composants d\u2019un panneau sont recyclables<\/strong>.<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Une derni\u00e8re objection courante faite aux panneaux photovolta\u00efques est leur consommation de \u00ab\u00a0terres rares\u00a0\u00bb, des m\u00e9taux dont l\u2019exploitation est effectivement tr\u00e8s polluante. Contrairement \u00e0 cette id\u00e9e re\u00e7ue, <strong>la majorit\u00e9 des panneaux solaires ne contiennent pas de terres rares<\/strong> (\u00e0 la diff\u00e9rence de nos t\u00e9l\u00e9phones mobiles et tablettes), <strong>mais du silicium cristallin<\/strong>, quant \u00e0 lui totalement recyclable.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Il n\u2019est donc pas exag\u00e9r\u00e9 d\u2019affirmer que, oui, <strong>le panneau solaire est un \u00e9quipement \u00e9cologique<\/strong>.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<blockquote><p><strong><em>La qualit\u00e9 des prestations assur\u00e9es par Ceneo \u00e9nergie est notre premi\u00e8re pr\u00e9occupation. C\u2019est pour cela que nous vous proposons des garanties parmi les plus hautes du march\u00e9\u00a0: jusqu\u2019\u00e0 30 ans pour les panneaux photovolta\u00efques.<\/em> <\/strong><\/p><\/blockquote>\n<p><strong>Contactez-nous pour commencer \u00e0 planifier votre projet de transition \u00e9nerg\u00e9tique\u00a0! <\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>L\u2019autoconsommation photovolta\u00efque consiste \u00e0 produire tout ou partie de sa propre \u00e9nergie \u00e9lectrique. Au-del\u00e0 des aspects \u00e9cologiques et financiers, elle permet \u00e9galement d\u2019acqu\u00e9rir une plus grande autonomie en profitant d\u2019une \u00e9nergie propre, renouvelable et gratuite\u00a0: celle produite naturellement par le soleil. Tout d\u2019abord m\u00e9connue et peu int\u00e9ressante \u00e9conomiquement en France, elle a profit\u00e9 de la [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":1886,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[4],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Guide de l&#039;Autoconsommation Photovolta\u00efque - Ceneo Energie<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Comment exploiter sa production solaire en 2022? Tour d&#039;horizon des installations photovolta\u00efques raccord\u00e9es en &quot;autoconsommation&quot;.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/autoconsommation-photovoltaique\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Guide de l&#039;Autoconsommation Photovolta\u00efque - Ceneo Energie\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Comment exploiter sa production solaire en 2022? Tour d&#039;horizon des installations photovolta\u00efques raccord\u00e9es en &quot;autoconsommation&quot;.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/autoconsommation-photovoltaique\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ceneo Energie - Cr\u00e9ateur d&#039;\u00e9nergie solaire\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-11-13T17:03:15+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-11-23T13:57:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Autoconsommation-photovolta\u00efque-scaled.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1709\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"David Mand\u00e9\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"David Mand\u00e9\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"9 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/autoconsommation-photovoltaique\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/autoconsommation-photovoltaique\/\"},\"author\":{\"name\":\"David Mand\u00e9\",\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#\/schema\/person\/ac190fca1b2b1146cd6f93c29745ef58\"},\"headline\":\"Tout savoir sur l&rsquo;autoconsommation photovolta\u00efque\",\"datePublished\":\"2021-11-13T17:03:15+00:00\",\"dateModified\":\"2021-11-23T13:57:01+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/autoconsommation-photovoltaique\/\"},\"wordCount\":1857,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#organization\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/autoconsommation-photovoltaique\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/autoconsommation-photovoltaique\/\",\"url\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/autoconsommation-photovoltaique\/\",\"name\":\"Guide de l'Autoconsommation Photovolta\u00efque - Ceneo Energie\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-11-13T17:03:15+00:00\",\"dateModified\":\"2021-11-23T13:57:01+00:00\",\"description\":\"Comment exploiter sa production solaire en 2022? Tour d'horizon des installations photovolta\u00efques raccord\u00e9es en \\\"autoconsommation\\\".\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/autoconsommation-photovoltaique\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/autoconsommation-photovoltaique\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/autoconsommation-photovoltaique\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Tout savoir sur l&rsquo;autoconsommation photovolta\u00efque\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/\",\"name\":\"Ceneo Energie - Cr\u00e9ateur d&#039;\u00e9nergie solaire\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#organization\",\"name\":\"Ceneo\",\"url\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Logo-footer.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Logo-footer.png\",\"width\":169,\"height\":66,\"caption\":\"Ceneo\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#\/schema\/person\/ac190fca1b2b1146cd6f93c29745ef58\",\"name\":\"David Mand\u00e9\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8f9f569e6452790feae75e79f8cbe6a7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8f9f569e6452790feae75e79f8cbe6a7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"David Mand\u00e9\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Guide de l'Autoconsommation Photovolta\u00efque - Ceneo Energie","description":"Comment exploiter sa production solaire en 2022? Tour d'horizon des installations photovolta\u00efques raccord\u00e9es en \"autoconsommation\".","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/autoconsommation-photovoltaique\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Guide de l'Autoconsommation Photovolta\u00efque - Ceneo Energie","og_description":"Comment exploiter sa production solaire en 2022? Tour d'horizon des installations photovolta\u00efques raccord\u00e9es en \"autoconsommation\".","og_url":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/autoconsommation-photovoltaique\/","og_site_name":"Ceneo Energie - Cr\u00e9ateur d&#039;\u00e9nergie solaire","article_published_time":"2021-11-13T17:03:15+00:00","article_modified_time":"2021-11-23T13:57:01+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1709,"url":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Autoconsommation-photovolta\u00efque-scaled.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"David Mand\u00e9","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"David Mand\u00e9","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"9 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/autoconsommation-photovoltaique\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/autoconsommation-photovoltaique\/"},"author":{"name":"David Mand\u00e9","@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#\/schema\/person\/ac190fca1b2b1146cd6f93c29745ef58"},"headline":"Tout savoir sur l&rsquo;autoconsommation photovolta\u00efque","datePublished":"2021-11-13T17:03:15+00:00","dateModified":"2021-11-23T13:57:01+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/autoconsommation-photovoltaique\/"},"wordCount":1857,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#organization"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/autoconsommation-photovoltaique\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/autoconsommation-photovoltaique\/","url":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/autoconsommation-photovoltaique\/","name":"Guide de l'Autoconsommation Photovolta\u00efque - Ceneo Energie","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#website"},"datePublished":"2021-11-13T17:03:15+00:00","dateModified":"2021-11-23T13:57:01+00:00","description":"Comment exploiter sa production solaire en 2022? Tour d'horizon des installations photovolta\u00efques raccord\u00e9es en \"autoconsommation\".","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/autoconsommation-photovoltaique\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/autoconsommation-photovoltaique\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/autoconsommation-photovoltaique\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Tout savoir sur l&rsquo;autoconsommation photovolta\u00efque"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#website","url":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/","name":"Ceneo Energie - Cr\u00e9ateur d&#039;\u00e9nergie solaire","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#organization","name":"Ceneo","url":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Logo-footer.png","contentUrl":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Logo-footer.png","width":169,"height":66,"caption":"Ceneo"},"image":{"@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#\/schema\/person\/ac190fca1b2b1146cd6f93c29745ef58","name":"David Mand\u00e9","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8f9f569e6452790feae75e79f8cbe6a7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8f9f569e6452790feae75e79f8cbe6a7?s=96&d=mm&r=g","caption":"David Mand\u00e9"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1670"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1670"}],"version-history":[{"count":30,"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1670\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2005,"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1670\/revisions\/2005"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1886"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1670"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1670"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1670"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}