{"id":1711,"date":"2021-11-14T12:39:56","date_gmt":"2021-11-14T11:39:56","guid":{"rendered":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/?p=1711"},"modified":"2021-11-23T14:52:49","modified_gmt":"2021-11-23T13:52:49","slug":"tout-savoir-sur-la-vente-totale-delectricite-photovoltaique","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/tout-savoir-sur-la-vente-totale-delectricite-photovoltaique\/","title":{"rendered":"Tout savoir sur la vente totale d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 photovolta\u00efque"},"content":{"rendered":"<p>La <strong>vente totale<\/strong> repose sur la production d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 photovolta\u00efque, inject\u00e9e sur le r\u00e9seau de distribution et <strong>vendue <\/strong>selon un tarif pr\u00e9d\u00e9termin\u00e9. Si le retour sur investissement est all\u00e9chant, le fonctionnement g\u00e9n\u00e9ral de l\u2019installation n\u2019est pas toujours clair pour le consommateur. Ni m\u00eame ses avantages par rapport \u00e0 d\u2019autres mod\u00e8les de production d\u2019\u00e9nergie renouvelable.<\/p>\n<p><strong>Ceneo \u00c9nergie est un installateur photovolta\u00efque implant\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 de Toulouse, en plein c\u0153ur de l\u2019Occitanie. Plus d\u2019une d\u00e9cennie d\u2019exp\u00e9rience aupr\u00e8s de particuliers et professionnels nous conf\u00e8re l\u2019expertise n\u00e9cessaire pour vous accompagner tout au long de votre projet et, avant tout, vous conseiller sur la vente totale. <\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Gr\u00e2ce \u00e0 la lecture de ce guide, vous pourrez\u00a0:<\/p>\n<ul>\n<li>Comprendre ce qu\u2019est la vente totale et comment elle fonctionne,<\/li>\n<li>D\u00e9cider s\u2019il s\u2019agit de la meilleure solution pour votre installation photovolta\u00efque,<\/li>\n<li>Savoir \u00e0 quels revenus passifs vous attendre \u00e0 court, moyen et long termes.<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2><span lang=\"FR-CH\">Qu\u2019est-ce que la vente totale ? <\/span><\/h2>\n<p>En d\u00e9cidant de participer \u00e0 la transition \u00e9nerg\u00e9tique et de produire une \u00e9lectricit\u00e9 renouvelable d\u2019origine solaire, au moins trois options s\u2019offrent \u00e0 vous\u00a0:<\/p>\n<ul>\n<li><strong>Autoconsommation totale<\/strong>: vous utilisez toute l\u2019\u00e9nergie que vous produisez.<\/li>\n<li><strong>Autoconsommation partielle<\/strong>: vous utilisez une partie de votre \u00e9lectricit\u00e9 et injectez le surplus sur le r\u00e9seau.<\/li>\n<li><strong>Vente totale<\/strong>: celle qui nous int\u00e9resse ici. Vous vendez la totalit\u00e9 de votre production solaire et continuez d\u2019acheter l\u2019\u00e9lectricit\u00e9 correspondant \u00e0 votre propre consommation.<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>La vente totale est donc une option int\u00e9ressante puisqu\u2019elle permet de vous assurer d\u2019un <strong>revenu annuel <\/strong>directement proportionnel \u00e0 votre production, <strong>sans changer vos habitudes de consommation<\/strong>. Nous revenons sur ce point un peu plus bas.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2>Comment fonctionne une installation photovolta\u00efque en vente totale\u00a0?<\/h2>\n<p>L\u2019\u00e9lectricit\u00e9 a beau \u00eatre un domaine complexe et dangereux \u00e0 manipuler sans connaissances th\u00e9oriques et pratiques solides, le fonctionnement d\u2019une installation photovolta\u00efque en vente totale est relativement simple \u00e0 comprendre. La cl\u00e9 de voute du syst\u00e8me\u00a0? Il faut <strong>un producteur<\/strong> (vous) et <strong>un r\u00e9seau \u00e9lectrique auquel se rattacher<\/strong>. Dans notre cas, il s\u2019agit du r\u00e9seau de distribution \u00e9lectrique.<\/p>\n<h3><\/h3>\n<h3>De l\u2019installation photovolta\u00efque vers le r\u00e9seau \u00e9lectrique<\/h3>\n<p>Une fois votre installation de panneaux solaires termin\u00e9e, ces derniers captent les rayons du soleil, puis envoient l\u2019\u00e9lectricit\u00e9 ainsi produite vers le r\u00e9seau public. Elle passe pour cela \u00e0 travers un <strong>compteur communiquant <\/strong>charg\u00e9 de mesurer \u00e0 la fois la <strong>quantit\u00e9 totale d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 produite<\/strong>, et la <strong>valeur de la non-consommation<\/strong>. Le tout passe ensuite \u00e0 travers un disjoncteur avant d\u2019\u00eatre lib\u00e9r\u00e9 sur le r\u00e9seau. Enfin, vous \u00eates <strong>r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 sur la base du nombre de kWh inject\u00e9s<\/strong> inscrits au compteur.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2>Tarif d\u2019achat en vente totale<\/h2>\n<p>Afin d\u2019encadrer au mieux la transition \u00e9nerg\u00e9tique, l\u2019\u00c9tat pr\u00e9voit un <strong>tarif d\u2019achat fixe<\/strong>, d\u00e9termin\u00e9 en fonction de la puissance de votre installation. \u00c0 travers ce cadre l\u00e9gal, EDF est contraint d&rsquo;acheter votre production d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 solaire au montant pr\u00e9d\u00e9termin\u00e9. Nous parlons alors d\u2019<strong>obligation d\u2019achat<\/strong>.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Le tarif d\u2019achat est revu chaque trimestre, les montants \u00e9tant syst\u00e9matiquement publi\u00e9s sur le site de la <a href=\"https:\/\/www.cre.fr\/Pages-annexes\/open-data\">Commission de r\u00e9gulation de l\u2019\u00e9nergie<\/a> (CRE). Au dernier trimestre 2021, ils se pr\u00e9sentent de la mani\u00e8re suivante pour une vente totale\u00a0:<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-1742\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Tarifs-achat-2021-300x210.png\" alt=\"\" width=\"340\" height=\"238\" srcset=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Tarifs-achat-2021-300x210.png 300w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Tarifs-achat-2021.png 726w\" sizes=\"(max-width: 340px) 100vw, 340px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>C\u2019est la <strong>date de votre demande de raccordement compl\u00e8te aupr\u00e8s d&rsquo;Enedis <\/strong>qui d\u00e9termine le tarif d\u2019achat dont vous b\u00e9n\u00e9ficierez pendant les 20 premi\u00e8res ann\u00e9es d\u2019exploitation de votre installation photovolta\u00efque.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Entre le premier trimestre 2020 et le premier trimestre 2021, le tarif d\u2019achat en vente totale a globalement diminu\u00e9 de plus de 3%. N\u2019attendez plus pour lancer votre projet et profiter du meilleur tarif possible. Ceneo \u00c9nergie vous conseille et vous accompagne dans votre d\u00e9marche, de la phase d\u2019\u00e9tude \u00e0 la mise en service Enedis. <\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2>Comment choisir entre vente totale et autoconsommation\u00a0?<\/h2>\n<p>Produire de l&rsquo;\u00e9nergie c\u2019est bien. Mais n\u2019est-il pas mieux de la <strong>consommer soi-m\u00eame <\/strong>plut\u00f4t que de l&rsquo;injecter sur le r\u00e9seau public pour \u00eatre utilis\u00e9e ailleurs ? Vu comme cela, l\u2019autoconsommation semble marquer des points. Pourtant, la r\u00e9alit\u00e9 est un peu plus complexe et la v\u00e9rit\u00e9 bien souvent contrintuitive.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Voyons cela d\u2019un peu plus pr\u00e8s.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3>Comparaison du tarif d\u2019achat entre vente totale et autoconsommation<\/h3>\n<p>Parce qu\u2019une image vaut mille mots, commen\u00e7ons par jeter un \u0153il \u00e0 la r\u00e9alit\u00e9 des chiffres, en comparaison directe du tarif d\u2019achat \u00e0 puissance d\u2019installation \u00e9gale.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-1741\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Tarifs-dachat-1-300x142.png\" alt=\"\" width=\"511\" height=\"242\" srcset=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Tarifs-dachat-1-300x142.png 300w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Tarifs-dachat-1-1024x483.png 1024w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Tarifs-dachat-1-768x363.png 768w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Tarifs-dachat-1.png 1074w\" sizes=\"(max-width: 511px) 100vw, 511px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Pas de place \u00e0 l\u2019h\u00e9sitation, <strong>le tarif d\u2019achat en vente totale est presque syst\u00e9matiquement financi\u00e8rement plus int\u00e9ressant <\/strong>qu\u2019en autoconsommation. Mais, parce qu\u2019il y a \u00e9videmment un mais, il faut nuancer ces \u00e9carts significatifs en gardant \u00e0 l\u2019esprit une diff\u00e9rence majeure.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Effectivement, en vente du surplus, vous gagnez moins par kWh vendu. Pour autant, vous faites \u00e9galement des \u00e9conomies consid\u00e9rables sur votre facture d\u2019\u00e9lectricit\u00e9, gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019utilisation d\u2019une partie plus ou moins importante de votre production personnelle <strong>en autoconsommation<\/strong>. Celle-ci d\u00e9pend essentiellement de la <strong>quantit\u00e9 d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 consomm\u00e9e<\/strong> et de votre <strong>disposition \u00e0 adapter vos habitudes de consommation<\/strong> en fonction de l\u2019ensoleillement.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Allons donc un cran plus loin dans notre r\u00e9flexion \u00e0 l\u2019aide d\u2019un exemple de bilan annuel.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3>Exemple de bilan annuel<\/h3>\n<p>70% des fran\u00e7ais poss\u00e8dent une installation photovolta\u00efque d\u2019une puissance inf\u00e9rieure ou \u00e9gale \u00e0 3 kWc. Basons-nous donc sur ce chiffre qui parlera au plus grand nombre, en consid\u00e9rant une production annuelle moyenne de 3700 kWh.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-1748\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Bilan-\u00e9conomique-300x131.png\" alt=\"\" width=\"626\" height=\"273\" srcset=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Bilan-\u00e9conomique-300x131.png 300w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Bilan-\u00e9conomique-1024x448.png 1024w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Bilan-\u00e9conomique-768x336.png 768w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Bilan-\u00e9conomique.png 1422w\" sizes=\"(max-width: 626px) 100vw, 626px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Il ne s\u2019agit bien s\u00fbr que d\u2019un exemple, bas\u00e9 sur des chiffres moyens qui pourraient correspondre \u00e0 la <strong>situation typique d\u2019un foyer fran\u00e7ais moyen<\/strong>. Dans ce cas, l\u2019avantage va \u00e0 la vente totale, mais le r\u00e9sultat pourrait varier en fonction du contrat d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 auquel vous avez souscrit ou encore la part d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 autoconsomm\u00e9e. A noter \u00e9galement, cet exemple ne tiens pas compte de l&rsquo;augmentation du co\u00fbt de l&rsquo;\u00e9nergie, qui bien \u00e9videment, accentuera proportionnellement \u00e0 son \u00e9volution l\u2019int\u00e9r\u00eat \u00e9conomique du sch\u00e9ma autoconsommation (vente du surplus) sur la dur\u00e9e d&rsquo;exploitation de 30 ans.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Pour \u00eatre certain de faire le bon choix, Ceneo \u00c9nergie s\u2019appuie sur votre cas particulier. Nos conseillers \u00e9tudient pour vous la faisabilit\u00e9 de votre projet et vous aident \u00e0 le rentabiliser dans les meilleurs d\u00e9lais. <\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2>En combien de temps amortir son investissement gr\u00e2ce \u00e0 la vente totale\u00a0?<\/h2>\n<p>Reprenons notre exemple pr\u00e9c\u00e9dent. Sachant que le prix moyen du kWc pos\u00e9 se situe <strong>entre 2000 et 2500 \u20ac<\/strong>, il est raisonnable de partir sur un <strong>investissement initial aux alentours de 7000 \u20ac<\/strong>, toujours pour une installation de 3\u00a0kWc.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Dans ce cas, le m\u00e9nage pris en exemple serait en mesure d\u2019amortir son investissement initial d\u00e8s la <strong>douzi\u00e8me ann\u00e9e en vente totale. <\/strong>A noter \u00e9galement, et si la surface de toiture disponible le permet<strong>,<\/strong> qu&rsquo;il est possible de<strong> r\u00e9duire ce d\u00e9lai<\/strong> en <strong>augmentant la puissance de l\u2019installation<\/strong> (6 \u00e0 9 kWc pour les particuliers et 36 \u00e0 500 kWc pour les professionnels).<strong><br \/>\n<\/strong><\/p>\n<p>En <strong>vente du surplus<\/strong>, l&rsquo;amortissement serait \u00e9galement d&rsquo;une <strong>douzaine d&rsquo;ann\u00e9es<\/strong>, sans tenir compte de l\u2019augmentation du co\u00fbt de l\u2019\u00e9nergie. En int\u00e9grant cette hausse annuelle de 3 \u00e0 4 %, qui semble \u00eatre un minimum, l&rsquo;amortissement r\u00e9elle serait donc d\u00e8s la<strong> dixi\u00e8me ann\u00e9e<\/strong>.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Sachant que nos panneaux solaires sont <strong>garantis 25 ans<\/strong> et disposent d\u2019une dur\u00e9e de vie encore plus longue, <strong>le passage au photovolta\u00efque s\u2019av\u00e8re dans tous les cas rentable<\/strong>.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Encore une fois, il ne s\u2019agit que d\u2019un exemple. Les montants estim\u00e9s ici peuvent donc varier selon votre cas personnel. Ceneo \u00c9nergie vous fait profiter de son expertise photovolta\u00efque pour prendre la d\u00e9cision optimale, tenant compte de vos habitudes de consommation et des contraintes li\u00e9es \u00e0 la pose de vos panneaux solaires (surface et budget disponibles). <\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2>Pour conclure\u00a0: dans quel cas privil\u00e9gier la vente totale\u00a0?<\/h2>\n<p>Bien s\u00fbr, la d\u00e9cision d\u2019opter pour la vente totale doit se faire en toute connaissance de cause de votre projet. Il n\u2019existe donc <strong>pas de r\u00e9ponse unique \u00e0 cette question<\/strong>, qui doit prendre en compte des facteurs aussi vari\u00e9s que la quantit\u00e9 d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 que votre foyer consomme, sa r\u00e9partition dans le temps (plut\u00f4t en \u00e9t\u00e9 ou en hiver, le jour ou bien la nuit\u00a0?) ou encore la surface disponible pour l\u2019installation de vos panneaux photovolta\u00efques.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Pour autant, votre profil semble tout particuli\u00e8rement vous qualifier pour une vente totale si vous vous reconnaissez dans au moins l\u2019un des cas suivants\u00a0:<\/p>\n<ul>\n<li>Vous n\u2019occupez pas vous-m\u00eame le logement,<\/li>\n<li>Le logement n\u2019est pas occup\u00e9 toute l\u2019ann\u00e9e,<\/li>\n<li>Votre consommation \u00e9lectrique est tr\u00e8s faible, et votre surface de toiture importante,<\/li>\n<li>Vous ne souhaitez pas adapter votre consommation \u00e9lectrique aux heures d\u2019ensoleillement.<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Vous avez un doute\u00a0? C\u2019est bien normal, le photovolta\u00efque est un domaine fascinant, mais aussi complexe. Ceneo \u00c9nergie vous fait profiter de plus d\u2019une d\u00e9cennie d\u2019exp\u00e9rience pour vous aider \u00e0 prendre les bonnes d\u00e9cisions, sur la base de votre situation personnelle. <\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La vente totale repose sur la production d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 photovolta\u00efque, inject\u00e9e sur le r\u00e9seau de distribution et vendue selon un tarif pr\u00e9d\u00e9termin\u00e9. Si le retour sur investissement est all\u00e9chant, le fonctionnement g\u00e9n\u00e9ral de l\u2019installation n\u2019est pas toujours clair pour le consommateur. Ni m\u00eame ses avantages par rapport \u00e0 d\u2019autres mod\u00e8les de production d\u2019\u00e9nergie renouvelable. Ceneo \u00c9nergie [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":1885,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[4],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Comment vendre son \u00e9lectricit\u00e9 photovolta\u00efque et solaire ? - Ceneo Energie<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Comment exploiter sa production solaire en 2022? Tour d&#039;horizon des installations photovolta\u00efques raccord\u00e9es en &quot;vente totale&quot;. Principe, tarif, rentablit\u00e9\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/tout-savoir-sur-la-vente-totale-delectricite-photovoltaique\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Comment vendre son \u00e9lectricit\u00e9 photovolta\u00efque et solaire ? - Ceneo Energie\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Comment exploiter sa production solaire en 2022? Tour d&#039;horizon des installations photovolta\u00efques raccord\u00e9es en &quot;vente totale&quot;. Principe, tarif, rentablit\u00e9\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/tout-savoir-sur-la-vente-totale-delectricite-photovoltaique\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ceneo Energie - Cr\u00e9ateur d&#039;\u00e9nergie solaire\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-11-14T11:39:56+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-11-23T13:52:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Amortissement-panneaux-photovolta\u00efques-scaled.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"David Mand\u00e9\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"David Mand\u00e9\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"8 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/tout-savoir-sur-la-vente-totale-delectricite-photovoltaique\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/tout-savoir-sur-la-vente-totale-delectricite-photovoltaique\/\"},\"author\":{\"name\":\"David Mand\u00e9\",\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#\/schema\/person\/ac190fca1b2b1146cd6f93c29745ef58\"},\"headline\":\"Tout savoir sur la vente totale d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 photovolta\u00efque\",\"datePublished\":\"2021-11-14T11:39:56+00:00\",\"dateModified\":\"2021-11-23T13:52:49+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/tout-savoir-sur-la-vente-totale-delectricite-photovoltaique\/\"},\"wordCount\":1583,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#organization\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/tout-savoir-sur-la-vente-totale-delectricite-photovoltaique\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/tout-savoir-sur-la-vente-totale-delectricite-photovoltaique\/\",\"url\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/tout-savoir-sur-la-vente-totale-delectricite-photovoltaique\/\",\"name\":\"Comment vendre son \u00e9lectricit\u00e9 photovolta\u00efque et solaire ? - Ceneo Energie\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-11-14T11:39:56+00:00\",\"dateModified\":\"2021-11-23T13:52:49+00:00\",\"description\":\"Comment exploiter sa production solaire en 2022? Tour d'horizon des installations photovolta\u00efques raccord\u00e9es en \\\"vente totale\\\". Principe, tarif, rentablit\u00e9\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/tout-savoir-sur-la-vente-totale-delectricite-photovoltaique\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/tout-savoir-sur-la-vente-totale-delectricite-photovoltaique\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/tout-savoir-sur-la-vente-totale-delectricite-photovoltaique\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Tout savoir sur la vente totale d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 photovolta\u00efque\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/\",\"name\":\"Ceneo Energie - Cr\u00e9ateur d&#039;\u00e9nergie solaire\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#organization\",\"name\":\"Ceneo\",\"url\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Logo-footer.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Logo-footer.png\",\"width\":169,\"height\":66,\"caption\":\"Ceneo\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#\/schema\/person\/ac190fca1b2b1146cd6f93c29745ef58\",\"name\":\"David Mand\u00e9\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8f9f569e6452790feae75e79f8cbe6a7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8f9f569e6452790feae75e79f8cbe6a7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"David Mand\u00e9\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Comment vendre son \u00e9lectricit\u00e9 photovolta\u00efque et solaire ? - Ceneo Energie","description":"Comment exploiter sa production solaire en 2022? Tour d'horizon des installations photovolta\u00efques raccord\u00e9es en \"vente totale\". Principe, tarif, rentablit\u00e9","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/tout-savoir-sur-la-vente-totale-delectricite-photovoltaique\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Comment vendre son \u00e9lectricit\u00e9 photovolta\u00efque et solaire ? - Ceneo Energie","og_description":"Comment exploiter sa production solaire en 2022? Tour d'horizon des installations photovolta\u00efques raccord\u00e9es en \"vente totale\". Principe, tarif, rentablit\u00e9","og_url":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/tout-savoir-sur-la-vente-totale-delectricite-photovoltaique\/","og_site_name":"Ceneo Energie - Cr\u00e9ateur d&#039;\u00e9nergie solaire","article_published_time":"2021-11-14T11:39:56+00:00","article_modified_time":"2021-11-23T13:52:49+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1707,"url":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Amortissement-panneaux-photovolta\u00efques-scaled.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"David Mand\u00e9","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"David Mand\u00e9","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"8 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/tout-savoir-sur-la-vente-totale-delectricite-photovoltaique\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/tout-savoir-sur-la-vente-totale-delectricite-photovoltaique\/"},"author":{"name":"David Mand\u00e9","@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#\/schema\/person\/ac190fca1b2b1146cd6f93c29745ef58"},"headline":"Tout savoir sur la vente totale d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 photovolta\u00efque","datePublished":"2021-11-14T11:39:56+00:00","dateModified":"2021-11-23T13:52:49+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/tout-savoir-sur-la-vente-totale-delectricite-photovoltaique\/"},"wordCount":1583,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#organization"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/tout-savoir-sur-la-vente-totale-delectricite-photovoltaique\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/tout-savoir-sur-la-vente-totale-delectricite-photovoltaique\/","url":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/tout-savoir-sur-la-vente-totale-delectricite-photovoltaique\/","name":"Comment vendre son \u00e9lectricit\u00e9 photovolta\u00efque et solaire ? - Ceneo Energie","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#website"},"datePublished":"2021-11-14T11:39:56+00:00","dateModified":"2021-11-23T13:52:49+00:00","description":"Comment exploiter sa production solaire en 2022? Tour d'horizon des installations photovolta\u00efques raccord\u00e9es en \"vente totale\". Principe, tarif, rentablit\u00e9","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/tout-savoir-sur-la-vente-totale-delectricite-photovoltaique\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/tout-savoir-sur-la-vente-totale-delectricite-photovoltaique\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/tout-savoir-sur-la-vente-totale-delectricite-photovoltaique\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Tout savoir sur la vente totale d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 photovolta\u00efque"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#website","url":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/","name":"Ceneo Energie - Cr\u00e9ateur d&#039;\u00e9nergie solaire","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#organization","name":"Ceneo","url":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Logo-footer.png","contentUrl":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Logo-footer.png","width":169,"height":66,"caption":"Ceneo"},"image":{"@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#\/schema\/person\/ac190fca1b2b1146cd6f93c29745ef58","name":"David Mand\u00e9","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8f9f569e6452790feae75e79f8cbe6a7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8f9f569e6452790feae75e79f8cbe6a7?s=96&d=mm&r=g","caption":"David Mand\u00e9"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1711"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1711"}],"version-history":[{"count":39,"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1711\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2003,"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1711\/revisions\/2003"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1885"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1711"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1711"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1711"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}