{"id":1753,"date":"2024-01-02T16:11:37","date_gmt":"2024-01-02T15:11:37","guid":{"rendered":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/?p=1753"},"modified":"2024-02-05T10:28:23","modified_gmt":"2024-02-05T09:28:23","slug":"aides-financieres-photovoltaique-2024","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/aides-financieres-photovoltaique-2024\/","title":{"rendered":"Aides financi\u00e8res passage au photovolta\u00efque : guide complet 2024"},"content":{"rendered":"<p>Il suffit de quelques recherches pour comprendre l\u2019int\u00e9r\u00eat du passage \u00e0 <strong>une \u00e9nergie vertueuse et durable<\/strong> telle que produite par une <strong>installation photovolta\u00efque<\/strong>. Seulement voil\u00e0, cela a un co\u00fbt, au moins \u00e0 court terme. Sur le long terme au contraire, les b\u00e9n\u00e9fices pour le consommateur (particulier ou professionnel) comme la plan\u00e8te d\u00e9passent largement l\u2019investissement. D\u2019autant que <strong>de nombreuses aides existent<\/strong>, m\u00eame si elles ne sont pas toujours claires.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Ceneo \u00c9nergie est sp\u00e9cialiste de l\u2019installation photovolta\u00efque \u00e0 Toulouse et en Occitanie. Nous nous appuyons sur 14 ann\u00e9es d\u2019exp\u00e9rience et une veille continue du secteur pour vous pr\u00e9senter toutes les aides financi\u00e8res auxquelles vous pouvez pr\u00e9tendre en 2024. <\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Ce guide vous permet de\u00a0:<\/p>\n<ul>\n<li>D\u00e9couvrir les aides auxquelles vous \u00eates \u00e9ligible,<\/li>\n<li>D\u00e9terminer les montants concern\u00e9s par votre projet,<\/li>\n<li>Comprendre quand engager votre transition \u00e9nerg\u00e9tique.<\/li>\n<\/ul>\n<p>Au sommaire\u00a0:<\/p>\n<p><a href=\"#_Aides_globales_pour\">Les aides financi\u00e8res globales (particuliers + professionnels)<\/a><\/p>\n<p><a href=\"#_Financer_ses_panneaux\">Les aides exclusives aux particuliers<\/a><\/p>\n<p><a href=\"#_Aides_de_passage\">Les aides pour les professionnels<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2>Aides globales pour passer au photovolta\u00efque<br \/>\n(particuliers + professionnels)<\/h2>\n<p>En termes de transition \u00e9nerg\u00e9tique, chaque petit pas compte pour, ensemble, arriver \u00e0 une consommation verte. Particuliers comme professionnels peuvent donc pr\u00e9tendre \u00e0 des aides globales.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3>Prime \u00e0 l\u2019investissement pour l\u2019autoconsommation<\/h3>\n<p>La <strong>prime \u00e0 l\u2019investissement<\/strong>, ou <strong>prime \u00e0 l\u2019autoconsommation<\/strong>, a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9e par l\u2019\u00c9tat fran\u00e7ais dans le but d\u2019encourager particuliers et professionnels \u00e0 passer \u00e0 une \u00e9nergie \u00e9lectrique non polluante. Elle est <strong>vers\u00e9e sur 5 ans<\/strong>, \u00e0 raison de 20% du montant total chaque ann\u00e9e.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Pour b\u00e9n\u00e9ficier de la prime \u00e0 l\u2019autoconsommation, vous devez r\u00e9pondre \u00e0 certaines conditions\u00a0:<\/p>\n<ul>\n<li>Disposer d\u2019une <strong>toiture, m\u00eame plate<\/strong> (pas d\u2019installation au sol),<\/li>\n<li>Choisir l\u2019<strong>autoconsommation avec vente de surplus<\/strong>,<\/li>\n<li>Faire poser votre installation par un <strong>installateur certifi\u00e9 RGE<\/strong>.<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<blockquote><p><em>Vous ne disposez pas d\u2019une surface de toiture suffisante pour l\u2019installation de vos panneaux solaires ? Des b\u00e2timents annexes (garage, entrep\u00f4t) peuvent \u00e9galement convenir, en surimposition comme en int\u00e9gration au b\u00e2ti dans le cas d\u2019une construction neuve. <\/em><\/p><\/blockquote>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Si vous remplissez ces conditions, vous pouvez toucher la prime \u00e0 l\u2019autoconsommation. Son montant est d\u00e9fini en fonction de la <strong>puissance de votre installation photovolta\u00efque<\/strong>, selon la grille tarifaire suivante :<\/p>\n<ul>\n<li>Puissance photovolta\u00efque de<b> \u2264 3 kWc :<\/b> Prime \u00e0 l&rsquo;investissement de<b> 370<\/b> <strong style=\"font-weight: bold;\">\u20ac\/kWh<\/strong><\/li>\n<li>Puissance photovolta\u00efque de<b> <strong>\u22649 kWc<\/strong> :<\/b> Prime \u00e0 l&rsquo;investissement de<b> 280<\/b> <strong style=\"font-weight: bold;\">\u20ac\/kWh<\/strong><\/li>\n<li>Puissance photovolta\u00efque de<b> <strong>\u226436 kWc <\/strong>:<\/b> Prime \u00e0 l&rsquo;investissement de<b> 200<\/b> <strong style=\"font-weight: bold;\">\u20ac\/kWh<\/strong><\/li>\n<li>Puissance photovolta\u00efque de<b> <strong>\u2264100 kWc<\/strong><strong>\u00a0<\/strong>:<\/b> Prime \u00e0 l&rsquo;investissement de<b> 100<\/b> <strong style=\"font-weight: bold;\">\u20ac\/kWh<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<p><em>Tarifs valables du 1er\u00a0novembre 2023 au 31 janvier 2024<\/em><\/p>\n<p>Montant et calcul de la prime \u00e0 l&rsquo;autoconsommation :<\/p>\n<ul>\n<li>Pour une installation de <strong>3 kWc : 1 110 \u20ac<\/strong> (3 x 370\u20ac), soit<strong> 222 \u20ac\/an pendant 5 ans<\/strong><\/li>\n<li>Pour une installation de<strong> 100 kWc : 10 000 \u20ac<\/strong> (100 x 100 \u20ac), soit<strong> 2 000 \u20ac\/an pendant 5 ans<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Ceneo \u00c9nergie est certifi\u00e9 RGE (Reconnu Garant de l\u2019Environnement) Quali&rsquo;PV &amp; Qualif&rsquo;Elec. Pour vous, il s\u2019agit d\u2019un gage de qualit\u00e9. Pour l\u2019\u00c9tat fran\u00e7ais, cela implique la reconnaissance de notre qualification professionnelle dans le solaire photovolta\u00efque. Gr\u00e2ce \u00e0 elle, nos installations sont \u00e9ligibles \u00e0 diff\u00e9rentes aides, dont la prime \u00e0 l\u2019investissement pour l\u2019autoconsommation. <\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3>Tarif d\u2019achat<\/h3>\n<p>En plus de la prime \u00e0 l\u2019investissement, l\u2019\u00c9tat fixe un tarif d\u2019achat r\u00e9glement\u00e9 pour l\u2019\u00e9lectricit\u00e9 produite \u00e0 partir de panneaux solaires photovolta\u00efques. Gr\u00e2ce \u00e0 cette aide directe, <strong>EDF Obligation d\u2019Achat<\/strong> doit r\u00e9mun\u00e9rer votre production \u00e0 un <strong>tarif garanti pendant 20 ans<\/strong>, et ce qu\u2019il s\u2019agisse du surplus d\u2019\u00e9nergie que vous ne pouvez pas consommer ou d\u2019une vente totale.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h4>Autoconsommation avec vente de surplus<\/h4>\n<p>Dans le cas d\u2019une <strong>autoconsommation avec vente de surplus<\/strong>, vous produisez avant tout pour votre <strong>consommation personnelle<\/strong>. Seule l\u2019\u00e9nergie renouvelable non utilis\u00e9e est alors inject\u00e9e sur le r\u00e9seau. Les tarifs d\u2019achat sont fixes et on ne peut plus transparents :<\/p>\n<ul>\n<li><strong>13,00 c\u20ac\/kWh <\/strong>pour une installation photovolta\u00efque de puissance <b>\u2264 3 kWc<\/b><\/li>\n<li><strong>13,00 c\u20ac\/kWh\u00a0<\/strong> pour les installations de puissances <strong>\u2264 9 kWc<\/strong><\/li>\n<li><strong>7,80 c\u20ac\/kWh <\/strong>pour les installations de puissances\u00a0<strong>\u2264 36 kWc<\/strong><\/li>\n<li><strong>7,80 c\u20ac\/kWh<\/strong> pour les installations de puissance <strong>\u2264 100 kWc<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<p><em>Tarifs valables du 01\/11\/2023 au 31\/01\/2024<\/em><\/p>\n<blockquote><p><em>Comme pour la prime \u00e0 l\u2019investissement, cette aide est valable pour des <strong>installations de panneaux photovolta\u00efques sur b\u00e2timent<\/strong>. Elle ne s\u2019applique donc pas pour les installations au sol, ni pour les installations dont la <strong>puissance exc\u00e8de 500 kWc<\/strong>. Au-del\u00e0, ce n\u2019est en effet plus l\u2019obligation d\u2019achat qui encadre le rachat d\u2019\u00e9lectricit\u00e9, mais <strong>les appels d&rsquo;offres de la CRE<\/strong>. <\/em><\/p><\/blockquote>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h4>Vente totale<\/h4>\n<p>En <strong>vente totale<\/strong>, le tarif d\u2019achat diff\u00e8re de celui appliqu\u00e9 dans le cas d\u2019une simple vente de surplus. Il reste tout aussi transparent, et garanti pendant 20 ans. Au premier trimestre 2024, les tarifs en vigueur sont les suivants :<\/p>\n<ul>\n<li>Puissance photovolta\u00efque de<b> \u2264 3 kWc <\/b>: Tarif d&rsquo;achat de <strong>17<\/strong><strong style=\"font-weight: bold;\">,35 c\u20ac\/kWh<\/strong><\/li>\n<li>Puissance photovolta\u00efque de <b><\/b><strong>\u2264 9 kWc <\/strong>: Tarif d&rsquo;achat de <strong>14,74<\/strong><strong>\u00a0c\u20ac\/kWh<\/strong><\/li>\n<li>Puissance photovolta\u00efque de <strong>\u2264 36 kWc<\/strong><strong>\u00a0<\/strong>: Tarif d&rsquo;achat de <strong>13,82<\/strong><strong>\u00a0c\u20ac\/kWh<\/strong><\/li>\n<li>Puissance photovolta\u00efque de <strong>\u2264 100 kWc<\/strong><strong>\u00a0<\/strong>: Tarif d&rsquo;achat de <strong>12,02 c<\/strong><strong>\u20ac\/kWh<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: left;\"><em>Tarifs valables du 01\/11\/2023 au 31\/01\/2024<\/em><\/p>\n<p><strong>Vous avez remarqu\u00e9 ? Les tarifs d&rsquo;achat en \u00ab\u00a0vente totale\u00a0\u00bb sont plus avantageux financi\u00e8rement qu&rsquo;en \u00ab\u00a0vente du surplus\u00a0\u00bb. En revanche, il vous faudra continuer d\u2019acheter l\u2019\u00e9lectricit\u00e9 de votre consommation \u00e0 votre fournisseur d&rsquo;\u00e9nergie. Cela peut notamment se justifier si votre consommation \u00e9lectrique est tr\u00e8s faible, et votre surface de toiture importante. <\/strong><strong> Dans tous les cas, Ceneo \u00c9nergie vous conseille sur la meilleure solution \u00e0 adopter en fonction de votre projet personnel. <\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3>Aides locales<\/h3>\n<p>Que vous soyez particulier ou professionnel, vous \u00eates peut-\u00eatre \u00e9ligible \u00e0 des <strong>aides locales<\/strong>\u00a0! Ceneo \u00c9nergie est implant\u00e9 \u00e0 Toulouse et actif dans toute l\u2019Occitanie. Nous vous accompagnons dans vos d\u00e9marches administratives en vous aidant \u00e0 obtenir les \u00e9ventuelles aides ou subventions propos\u00e9es par votre <strong>commune, d\u00e9partement ou r\u00e9gion<\/strong>.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<blockquote><p><strong>A noter, par arr\u00eat\u00e9 publi\u00e9 au Journal Officiel le 8 octobre 2021, les installations photovolta\u00efques dont la demande de raccordement est faite apr\u00e8s le 9 octobre 2021 ne peuvent pas cumuler les aides locales avec les tarifs et aides nationales.<br \/>\n<\/strong><\/p><\/blockquote>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2>Financer ses panneaux solaires en tant que particulier<\/h2>\n<p>La transition \u00e9cologique passe forc\u00e9ment par des <strong>logements plus propres<\/strong>. En plus de la prime \u00e0 l\u2019investissement et de l\u2019obligation d\u2019achat, les particuliers peuvent donc pr\u00e9tendre \u00e0 des aides et subventions qui leurs sont sp\u00e9cifiques.<\/p>\n<h3>Petite installation &lt;3\u00a0kWc\u00a0: profitez d\u2019avantages suppl\u00e9mentaires<\/h3>\n<p>Votre installation<strong> n\u2019exc\u00e8dera pas 3\u00a0kWc\u00a0<\/strong>? Vous \u00eates dans le m\u00eame cas que 70% des fran\u00e7ais propri\u00e9taires d\u2019installations photovolta\u00efques. Afin d\u2019encourager chaque geste pour l\u2019environnement, et sous r\u00e9serve de votre raccordement au r\u00e9seau public, vous pouvez b\u00e9n\u00e9ficier de deux aides suppl\u00e9mentaires. En plus <strong>elles sont cumulables<\/strong>\u00a0!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li><strong>TVA r\u00e9duite \u00e0 10%<\/strong> sur l\u2019achat de votre installation,<\/li>\n<li><strong>Revenus non-imposables en 2024<\/strong>\u00a0(vente totale ou du surplus).<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>En tant que professionnel, votre installation de panneaux solaires sera probablement plus puissante. Bonne nouvelle, vous avez \u00e9galement droit \u00e0 des aides d\u00e9di\u00e9es\u00a0!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2>Aides de passage au photovolta\u00efque pour professionnels<\/h2>\n<p>En France, les sites professionnels repr\u00e9sentent pr\u00e8s des <strong>deux tiers de la consommation \u00e9lectrique annuelle<\/strong>. La transition \u00e9nerg\u00e9tique ne peut donc se faire qu\u2019avec leur passage \u00e0 une \u00e9nergie plus propre. Des aides d\u00e9di\u00e9es permettent d\u2019acc\u00e9l\u00e9rer le processus.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3>TVA d\u00e9ductible sur votre installation photovolta\u00efque<\/h3>\n<p>Vous \u00eates assujetti \u00e0 la TVA\u00a0? Parfait, vous pouvez <strong>r\u00e9cup\u00e9rer la TVA de votre installation photovolta\u00efque<\/strong>. Cela repr\u00e9sente un <strong>cr\u00e9dit de 20%<\/strong> du montant total, <strong>mat\u00e9riel et main d\u2019\u0153uvre <\/strong>comprises.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3>Installations de moins de 100 kW : exon\u00e9ration de l\u2019IFER<\/h3>\n<p><strong>L\u2019Imposition forfaitaire des entreprises des r\u00e9seaux<\/strong> (IFER) concerne les installations dont la puissance <strong>d\u00e9passe 100 kW.<\/strong><br \/>\nVotre projet porte sur une installation photovolta\u00efque inf\u00e9rieur ou \u00e9gale \u00e0 100 kW ? Bonne nouvelle, vous \u00eates<strong> totalement exon\u00e9r\u00e9.<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3>Installations de plus de 100 kW : r\u00e9duction de l\u2019IFER<\/h3>\n<p>Avec les nouvelles r\u00e9glementations de 2024, les installations de plus de 100 kW b\u00e9n\u00e9ficient d&rsquo;une r\u00e9duction de l&rsquo;IFER.<\/p>\n<p>Selon l&rsquo;article 123 de la Loi de Finances 2024, vous ne devrez payer que 25% de l&rsquo;IFER pour toute installation mise en service apr\u00e8s le premier janvier 2024. En pratique, cela r\u00e9duit le montant actuel de 7,70 \u20ac par kWh et par an \u00e0 1,925 \u20ac\/kWh\/an, et ce pour vos 20 premi\u00e8res ann\u00e9es d&rsquo;imposition !<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2>En guise de conclusion\u00a0: quand passer au photovolta\u00efque\u00a0?<\/h2>\n<p>Installer des panneaux solaires a un co\u00fbt. Il est donc logique que particuliers comme professionnels se posent la question du timing avant de lancer leur projet. Pourtant, que les consid\u00e9rations soient \u00e9cologiques, financi\u00e8res, ou les deux, <strong>le meilleur moment pour passer au photovolta\u00efque<\/strong>, si ce n\u2019est d\u00e9j\u00e0 fait, <strong>est d\u00e9finitivement maintenant<\/strong>.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Nous l\u2019avons vu, les aides financi\u00e8res sont nombreuses. Pourtant elles fluctuent, apparaissant puis disparaissant all\u00e8grement au fil des ann\u00e9es. La raison \u00e0 cela est simple\u00a0: les aides sont l\u00e0 pour <strong>encourager la transition \u00e9nerg\u00e9tique<\/strong>, donner un coup de boost \u00e0 son d\u00e9marrage. Plus le nombre de foyers et d\u2019entreprises \u00e9quip\u00e9s sera important, moins l\u2019int\u00e9r\u00eat des aides se fera ressentir pour l\u2019\u00c9tat comme les r\u00e9gions. Elles pourraient donc \u00e0 terme dispara\u00eetre, ou en tout cas largement diminuer.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>N\u2019attendez pas. Pour obtenir votre installation photovolta\u00efque au meilleur co\u00fbt et agir pour l\u2019environnement, il faut agir maintenant. Avec plus d\u2019une d\u00e9cennie d\u2019exp\u00e9rience, Ceneo \u00c9nergie est l\u2019installateur photovolta\u00efque engag\u00e9 qui vous permettra de mener votre projet \u00e0 terme simplement, efficacement et au prix juste. <\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Il suffit de quelques recherches pour comprendre l\u2019int\u00e9r\u00eat du passage \u00e0 une \u00e9nergie vertueuse et durable telle que produite par une installation photovolta\u00efque. Seulement voil\u00e0, cela a un co\u00fbt, au moins \u00e0 court terme. Sur le long terme au contraire, les b\u00e9n\u00e9fices pour le consommateur (particulier ou professionnel) comme la plan\u00e8te d\u00e9passent largement l\u2019investissement. D\u2019autant [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":1892,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[4],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Aides financi\u00e8res photovolta\u00efque 2024 : Prime, Montant... - Ceneo Energie<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Installation photovolta\u00efque en autoconsommation ou vente de l&#039;\u00e9nergie, quelles sont les aides financi\u00e8res pour la production d&#039;\u00e9lectricit\u00e9 solaire en 2024 ?\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/aides-financieres-photovoltaique-2024\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Aides financi\u00e8res photovolta\u00efque 2024 : Prime, Montant... - Ceneo Energie\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Installation photovolta\u00efque en autoconsommation ou vente de l&#039;\u00e9nergie, quelles sont les aides financi\u00e8res pour la production d&#039;\u00e9lectricit\u00e9 solaire en 2024 ?\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/aides-financieres-photovoltaique-2024\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ceneo Energie - Cr\u00e9ateur d&#039;\u00e9nergie solaire\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-01-02T15:11:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-02-05T09:28:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Rentabilit\u00e9-photovolta\u00efque-scaled.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1440\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"David Mand\u00e9\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"David Mand\u00e9\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"7 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/aides-financieres-photovoltaique-2024\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/aides-financieres-photovoltaique-2024\/\"},\"author\":{\"name\":\"David Mand\u00e9\",\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#\/schema\/person\/ac190fca1b2b1146cd6f93c29745ef58\"},\"headline\":\"Aides financi\u00e8res passage au photovolta\u00efque : guide complet 2024\",\"datePublished\":\"2024-01-02T15:11:37+00:00\",\"dateModified\":\"2024-02-05T09:28:23+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/aides-financieres-photovoltaique-2024\/\"},\"wordCount\":1597,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#organization\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/aides-financieres-photovoltaique-2024\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/aides-financieres-photovoltaique-2024\/\",\"url\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/aides-financieres-photovoltaique-2024\/\",\"name\":\"Aides financi\u00e8res photovolta\u00efque 2024 : Prime, Montant... - Ceneo Energie\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2024-01-02T15:11:37+00:00\",\"dateModified\":\"2024-02-05T09:28:23+00:00\",\"description\":\"Installation photovolta\u00efque en autoconsommation ou vente de l'\u00e9nergie, quelles sont les aides financi\u00e8res pour la production d'\u00e9lectricit\u00e9 solaire en 2024 ?\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/aides-financieres-photovoltaique-2024\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/aides-financieres-photovoltaique-2024\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/aides-financieres-photovoltaique-2024\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Aides financi\u00e8res passage au photovolta\u00efque : guide complet 2024\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/\",\"name\":\"Ceneo Energie - Cr\u00e9ateur d&#039;\u00e9nergie solaire\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#organization\",\"name\":\"Ceneo\",\"url\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Logo-footer.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Logo-footer.png\",\"width\":169,\"height\":66,\"caption\":\"Ceneo\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#\/schema\/person\/ac190fca1b2b1146cd6f93c29745ef58\",\"name\":\"David Mand\u00e9\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8f9f569e6452790feae75e79f8cbe6a7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8f9f569e6452790feae75e79f8cbe6a7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"David Mand\u00e9\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Aides financi\u00e8res photovolta\u00efque 2024 : Prime, Montant... - Ceneo Energie","description":"Installation photovolta\u00efque en autoconsommation ou vente de l'\u00e9nergie, quelles sont les aides financi\u00e8res pour la production d'\u00e9lectricit\u00e9 solaire en 2024 ?","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/aides-financieres-photovoltaique-2024\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Aides financi\u00e8res photovolta\u00efque 2024 : Prime, Montant... - Ceneo Energie","og_description":"Installation photovolta\u00efque en autoconsommation ou vente de l'\u00e9nergie, quelles sont les aides financi\u00e8res pour la production d'\u00e9lectricit\u00e9 solaire en 2024 ?","og_url":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/aides-financieres-photovoltaique-2024\/","og_site_name":"Ceneo Energie - Cr\u00e9ateur d&#039;\u00e9nergie solaire","article_published_time":"2024-01-02T15:11:37+00:00","article_modified_time":"2024-02-05T09:28:23+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1440,"url":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Rentabilit\u00e9-photovolta\u00efque-scaled.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"David Mand\u00e9","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"David Mand\u00e9","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"7 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/aides-financieres-photovoltaique-2024\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/aides-financieres-photovoltaique-2024\/"},"author":{"name":"David Mand\u00e9","@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#\/schema\/person\/ac190fca1b2b1146cd6f93c29745ef58"},"headline":"Aides financi\u00e8res passage au photovolta\u00efque : guide complet 2024","datePublished":"2024-01-02T15:11:37+00:00","dateModified":"2024-02-05T09:28:23+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/aides-financieres-photovoltaique-2024\/"},"wordCount":1597,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#organization"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/aides-financieres-photovoltaique-2024\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/aides-financieres-photovoltaique-2024\/","url":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/aides-financieres-photovoltaique-2024\/","name":"Aides financi\u00e8res photovolta\u00efque 2024 : Prime, Montant... - Ceneo Energie","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#website"},"datePublished":"2024-01-02T15:11:37+00:00","dateModified":"2024-02-05T09:28:23+00:00","description":"Installation photovolta\u00efque en autoconsommation ou vente de l'\u00e9nergie, quelles sont les aides financi\u00e8res pour la production d'\u00e9lectricit\u00e9 solaire en 2024 ?","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/aides-financieres-photovoltaique-2024\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/aides-financieres-photovoltaique-2024\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/aides-financieres-photovoltaique-2024\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Aides financi\u00e8res passage au photovolta\u00efque : guide complet 2024"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#website","url":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/","name":"Ceneo Energie - Cr\u00e9ateur d&#039;\u00e9nergie solaire","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#organization","name":"Ceneo","url":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Logo-footer.png","contentUrl":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Logo-footer.png","width":169,"height":66,"caption":"Ceneo"},"image":{"@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#\/schema\/person\/ac190fca1b2b1146cd6f93c29745ef58","name":"David Mand\u00e9","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8f9f569e6452790feae75e79f8cbe6a7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8f9f569e6452790feae75e79f8cbe6a7?s=96&d=mm&r=g","caption":"David Mand\u00e9"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1753"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1753"}],"version-history":[{"count":30,"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1753\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3779,"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1753\/revisions\/3779"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1892"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1753"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1753"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1753"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}