{"id":148,"date":"2020-03-09T11:37:26","date_gmt":"2020-03-09T10:37:26","guid":{"rendered":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/?page_id=148"},"modified":"2023-08-02T16:18:57","modified_gmt":"2023-08-02T14:18:57","slug":"professionnels","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/professionnels\/","title":{"rendered":"Professionnels"},"content":{"rendered":"<div id=\"pl-148\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-148-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-148-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-148-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<section class=\"page-header light-bg\">\n      <div class=\"container\">\n        <div class=\"sm-flex-row\">\n          <div class=\"left-content flexbox col-sm-6 col-md-5 col-large-extra-5\" >\n            <div alt=\"Professionnels\" class=\"post-type-image\" style=\"background-image:url(https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/fly-images\/2107\/20210909_143436-scaled-1000x0-c.jpg)\" data-aos=\"fade-right\" data-aos-once=\"true\" data-aos-duration=\"900\" data-aos-easing=\"ease-in\">\n            <\/div>\n          <\/div>\n          <div class=\"right-content col-sm-6 col-md-7\">\n            <div class=\"section-content-text title-type-h2 list-type-first\" data-aos=\"fade-up\" data-aos-once=\"true\" data-aos-duration=\"500\" data-aos-easing=\"ease-in\"><h1><strong>Professionnels \u00e0 Toulouse<\/strong>Produisez votre \u00e9nergie solaire &amp; Valorisez vos b\u00e2timents<\/h1>\n<p>Entreprise, Agriculteur, Collectivit\u00e9 ou Promoteur, d\u00e9couvrez nos\u00a0<strong>offres photovolta\u00efques cl\u00e9 en main en r\u00e9gion Occitane<\/strong>.<\/p>\n<p>Sur toiture ou en fa\u00e7ade, au sol ou sur ombri\u00e8re, <strong>l\u2019installation de panneaux photovolta\u00efques \u00e0 Toulouse<\/strong> s\u2019adapte \u00e0 chaque situation.<\/p>\n<p>De la\u00a0conception\u00a0\u00e0 la\u00a0maintenance, en passant par l\u2019<strong>installation de vos <a href=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-toulouse\/9kwc\/\">panneaux solaires de 9 kWc<\/a>, <a href=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-toulouse\/36-kwc\/\">36 kWc<\/a> jusqu&rsquo;\u00e0 <a href=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-toulouse\/100-kwc\/\">100 kWc<\/a><\/strong>, Ceneo Energie est votre\u00a0partenaire local de confiance\u00a0pour tous vos projets solaires. Pour des structures plus importantes, nous r\u00e9alisons \u00e9galement des installations photovolta\u00efques allant de <a href=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-toulouse\/250-kwc\/\">250 kWc<\/a>, <a href=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-toulouse\/300-kwc\/\">300 kWc<\/a> \u00e0 500 kWc.<\/p>\n<p>Vous souhaitez valoriser vos b\u00e2timents et participer \u00e0 la <strong>transition \u00e9nerg\u00e9tique<\/strong>, nous vous accompagnons :<\/p>\n<ul>\n<li>Une <strong>offre personnalis\u00e9e<\/strong> au meilleur rapport <strong>qualit\u00e9 \/ prix<\/strong><\/li>\n<li>Un <strong>accompagnement complet<\/strong>, de l\u2019\u00e9tude \u00e0 la maintenance<\/li>\n<li>Une s\u00e9lection de produits parmi les <strong>meilleures marques du march\u00e9<\/strong><\/li>\n<li>Une<strong> installation de qualit\u00e9<\/strong>, r\u00e9alis\u00e9e avec passion par nos techniciens<\/li>\n<li>Vos <strong>d\u00e9marches administratives<\/strong> prises en charge<\/li>\n<li>Notre <strong>d\u00e9marche environnementale<\/strong> exemplaire<\/li>\n<\/ul>\n\n            <\/div>\n          <\/div>\n        <\/div>\n      <\/div>\n    <\/section>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pg-148-1\"  class=\"panel-grid panel-has-style\" ><div class=\"light-bg mt-100 pt-60 pb-130 panel-row-style panel-row-style-for-148-1\" ><div id=\"pgc-148-1-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div class=\"container  max-container panel-cell-style panel-cell-style-for-148-1-0\" ><div id=\"panel-148-1-0-0\" class=\"so-panel widget widget_siteorigin-panels-builder panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"1\" ><div id=\"pl-w621d29597cdf2\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w621d29597cdf2-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w621d29597cdf2-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w621d29597cdf2-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child\" data-index=\"0\" ><div class=\"aos-init title-type-h2 line-center panel-widget-style panel-widget-style-for-w621d29597cdf2-0-0-0\" data-aos=\"fade-down\" data-aos-duration=\"900\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<h2><strong>Installation de panneaux solaires \u00e0 Toulouse pour professionnels<\/strong> Vous \u00eates ?<\/h2>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><div id=\"panel-w621d29597cdf2-0-0-1\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-last-child\" data-index=\"1\" ><div class=\"article-type professional-type panel-widget-style panel-widget-style-for-w621d29597cdf2-0-0-1\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<div class=\"field-items small-flex-row\"><div class=\"field-item col-sm-3 shadow-effect\" data-aos=\"fade-up\" data-aos-once=\"true\" data-aos-duration=\"900\" data-aos-easing=\"ease-in\"><a href=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/professionnels\/panneaux-photovoltaique-batiment-agricole\/\"><div class=\"image-container\"><div class=\"post-type-image\"><img width=\"450\" height=\"480\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/fly-images\/2120\/DJI_0191-scaled-450x480-c.jpg\" class=\"img-responsive\" alt=\"b\u00e2timent agricole avec panneaux solaires sur le toit\" \/><\/div><div class=\"icon-container\"><img width=\"89\" height=\"69\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/fly-images\/156\/Agriculteur-blanc-0x0.png\" class=\"img-responsive\" alt=\"Agriculteur - blanc\" \/><\/div><\/div><div class=\"title-wrapper\"><div class=\"bar-type\"><\/div><h3>Agriculteurs<\/h3><\/div><\/a><\/div><div class=\"field-item col-sm-3 shadow-effect\" data-aos=\"fade-up\" data-aos-once=\"true\" data-aos-duration=\"900\" data-aos-easing=\"ease-in\"><a href=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/professionnels\/panneaux-photovoltaique-collectivites\/\"><div class=\"image-container\"><div class=\"post-type-image\"><img width=\"450\" height=\"480\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/fly-images\/2118\/DJI_0819-scaled-450x480-c.jpg\" class=\"img-responsive\" alt=\"immeubles avec panneaux photovolta\u00efques\" \/><\/div><div class=\"icon-container\"><img width=\"90\" height=\"72\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/fly-images\/161\/Collectivit\u00e9-blanc-0x0.png\" class=\"img-responsive\" alt=\"Collectivit\u00e9 - blanc\" \/><\/div><\/div><div class=\"title-wrapper\"><div class=\"bar-type\"><\/div><h3>Collectivit\u00e9s<\/h3><\/div><\/a><\/div><div class=\"field-item col-sm-3 shadow-effect\" data-aos=\"fade-up\" data-aos-once=\"true\" data-aos-duration=\"900\" data-aos-easing=\"ease-in\"><a href=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/professionnels\/panneaux-photovoltaique-promoteurs-immobiliers\/\"><div class=\"image-container\"><div class=\"post-type-image\"><img width=\"450\" height=\"480\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/fly-images\/1927\/Installation-photovoltaique-promoteur-2-450x480-c.jpg\" class=\"img-responsive\" alt=\"immeubles avec panneaux solaires photovolta\u00efques\" \/><\/div><div class=\"icon-container\"><img width=\"92\" height=\"80\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/fly-images\/159\/Constructeurs-blanc-0x0.png\" class=\"img-responsive\" alt=\"Constructeurs - blanc\" \/><\/div><\/div><div class=\"title-wrapper\"><div class=\"bar-type\"><\/div><h3>Promoteurs<\/h3><\/div><\/a><\/div><div class=\"field-item col-sm-3 shadow-effect\" data-aos=\"fade-up\" data-aos-once=\"true\" data-aos-duration=\"900\" data-aos-easing=\"ease-in\"><a href=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/professionnels\/panneaux-photovoltaique-entreprise\/\"><div class=\"image-container\"><div class=\"post-type-image\"><img width=\"450\" height=\"480\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/fly-images\/2028\/org_8372daa0d3175ca2_1625154964000-scaled-450x480-c.jpg\" class=\"img-responsive\" alt=\"hangar avec panneaux photovolta\u00efque\" \/><\/div><div class=\"icon-container\"><img width=\"100\" height=\"75\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/fly-images\/157\/Bureaux-blanc-0x0.png\" class=\"img-responsive\" alt=\"Bureaux - blanc\" \/><\/div><\/div><div class=\"title-wrapper\"><div class=\"bar-type\"><\/div><h3>Entreprises<\/h3><\/div><\/a><\/div><div class=\"field-item col-sm-3 shadow-effect\" data-aos=\"fade-up\" data-aos-once=\"true\" data-aos-duration=\"900\" data-aos-easing=\"ease-in\"><a href=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/professionnels\/panneaux-photovoltaique-batiment-tertiaire\/\"><div class=\"image-container\"><div class=\"post-type-image\"><img width=\"450\" height=\"480\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/fly-images\/1822\/DJI_0933-scaled-450x480-c.jpg\" class=\"img-responsive\" alt=\"toiture de magasin avec panneau solaire\" \/><\/div><div class=\"icon-container\"><img width=\"89\" height=\"69\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/fly-images\/156\/Agriculteur-blanc-0x0.png\" class=\"img-responsive\" alt=\"Agriculteur - blanc\" \/><\/div><\/div><div class=\"title-wrapper\"><div class=\"bar-type\"><\/div><h3>B\u00e2timent tertiaire<\/h3><\/div><\/a><\/div><div class=\"field-item col-sm-3 shadow-effect\" data-aos=\"fade-up\" data-aos-once=\"true\" data-aos-duration=\"900\" data-aos-easing=\"ease-in\"><a href=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/professionnels\/ombriere-photovoltaique-toulouse\/\"><div class=\"image-container\"><div class=\"post-type-image\"><img width=\"450\" height=\"480\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/fly-images\/2056\/DSC_0247-scaled-450x480-c.jpg\" class=\"img-responsive\" alt=\"panneaux solaires sur le toit\" \/><\/div><div class=\"icon-container\"><img width=\"90\" height=\"72\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/fly-images\/161\/Collectivit\u00e9-blanc-0x0.png\" class=\"img-responsive\" alt=\"Collectivit\u00e9 - blanc\" \/><\/div><\/div><div class=\"title-wrapper\"><div class=\"bar-type\"><\/div><h3>Ombri\u00e8re photovolta\u00efque<\/h3><\/div><\/a><\/div><\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pg-148-2\"  class=\"panel-grid panel-has-style\" ><div class=\"container panel-row-style panel-row-style-for-148-2\" ><div id=\"pgc-148-2-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-148-2-0-0\" class=\"so-panel widget widget_siteorigin-panels-builder panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"2\" ><div class=\"section-pad text-image tab2 panel-widget-style panel-widget-style-for-148-2-0-0\" ><div id=\"pl-w621d29598143b\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w621d29598143b-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w621d29598143b-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w621d29598143b-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child\" data-index=\"0\" ><div class=\"title-type-h2 panel-widget-style panel-widget-style-for-w621d29598143b-0-0-0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<h2><strong>Professionnels<\/strong>Aides financi\u00e8res pour installer des panneaux photovolta\u00efque \u00e0 Toulouse<\/h2>\n<p style=\"text-align: left;\">Les professionnels ont un r\u00f4le cl\u00e9 \u00e0 jouer dans la <strong>transition \u00e9cologique<\/strong> et peuvent b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019aides au financement pour faciliter leur <strong>passage \u00e0 l\u2019\u00e9nergie solaire<\/strong>. Depuis octobre 2021, il n\u2019est cependant plus possible de cumuler les aides locales avec les tarifs et aides nationales.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Implant\u00e9 \u00e0 Toulouse et actif dans toute la r\u00e9gion occitane, CENEO \u00c9nergie connait bien les sp\u00e9cificit\u00e9s administratives locales. Vous pouvez compter sur nous pour vous accompagner lors de vos d\u00e9marches et ainsi profiter des meilleures aides financi\u00e8res du moment pour la<strong> pose de panneaux solaires sur vos locaux professionnels<\/strong>.<\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><div id=\"panel-w621d29598143b-0-0-1\" class=\"so-panel widget widget_sow-button panel-last-child\" data-index=\"1\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-button so-widget-sow-button-atom-9411316c4456\"\n\t\t\t\n\t\t><div class=\"ow-button-base ow-button-align-center\">\n\t<a\n\thref=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/aides-financieres-passage-au-photovoltaique-guide-complet-2021\/\"\n\t\tclass=\"ow-icon-placement-left ow-button-hover\" \t>\n\t\t<span>\n\t\t\t\n\t\t\tEn savoir plus sur les aides financi\u00e8res\t\t<\/span>\n\t<\/a>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><div id=\"pgc-w621d29598143b-0-1\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w621d29598143b-0-1-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-image panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"2\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-image so-widget-sow-image-default-c67d20f9f743\"\n\t\t\t\n\t\t>\n\n<div class=\"sow-image-container\">\n\t\t<img src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Bebop2_2019072516454720200-1024x768.jpg\" width=\"1024\" height=\"768\" srcset=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Bebop2_2019072516454720200-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Bebop2_2019072516454720200-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Bebop2_2019072516454720200-768x576.jpg 768w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Bebop2_2019072516454720200-1536x1152.jpg 1536w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Bebop2_2019072516454720200-2048x1537.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" title=\"Collectivit\u00e9 1\" alt=\"hangar avec panneaux photovolta\u00efques\" loading=\"lazy\" \t\tclass=\"so-widget-image\"\/>\n\t<\/div>\n\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pg-148-3\"  class=\"panel-grid panel-has-style\" ><div class=\"section-pad consumption-anchor light-bg panel-row-style panel-row-style-for-148-3\" ><div id=\"pgc-148-3-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-148-3-0-0\" class=\"so-panel widget widget_siteorigin-panels-builder panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"3\" ><div class=\"container tab2 panel-widget-style panel-widget-style-for-148-3-0-0\" ><div id=\"pl-w621d29598a5de\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w621d29598a5de-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w621d29598a5de-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w621d29598a5de-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-image panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-image so-widget-sow-image-default-c67d20f9f743\"\n\t\t\t\n\t\t>\n\n<div class=\"sow-image-container\">\n\t\t<img src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Installation-photovoltaique-entreprise-3-1536x1152.jpg\" width=\"1536\" height=\"1152\" srcset=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Installation-photovoltaique-entreprise-3-1536x1152.jpg 1536w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Installation-photovoltaique-entreprise-3-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Installation-photovoltaique-entreprise-3-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Installation-photovoltaique-entreprise-3-768x576.jpg 768w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Installation-photovoltaique-entreprise-3-2048x1536.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1536px) 100vw, 1536px\" title=\"default\" alt=\"hangar avec panneaux solaires photovolta\u00efques\" loading=\"lazy\" \t\tclass=\"so-widget-image\"\/>\n\t<\/div>\n\n<\/div><\/div><\/div><div id=\"pgc-w621d29598a5de-0-1\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w621d29598a5de-0-1-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"1\" ><div class=\"title-type-h2 panel-widget-style panel-widget-style-for-w621d29598a5de-0-1-0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<h2><strong>Ceneo Energie<\/strong>Panneau solaire photovolta\u00efque pour b\u00e2timent professionnel \u00e0 Toulouse<\/h2>\n<p>En apparence, les panneaux solaires install\u00e9s sur des b\u00e2timents professionnels sont en tous points semblables \u00e0 ceux pr\u00e9sents sur le toit des particuliers. Pourtant, les besoins en \u00e9nergie sont diff\u00e9rents. Tout ou presque peut donc varier, \u00e0 commencer par la <strong>taille des panneaux photovolta\u00efques<\/strong>, la puissance de l\u2019installation, sa <strong>capacit\u00e9 de rendement<\/strong> et les options de financement \u00e0 votre disposition.<\/p>\n<p>Passer par un<strong> sp\u00e9cialiste de l\u2019\u00e9nergie solaire<\/strong> en Occitanie comme CENEO \u00c9nergie, habitu\u00e9 \u00e0 travailler sur des projets de grande ampleur \u00e0 Toulouse et ses environs vous assure l\u2019acquisition d\u2019\u00e9quipements performants, fiables et faciles \u00e0 rentabiliser pour vos b\u00e2timents professionnels et locaux commerciaux. B\u00e9n\u00e9ficiez \u00e9galement de conseils et d'un accompagnement personnalis\u00e9s pour<strong> le choix, la pose et l'entretien de vos panneaux\u00a0<\/strong><b>photovolta\u00efques<\/b>.<\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Professionnels \u00e0 ToulouseProduisez votre \u00e9nergie solaire &amp; Valorisez vos b\u00e2timents Entreprise, Agriculteur, Collectivit\u00e9 ou Promoteur, d\u00e9couvrez nos\u00a0offres photovolta\u00efques cl\u00e9 en main en r\u00e9gion Occitane. Sur toiture ou en fa\u00e7ade, au sol ou sur ombri\u00e8re, l\u2019installation de panneaux photovolta\u00efques \u00e0 Toulouse s\u2019adapte \u00e0 chaque situation. De la\u00a0conception\u00a0\u00e0 la\u00a0maintenance, en passant par l\u2019installation de vos panneaux solaires [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":2107,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"clients.php","meta":{"footnotes":""},"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Panneaux solaires pour b\u00e2timents professionnels \u00e0 Toulouse - Ceneo Energie<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"D\u00e9couvrez nos solutions photovolta\u00efques pour professionnel : une selection de panneaux solaires parmis les meilleures marques et un accompagnement complet.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/professionnels\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Panneaux solaires pour b\u00e2timents professionnels \u00e0 Toulouse - Ceneo Energie\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"D\u00e9couvrez nos solutions photovolta\u00efques pour professionnel : une selection de panneaux solaires parmis les meilleures marques et un accompagnement complet.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/professionnels\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ceneo Energie - Cr\u00e9ateur d&#039;\u00e9nergie solaire\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-08-02T14:18:57+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/20210909_143436-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/professionnels\/\",\"url\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/professionnels\/\",\"name\":\"Panneaux solaires pour b\u00e2timents professionnels \u00e0 Toulouse - Ceneo Energie\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-03-09T10:37:26+00:00\",\"dateModified\":\"2023-08-02T14:18:57+00:00\",\"description\":\"D\u00e9couvrez nos solutions photovolta\u00efques pour professionnel : une selection de panneaux solaires parmis les meilleures marques et un accompagnement complet.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/professionnels\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/professionnels\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/professionnels\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Professionnels\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/\",\"name\":\"Ceneo Energie - Cr\u00e9ateur d&#039;\u00e9nergie solaire\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#organization\",\"name\":\"Ceneo\",\"url\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Logo-footer.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Logo-footer.png\",\"width\":169,\"height\":66,\"caption\":\"Ceneo\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Panneaux solaires pour b\u00e2timents professionnels \u00e0 Toulouse - Ceneo Energie","description":"D\u00e9couvrez nos solutions photovolta\u00efques pour professionnel : une selection de panneaux solaires parmis les meilleures marques et un accompagnement complet.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/professionnels\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Panneaux solaires pour b\u00e2timents professionnels \u00e0 Toulouse - Ceneo Energie","og_description":"D\u00e9couvrez nos solutions photovolta\u00efques pour professionnel : une selection de panneaux solaires parmis les meilleures marques et un accompagnement complet.","og_url":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/professionnels\/","og_site_name":"Ceneo Energie - Cr\u00e9ateur d&#039;\u00e9nergie solaire","article_modified_time":"2023-08-02T14:18:57+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1920,"url":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/20210909_143436-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/professionnels\/","url":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/professionnels\/","name":"Panneaux solaires pour b\u00e2timents professionnels \u00e0 Toulouse - Ceneo Energie","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#website"},"datePublished":"2020-03-09T10:37:26+00:00","dateModified":"2023-08-02T14:18:57+00:00","description":"D\u00e9couvrez nos solutions photovolta\u00efques pour professionnel : une selection de panneaux solaires parmis les meilleures marques et un accompagnement complet.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/professionnels\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/professionnels\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/professionnels\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Professionnels"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#website","url":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/","name":"Ceneo Energie - Cr\u00e9ateur d&#039;\u00e9nergie solaire","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#organization","name":"Ceneo","url":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Logo-footer.png","contentUrl":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Logo-footer.png","width":169,"height":66,"caption":"Ceneo"},"image":{"@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/148"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=148"}],"version-history":[{"count":78,"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/148\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3633,"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/148\/revisions\/3633"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2107"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=148"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}