{"id":233,"date":"2020-03-11T07:55:36","date_gmt":"2020-03-11T06:55:36","guid":{"rendered":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/?page_id=233"},"modified":"2023-04-28T14:21:39","modified_gmt":"2023-04-28T12:21:39","slug":"panneaux-solaire-toulouse","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-toulouse\/","title":{"rendered":"Particuliers"},"content":{"rendered":"<div id=\"pl-233\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-233-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-233-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-233-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_siteorigin-panels-builder panel-first-child\" data-index=\"0\" ><div class=\"container panel-widget-style panel-widget-style-for-233-0-0-0\" ><div id=\"pl-w621cf977b533c\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w621cf977b533c-0\"  class=\"panel-grid panel-has-style\" ><div class=\"lg-45-55 panel-row-style panel-row-style-for-w621cf977b533c-0\" ><div id=\"pgc-w621cf977b533c-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div class=\"list-type-second-full semi-bold-li panel-cell-style panel-cell-style-for-w621cf977b533c-0-0\" ><div id=\"panel-w621cf977b533c-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div class=\"aos-init section-content-text title-type-h2 panel-widget-style panel-widget-style-for-w621cf977b533c-0-0-0\" data-aos=\"fade-right\" data-aos-duration=\"900\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<h1><strong>Particuliers<\/strong>Installation et entretien<br \/>\npanneaux solaires \u00e0 Toulouse<\/h1>\n<p>En tant que particulier, <strong>le photovolta\u00efque est une solution efficace pour r\u00e9duire vos factures d\u2019\u00e9lectricit\u00e9<\/strong>. C\u2019est aussi l\u2019occasion pour vous de r\u00e9duire votre impact environnemental en <strong>produisant votre propre \u00e9nergie<\/strong> !<\/p>\n<blockquote>\n<p>\u00abGr\u00e2ce \u00e0 notre expertise en tant qu\u2019<strong>installateur expert en photovolta\u00efque \u00e0 Toulouse<\/strong>, nous vous accompagnons jusqu\u2019\u00e0 l\u2019atteinte de vos objectifs\u00a0: de l'<strong>autoconsommation solaire\u00a0<\/strong>\u00e0 la\u00a0<strong>vente d'\u00e9lectricit\u00e9<\/strong>, en passant par le\u00a0stockage d'\u00e9nergie,\u00a0les\u00a0v\u00e9hicules \u00e9lectriques\u00a0et la\u00a0domotique.\u00bb<\/p>\n<\/blockquote>\n<ul>\n<li>Une <strong>offre<\/strong> r\u00e9ellement <strong>adapt\u00e9e \u00e0 vos besoins<\/strong><\/li>\n<li>Une installation de <strong>qualit\u00e9<\/strong> r\u00e9alis\u00e9e par <strong>nos \u00e9quipes<\/strong><\/li>\n<li>Vos<strong> d\u00e9marches administratives<\/strong> prises en main<\/li>\n<li>Des <strong>performances<\/strong> de production <strong>suivies<\/strong> par nos experts<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pgc-w621cf977b533c-0-1\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div class=\"double-image-type  flex-row col-large-extra-right panel-cell-style panel-cell-style-for-w621cf977b533c-0-1\" ><div id=\"panel-w621cf977b533c-0-1-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-image panel-first-child\" data-index=\"1\" ><div class=\"aos-init img-col panel-widget-style panel-widget-style-for-w621cf977b533c-0-1-0\" data-aos=\"fade-down\" data-aos-duration=\"900\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-delay=\"300\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-image so-widget-sow-image-default-8b5b6f678277\"\n\t\t\t\n\t\t>\n\n<div class=\"sow-image-container\">\n\t\t<img src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/solar-panel-on-a-wooden-cottage-in-the-forest.jpg\" width=\"714\" height=\"1160\" srcset=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/solar-panel-on-a-wooden-cottage-in-the-forest.jpg 714w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/solar-panel-on-a-wooden-cottage-in-the-forest-185x300.jpg 185w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/solar-panel-on-a-wooden-cottage-in-the-forest-630x1024.jpg 630w\" sizes=\"(max-width: 714px) 100vw, 714px\" alt=\"panneaux solaire sur chalet en bois\" loading=\"lazy\" \t\tclass=\"so-widget-image\"\/>\n\t<\/div>\n\n<\/div><\/div><\/div><div id=\"panel-w621cf977b533c-0-1-1\" class=\"so-panel widget widget_sow-image panel-last-child\" data-index=\"2\" ><div class=\"aos-init img-col panel-widget-style panel-widget-style-for-w621cf977b533c-0-1-1\" data-aos=\"fade-up\" data-aos-duration=\"900\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-delay=\"300\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-image so-widget-sow-image-default-8b5b6f678277\"\n\t\t\t\n\t\t>\n\n<div class=\"sow-image-container\">\n\t\t<img src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/modern-house-with-photovoltaic-and-solar-heating.jpg\" width=\"714\" height=\"1160\" srcset=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/modern-house-with-photovoltaic-and-solar-heating.jpg 714w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/modern-house-with-photovoltaic-and-solar-heating-185x300.jpg 185w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/modern-house-with-photovoltaic-and-solar-heating-630x1024.jpg 630w\" sizes=\"(max-width: 714px) 100vw, 714px\" alt=\"toit avec panneau solaire\" loading=\"lazy\" \t\tclass=\"so-widget-image\"\/>\n\t<\/div>\n\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"panel-233-0-0-1\" class=\"so-panel widget widget_siteorigin-panels-builder\" data-index=\"1\" ><div class=\"container pt-130 pb-60 panel-widget-style panel-widget-style-for-233-0-0-1\" ><div id=\"pl-w6391f8782272a\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w6391f8782272a-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w6391f8782272a-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div class=\"grid-icon-title panel-cell-style panel-cell-style-for-w6391f8782272a-0-0\" ><div id=\"panel-w6391f8782272a-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div class=\"aos-init panel-widget-style panel-widget-style-for-w6391f8782272a-0-0-0\" data-aos=\"fade-up\" data-aos-duration=\"900\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-253\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Exp\u00e9rience.png\" alt=\"Exp\u00e9rience\" width=\"45\" height=\"60\" \/><\/p>\n<h3>14 ann\u00e9es<br \/>\nd'exp\u00e9rience<\/h3>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pgc-w6391f8782272a-0-1\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div class=\"grid-icon-title panel-cell-style panel-cell-style-for-w6391f8782272a-0-1\" ><div id=\"panel-w6391f8782272a-0-1-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"1\" ><div class=\"aos-init panel-widget-style panel-widget-style-for-w6391f8782272a-0-1-0\" data-aos=\"fade-up\" data-aos-duration=\"900\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-delay=\"300\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-257\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Certification.png\" alt=\"Certification\" width=\"55\" height=\"66\" \/><\/p>\n<h3>Certification<br \/>\nRGE quali PV<\/h3>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pgc-w6391f8782272a-0-2\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div class=\"grid-icon-title panel-cell-style panel-cell-style-for-w6391f8782272a-0-2\" ><div id=\"panel-w6391f8782272a-0-2-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"2\" ><div class=\"aos-init panel-widget-style panel-widget-style-for-w6391f8782272a-0-2-0\" data-aos=\"fade-up\" data-aos-duration=\"900\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-delay=\"300\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-258\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Assurance.png\" alt=\"Assurance\" width=\"57\" height=\"52\" \/><\/p>\n<h3>Assurance<br \/>\nd\u00e9cennale<\/h3>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"panel-233-0-0-2\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor\" data-index=\"2\" ><div class=\"pad-section-90 light-bg panel-widget-style panel-widget-style-for-233-0-0-2\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<section class=\"page-header light-bg\">\n      <div class=\"container\">\n        <div class=\"sm-flex-row\">\n          <div class=\"left-content flexbox col-sm-6 col-md-5 col-large-extra-5\" >\n            <div alt=\"Particuliers\" class=\"post-type-image\" style=\"background-image:url(https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/fly-images\/1883\/AdobeStock_30955042-scaled-1000x0-c.jpeg)\" data-aos=\"fade-right\" data-aos-once=\"true\" data-aos-duration=\"900\" data-aos-easing=\"ease-in\">\n            <\/div>\n          <\/div>\n          <div class=\"right-content col-sm-6 col-md-7\">\n            <div class=\"section-content-text title-type-h2 list-type-first\" data-aos=\"fade-up\" data-aos-once=\"true\" data-aos-duration=\"500\" data-aos-easing=\"ease-in\"><h2><strong>Nos services aux particuliers<\/strong>Installation photovolta\u00efque \u00e0 Toulouse \u00e0 prix imbattable<\/h2>\n<p>Notre d\u00e9marche est simple : faciliter au maximum l\u2019\u00e9quipement en panneaux photovolta\u00efques de votre maison \u00e0 Toulouse ou de votre <a href=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-toulouse\/abri-voiture-solaire\/\">abri de voiture solaire<\/a>. Cela passe forc\u00e9ment par une offre personnalis\u00e9e et un excellent rapport qualit\u00e9\/prix. Nous installations des <a href=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-toulouse\/3kwc\/\">panneaux solaire de 3kWc<\/a> \u00e0, <a href=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-toulouse\/6kwc\/\">panneaux solaire de 6kWc<\/a>, \u00e0 <a href=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-toulouse\/9kwc\/\">9 kWc<\/a> et toutes nos offrent incluent :<\/p>\n<ul>\n<li><strong>Rendez-vous \u00e0 votre domicile<\/strong><br \/>\npour cr\u00e9er votre installation sur-mesure<\/li>\n<li><strong>Panneaux photovolta\u00efques monocristallins Pr\u00e9miums <\/strong><br \/>\nGarantie produit : 25 ans | Garantie puissance : 25 ans<\/li>\n<li><strong>Micro-onduleurs ou optimiseurs<\/strong><br \/>\nGarantie : 25 ans<\/li>\n<li><strong>Structure de pose en surimposition toiture<\/strong><br \/>\nGarantie : 10 ans<\/li>\n<li><strong>Supervision de la production et de la consommation<\/strong><br \/>\nPasserelle de communication<\/li>\n<li><strong>D\u00e9marches administratives, installation<\/strong><br \/>\nMise en service et suivi des performances<\/li>\n<\/ul>\n\n            <\/div>\n          <\/div>\n        <\/div>\n      <\/div>\n    <\/section>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><div id=\"panel-233-0-0-3\" class=\"so-panel widget widget_siteorigin-panels-builder panel-last-child\" data-index=\"3\" ><div class=\"section-pad panel-widget-style panel-widget-style-for-233-0-0-3\" ><div id=\"pl-w6391f8783a023\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w6391f8783a023-0\"  class=\"panel-grid panel-has-style\" ><div class=\"container panel-row-style panel-row-style-for-w6391f8783a023-0\" ><div id=\"pgc-w6391f8783a023-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w6391f8783a023-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div class=\"aos-init title-type-h2 line-center panel-widget-style panel-widget-style-for-w6391f8783a023-0-0-0\" data-aos=\"fade-down\" data-aos-duration=\"300\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<h2><strong>Votre projet<\/strong>\u00c9tapes d'installation de panneaux solaires domestiques \u00e0 Toulouse<\/h2>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pg-w6391f8783a023-1\"  class=\"panel-grid panel-has-style\" ><div class=\"aos-init container max-container medium-cell-divider panel-row-style panel-row-style-for-w6391f8783a023-1\" data-aos=\"fade-up\" data-aos-duration=\"1200\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div id=\"pgc-w6391f8783a023-1-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div class=\"grid-icon-title-type-2 panel-cell-style panel-cell-style-for-w6391f8783a023-1-0\" ><div id=\"panel-w6391f8783a023-1-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child\" data-index=\"1\" ><div class=\"aos-init panel-widget-style panel-widget-style-for-w6391f8783a023-1-0-0\" data-aos=\"fade\" data-aos-duration=\"300\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-263\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Etude-personnalis\u00e9e.png\" alt=\"Etude personnalis\u00e9e\" width=\"67\" height=\"67\" \/><\/p>\n<h4>\u00c9CH\u00c9ANCE 0<\/h4>\n<h3>Etude personnalis\u00e9e<br \/>\n\u00e0 domicile<\/h3>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><div id=\"panel-w6391f8783a023-1-0-1\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-last-child\" data-index=\"2\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p>Nous nous rencontrons chez vous dans toute la r\u00e9gion toulousaine afin d\u2019\u00e9tudier les possibilit\u00e9s photovolta\u00efques qui s\u2019offrent \u00e0 vous et cr\u00e9er votre <strong>installation solaire sur-mesure<\/strong>.<\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pgc-w6391f8783a023-1-1\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div class=\"grid-icon-title-type-2 panel-cell-style panel-cell-style-for-w6391f8783a023-1-1\" ><div id=\"panel-w6391f8783a023-1-1-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child\" data-index=\"3\" ><div class=\"aos-init panel-widget-style panel-widget-style-for-w6391f8783a023-1-1-0\" data-aos=\"fade\" data-aos-duration=\"900\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-264\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/D\u00e9marches-administratives.png\" alt=\"D\u00e9marches administratives\" width=\"49\" height=\"67\" \/><\/p>\n<h4>\u00c9CH\u00c9ANCE T+1 MOIS<\/h4>\n<h3>D\u00e9marches &amp; formalit\u00e9s<br \/>\nadministratives<\/h3>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><div id=\"panel-w6391f8783a023-1-1-1\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-last-child\" data-index=\"4\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p>Nous prenons en main toutes les d\u00e9marches administratives \u00e0 r\u00e9aliser :<\/p>\n<p>Urbanisme, Enedis et Consuel.<\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pgc-w6391f8783a023-1-2\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div class=\"grid-icon-title-type-2 panel-cell-style panel-cell-style-for-w6391f8783a023-1-2\" ><div id=\"panel-w6391f8783a023-1-2-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child\" data-index=\"5\" ><div class=\"aos-init panel-widget-style panel-widget-style-for-w6391f8783a023-1-2-0\" data-aos=\"fade\" data-aos-duration=\"1500\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-265\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Pose-panneaux.png\" alt=\"Pose panneaux\" width=\"56\" height=\"64\" \/><\/p>\n<h4>\u00c9CH\u00c9ANCE T+2 MOIS<\/h4>\n<h3>Pose des panneaux<\/h3>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><div id=\"panel-w6391f8783a023-1-2-1\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-last-child\" data-index=\"6\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p>Nos <b>techniciens et installateurs d'\u00e9nergie solaire <\/b>exp\u00e9riment\u00e9s se rendent \u00e0 votre domicile pour <strong>installer vos panneaux solaires <\/strong>sur le toit de votre maison.<\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pgc-w6391f8783a023-1-3\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div class=\"grid-icon-title-type-2 panel-cell-style panel-cell-style-for-w6391f8783a023-1-3\" ><div id=\"panel-w6391f8783a023-1-3-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child\" data-index=\"7\" ><div class=\"aos-init panel-widget-style panel-widget-style-for-w6391f8783a023-1-3-0\" data-aos=\"fade\" data-aos-duration=\"2100\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-266\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Mise-en-service.png\" alt=\"Mise en service\" width=\"40\" height=\"77\" \/><\/p>\n<h4>\u00c9CH\u00c9ANCE T+3 MOIS<\/h4>\n<h3>Mise en service Enedis<\/h3>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><div id=\"panel-w6391f8783a023-1-3-1\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-last-child\" data-index=\"8\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p>Nous nous occupons de la <strong>mise en service des panneaux solaires<\/strong> avec Enedis. Vous pouvez maintenant produire, autoconsommer et vendre votre \u00e9lectricit\u00e9.<\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pg-233-1\"  class=\"panel-grid panel-has-style\" ><div class=\"section-pad consumption-anchor light-bg panel-row-style panel-row-style-for-233-1\" ><div id=\"pgc-233-1-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-233-1-0-0\" class=\"so-panel widget widget_siteorigin-panels-builder panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"4\" ><div class=\"container max-container panel-widget-style panel-widget-style-for-233-1-0-0\" ><div id=\"pl-w6391f8787dbf6\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w6391f8787dbf6-0\"  class=\"panel-grid panel-has-style\" ><div class=\"container panel-row-style panel-row-style-for-w6391f8787dbf6-0\" ><div id=\"pgc-w6391f8787dbf6-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w6391f8787dbf6-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div class=\"aos-init title-type-h2 line-center panel-widget-style panel-widget-style-for-w6391f8787dbf6-0-0-0\" data-aos=\"zoom-in-up\" data-aos-duration=\"900\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<h2><strong>Solutions d'\u00e9nergie solaire \u00e0 Toulouse<\/strong>Autoconsommation vs Vente de la production<\/h2>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pg-w6391f8787dbf6-1\"  class=\"panel-grid panel-has-style\" ><div class=\"box-type-wrapper pt-30 panel-row-style panel-row-style-for-w6391f8787dbf6-1\" ><div id=\"pgc-w6391f8787dbf6-1-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div class=\"green-type hover panel-cell-style panel-cell-style-for-w6391f8787dbf6-1-0\" id=\"tab1\" ><div id=\"panel-w6391f8787dbf6-1-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"1\" ><div class=\"aos-init panel-widget-style panel-widget-style-for-w6391f8787dbf6-1-0-0\" data-aos=\"zoom-in-left\" data-aos-duration=\"1200\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t><div class=\"widget-title\">Autoconsommation totale<\/div>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pgc-w6391f8787dbf6-1-1\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div class=\"blue-type hover panel-cell-style panel-cell-style-for-w6391f8787dbf6-1-1\" id=\"tab2\" ><div id=\"panel-w6391f8787dbf6-1-1-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"2\" ><div class=\"aos-init panel-widget-style panel-widget-style-for-w6391f8787dbf6-1-1-0\" data-aos=\"zoom-in-left\" data-aos-duration=\"1200\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t><div class=\"widget-title\">Vente totale<\/div>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pgc-w6391f8787dbf6-1-2\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div class=\"green-type hover panel-cell-style panel-cell-style-for-w6391f8787dbf6-1-2\" id=\"tab3\" ><div id=\"panel-w6391f8787dbf6-1-2-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"3\" ><div class=\"aos-init panel-widget-style panel-widget-style-for-w6391f8787dbf6-1-2-0\" data-aos=\"zoom-in-left\" data-aos-duration=\"1200\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t><div class=\"widget-title\">Autoconsommation avec vente du surplus<\/div>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pg-233-2\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-233-2-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div class=\"full-width panel-cell-style panel-cell-style-for-233-2-0\" ><div id=\"panel-233-2-0-0\" class=\"so-panel widget widget_siteorigin-panels-builder panel-first-child\" data-index=\"5\" ><div class=\"section-pad text-image tab2 panel-widget-style panel-widget-style-for-233-2-0-0\" ><div id=\"pl-w621cf977ed2b4\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w621cf977ed2b4-0\"  class=\"panel-grid panel-has-style\" ><div class=\"container ab-none lg-text55-img45 panel-row-style panel-row-style-for-w621cf977ed2b4-0\" ><div id=\"pgc-w621cf977ed2b4-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w621cf977ed2b4-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child\" data-index=\"0\" ><div class=\"aos-init panel-widget-style panel-widget-style-for-w621cf977ed2b4-0-0-0\" data-aos=\"fade-right\" data-aos-duration=\"900\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t><div class=\"widget-title\">Autoconsommation totale<\/div>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<div id=\"acfpbf_33271a-pgc-w5e68a967502d2-0-0\" class=\"panel-grid-cell\">\n<div id=\"panel-w5e68a967502d2-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\">\n<div class=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\">\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n<p>Pour un particulier, choisir d\u2019<strong>autoconsommer l\u2019\u00e9nergie produite par vos panneaux solaires \u00e0 Toulouse<\/strong> constitue une protection id\u00e9ale contre les hausses tarifaires. Vous <strong>produisez et utilisez alors votre propre \u00e9nergie renouvelable<\/strong>, en toute autonomie. Le surplus est quant \u00e0 lui <strong>stock\u00e9 sur batterie<\/strong>\u00a0ou inject\u00e9 sur le r\u00e9seau \u00e0 titre gracieux.<\/p>\n<blockquote>\n<p>Un nouveau compteur vous permet de mesurer l\u2019\u00e9lectricit\u00e9 consomm\u00e9e, le reste de votre installation \u00e9lectrique ne change pas.<\/p>\n<\/blockquote>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><div id=\"panel-w621cf977ed2b4-0-0-1\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-last-child\" data-index=\"1\" ><div class=\"aos-init panel-widget-style panel-widget-style-for-w621cf977ed2b4-0-0-1\" data-aos=\"fade-up\" data-aos-duration=\"1200\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<div class=\"quick-link-wrapper\"><div class=\"quick-link-item\"><div class=\"quick-link-item\"><a href=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/autoconsommation-photovoltaique\/\"><img class=\"img-responsive\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/Article.png\"><span>> Notre article sur l'autoconsommation<\/span><\/a><\/div><\/div><\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pgc-w621cf977ed2b4-0-1\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w621cf977ed2b4-0-1-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-image panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"2\" ><div class=\"aos-init text-image-extra panel-widget-style panel-widget-style-for-w621cf977ed2b4-0-1-0\" data-aos=\"zoom-in-left\" data-aos-duration=\"1200\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-image so-widget-sow-image-default-8b5b6f678277\"\n\t\t\t\n\t\t>\n\n<div class=\"sow-image-container\">\n\t\t<img src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/autoconsommation-.png\" width=\"660\" height=\"400\" srcset=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/autoconsommation-.png 660w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/autoconsommation--300x182.png 300w\" sizes=\"(max-width: 660px) 100vw, 660px\" title=\"autoconsommation\" alt=\"Autoconso totale\" loading=\"lazy\" \t\tclass=\"so-widget-image\"\/>\n\t<\/div>\n\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"panel-233-2-0-1\" class=\"so-panel widget widget_siteorigin-panels-builder\" data-index=\"6\" ><div class=\"section-pad image-text tab3 light-bg panel-widget-style panel-widget-style-for-233-2-0-1\" ><div id=\"pl-w644bba51cde8e\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w644bba51cde8e-0\"  class=\"panel-grid panel-has-style\" ><div class=\"container ab-none lg-text55-img45 panel-row-style panel-row-style-for-w644bba51cde8e-0\" ><div id=\"pgc-w644bba51cde8e-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w644bba51cde8e-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-image panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div class=\"aos-init image-text-extra panel-widget-style panel-widget-style-for-w644bba51cde8e-0-0-0\" data-aos=\"zoom-in-left\" data-aos-duration=\"1200\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-image so-widget-sow-image-default-8b5b6f678277\"\n\t\t\t\n\t\t>\n\n<div class=\"sow-image-container\">\n\t\t<img src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/revente.png\" width=\"660\" height=\"503\" srcset=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/revente.png 660w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/revente-300x229.png 300w\" sizes=\"(max-width: 660px) 100vw, 660px\" alt=\"Vente totale\" loading=\"lazy\" \t\tclass=\"so-widget-image\"\/>\n\t<\/div>\n\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pgc-w644bba51cde8e-0-1\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w644bba51cde8e-0-1-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child\" data-index=\"1\" ><div class=\"aos-init panel-widget-style panel-widget-style-for-w644bba51cde8e-0-1-0\" data-aos=\"fade-right\" data-aos-duration=\"900\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t><div class=\"widget-title\">Vente totale production solaire photovolta\u00efque <\/div>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<div id=\"acfpbf_33271a-pgc-w5e68a967502d2-0-0\" class=\"panel-grid-cell\">\n<div id=\"panel-w5e68a967502d2-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\">\n<div class=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\">\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n<p>Il est \u00e9galement envisageable de <strong>revendre la globalit\u00e9 de l\u2019\u00e9nergie solaire produite<\/strong>. Conform\u00e9ment \u00e0 l\u2019obligation d\u2019achat, <strong>EDF OA ach\u00e8te votre production \u00e0 un tarif avantageux<\/strong> et fix\u00e9 par arr\u00eat\u00e9 chaque trimestre (prix fixe au kWh, variable selon la p\u00e9riode et la puissance photovolta\u00efque en kWc de votre installation). Cette option s\u2019adresse plut\u00f4t aux particuliers toulousains disposant d\u2019une<strong> maison avec grande surface de toiture<\/strong> comme une <a href=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-toulouse\/maison-100m2\/\">maison de 100 m2<\/a> , <a href=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-toulouse\/maison-120-m2\/\">120 m2<\/a>, <a href=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-toulouse\/maison-130-m2\/\">130 m2<\/a>, \u00a0<a href=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-toulouse\/maison-150m2\/\">150 m2<\/a> ou encore <a href=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-toulouse\/maison-200m2\/\">200 m2<\/a> par exemple ou d'un <a href=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-toulouse\/toit-plat\/\">toit plat<\/a> et d\u2019une <strong>bonne exposition<\/strong>.<\/p>\n<blockquote>\n<p>Votre installation comprend deux compteurs communicants\u00a0: un pour mesurer l\u2019\u00e9nergie produite et l\u2019autre pour mesurer l\u2019\u00e9nergie consomm\u00e9e.<\/p>\n<\/blockquote>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><div id=\"panel-w644bba51cde8e-0-1-1\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-last-child\" data-index=\"2\" ><div class=\"aos-init panel-widget-style panel-widget-style-for-w644bba51cde8e-0-1-1\" data-aos=\"fade-up\" data-aos-duration=\"1200\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<div class=\"quick-link-wrapper\"><div class=\"quick-link-item\"><div class=\"quick-link-item\"><a href=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/tout-savoir-sur-la-vente-totale-delectricite-photovoltaique\/\"><img class=\"img-responsive\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/Article.png\"><span>> Notre article sur la vente totale<\/span><\/a><\/div><\/div><\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"panel-233-2-0-2\" class=\"so-panel widget widget_siteorigin-panels-builder panel-last-child\" data-index=\"7\" ><div class=\"section-pad image-text tab1 panel-widget-style panel-widget-style-for-233-2-0-2\" ><div id=\"pl-w64353ad4df6dc\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w64353ad4df6dc-0\"  class=\"panel-grid panel-has-style\" ><div class=\"container ab-none lg-img45-text55 panel-row-style panel-row-style-for-w64353ad4df6dc-0\" ><div id=\"pgc-w64353ad4df6dc-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w64353ad4df6dc-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child\" data-index=\"0\" ><div class=\"aos-init panel-widget-style panel-widget-style-for-w64353ad4df6dc-0-0-0\" data-aos=\"fade-left\" data-aos-duration=\"900\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t><div class=\"widget-title\">Autoconsommation avec vente du surplus<\/div>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<div id=\"acfpbf_33271a-pgc-w5e68a967502d2-0-0\" class=\"panel-grid-cell\">\n<div id=\"panel-w5e68a967502d2-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\">\n<div class=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\">\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n<p>L\u2019<strong>autoconsommation avec revente partielle<\/strong> s\u2019impose enfin comme une solution hybride, permettant d\u2019autoconsommer une partie de l\u2019\u00e9nergie produite et d\u2019injecter le surplus au r\u00e9seau le plus proche. Les<strong> kWh autoconsomm\u00e9s<\/strong> repr\u00e9sentent une\u00a0<strong>\u00e9conomie directe sur votre facture d\u2019\u00e9lectricit\u00e9<\/strong> en m\u00eame temps que le surplus, vendu \u00e0 EDF Obligation d\u2019Achat, g\u00e9n\u00e8re un<strong>\u00a0revenu compl\u00e9mentaire<\/strong>.<\/p>\n<blockquote>\n<p>Votre installation comprend un seul compteur\u00a0communicant pour mesurer \u00e0 la fois la production et la consommation.<\/p>\n<\/blockquote>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><div id=\"panel-w64353ad4df6dc-0-0-1\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-last-child\" data-index=\"1\" ><div class=\"aos-init panel-widget-style panel-widget-style-for-w64353ad4df6dc-0-0-1\" data-aos=\"fade-up\" data-aos-duration=\"1200\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<div class=\"quick-link-wrapper\"><div class=\"quick-link-item\"><div class=\"quick-link-item\"><a href=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/autoconsommation-photovoltaique\/\"><img class=\"img-responsive\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/Article.png\"><span>> Notre article sur l'autoconsommation<\/span><\/a><\/div><\/div><\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pgc-w64353ad4df6dc-0-1\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w64353ad4df6dc-0-1-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-image panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"2\" ><div class=\"aos-init text-image-extra panel-widget-style panel-widget-style-for-w64353ad4df6dc-0-1-0\" data-aos=\"zoom-in-right\" data-aos-duration=\"1200\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-image so-widget-sow-image-default-8b5b6f678277\"\n\t\t\t\n\t\t>\n\n<div class=\"sow-image-container\">\n\t\t<img src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/autoconsommation-et-revente.png\" width=\"687\" height=\"358\" srcset=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/autoconsommation-et-revente.png 687w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/autoconsommation-et-revente-300x156.png 300w\" sizes=\"(max-width: 687px) 100vw, 687px\" title=\"autoconsommation et revente\" alt=\"Autoconso revente\" loading=\"lazy\" \t\tclass=\"so-widget-image\"\/>\n\t<\/div>\n\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pg-233-3\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-233-3-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div class=\"full-width panel-cell-style panel-cell-style-for-233-3-0\" ><div id=\"panel-233-3-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"8\" ><div class=\"section-pad light-bg panel-widget-style panel-widget-style-for-233-3-0-0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<div class=\"client-wrapper\"><div class=\"container\"><div class=\"sm-flex-row\"><div class=\"left-content col-sm-6 md-45\" data-aos=\"fade-right\" data-aos-once=\"true\" data-aos-duration=\"1200\" data-aos-easing=\"ease-in\"><div class=\"image-text-extra\"><img class=\"img-responsive\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Installation-photovolta\u00efque-5-kWc-scaled.jpg\"><\/div><\/div><div class=\"right-content col-sm-6 md-55\">\n    <div class=\"title-discription\" data-aos=\"fade-left\" data-aos-once=\"true\" data-aos-duration=\"900\" data-aos-easing=\"ease-in\">\n    <div class=\"section-content-text title-type-h2 list-type-first\"><h2><strong>Entretien et suivi<\/strong>Une installation solaire \u00e0 Toulouse performante pour des \u00e9conomies maximis\u00e9es<\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Pour garantir une production optimale tout au long de l\u2019exploitation, nous assurons un<strong>\u00a0suivi permanent des performances\u00a0de vos panneaux photovolta\u00efques<\/strong>, via une\u00a0interface Web d\u00e9di\u00e9e.<\/p>\n<h3>Nos engagements : Disponibilit\u00e9 et r\u00e9activit\u00e9<\/h3>\n<p>Conscients que le risque z\u00e9ro n\u2019existe pas et pour pr\u00e9venir de toute perte d\u2019exploitation,\u00a0nos <strong>techniciens sp\u00e9cialis\u00e9s en maintenance de panneaux solaires <\/strong>sont l\u00e0 pour vous\u00a0:<\/p>\n<\/div><div class=\"features-wrapper\"><div class=\"features-item\" data-aos=\"fade-up\" data-aos-once=\"true\" data-aos-duration=\"1000\" data-aos-easing=\"ease-in\"><div class=\"features-icon\"><img class=\"img-responsive\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/Groupe-321.png\"><\/div><div class=\"features-text\"><h4>Suivi des<br \/>\nperformances<\/h4>\n<\/div><\/div><div class=\"features-item\" data-aos=\"fade-up\" data-aos-once=\"true\" data-aos-duration=\"1000\" data-aos-easing=\"ease-in\"><div class=\"features-icon\"><img class=\"img-responsive\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/Groupe-288.png\"><\/div><div class=\"features-text\"><h4>Alerte sur les<br \/>\ndisfonctionnements<\/h4>\n<\/div><\/div><div class=\"features-item\" data-aos=\"fade-up\" data-aos-once=\"true\" data-aos-duration=\"1000\" data-aos-easing=\"ease-in\"><div class=\"features-icon\"><img class=\"img-responsive\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/Trac\u00e9-199.png\"><\/div><div class=\"features-text\"><h4>Intervention de<br \/>\nd\u00e9pannage rapide<\/h4>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"quick-link-wrapper\"><div class=\"quick-link-item\" data-aos=\"fade-up\" data-aos-once=\"true\" data-aos-duration=\"1200\" data-aos-easing=\"ease-in\"><a href=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/lentretien-des-installations-photovoltaiques\/\"><img class=\"img-responsive\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/Article.png\"><span>> Notre article sur l'entretien de votre installation<\/span><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pg-233-4\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-233-4-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-233-4-0-0\" class=\"so-panel widget widget_siteorigin-panels-builder panel-first-child\" data-index=\"9\" ><div class=\"pt-100 pb-60 panel-widget-style panel-widget-style-for-233-4-0-0\" ><div id=\"pl-w64247c99359b3\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w64247c99359b3-0\"  class=\"panel-grid panel-has-style\" ><div class=\"container  ab-none panel-row-style panel-row-style-for-w64247c99359b3-0\" ><div id=\"pgc-w64247c99359b3-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w64247c99359b3-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div class=\"title-type-h2 panel-widget-style panel-widget-style-for-w64247c99359b3-0-0-0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<h2><strong>SAV &amp; D\u00e9pannage<\/strong>R\u00e9paration d'installations photovolta\u00efques pour maison en Occitanie<\/h2>\n<p><strong>Une urgence ?<br \/>\n<\/strong><\/p>\n<p>Notre \u00e9quipe\u00a0d\u2019<strong>experts en d\u00e9pannage photovolta\u00efque<\/strong> intervient rapidement, sur tout type de d\u00e9pannage sur votre maison. Tout commence par un <strong>diagnostic<\/strong>\u00a0<strong>gratuit<\/strong>, au t\u00e9l\u00e9phone, puis chez vous.<\/p>\n<p>Implant\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 de Toulouse, nous garantissons une\u00a0grande r\u00e9activit\u00e9\u00a0sur <strong>toute la p\u00e9riph\u00e9rie Toulousaine<\/strong> (Blagnac, Colomiers, Muret, Tournefeuille, Portet-sur-Garonne, Cugnaux, Vieille-Toulouse, Lab\u00e8ge, Balma, Saint-Jean, Aucamville, \u2026)<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pgc-w64247c99359b3-0-1\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div class=\"right-double-images panel-cell-style panel-cell-style-for-w64247c99359b3-0-1\" ><div id=\"panel-w64247c99359b3-0-1-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-image panel-first-child\" data-index=\"1\" ><div class=\"aos-init panel-widget-style panel-widget-style-for-w64247c99359b3-0-1-0\" data-aos=\"fade-left\" data-aos-duration=\"600\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-image so-widget-sow-image-default-8b5b6f678277\"\n\t\t\t\n\t\t>\n\n<div class=\"sow-image-container\">\n\t\t<img title=\"Particuliers\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \t\tclass=\"so-widget-image\"\/>\n\t<\/div>\n\n<\/div><\/div><\/div><div id=\"panel-w64247c99359b3-0-1-1\" class=\"so-panel widget widget_sow-image panel-last-child\" data-index=\"2\" ><div class=\"aos-init panel-widget-style panel-widget-style-for-w64247c99359b3-0-1-1\" data-aos=\"fade-right\" data-aos-duration=\"1200\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-image so-widget-sow-image-default-8b5b6f678277\"\n\t\t\t\n\t\t>\n\n<div class=\"sow-image-container\">\n\t\t<img title=\"Particuliers\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \t\tclass=\"so-widget-image\"\/>\n\t<\/div>\n\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"panel-233-4-0-1\" class=\"so-panel widget widget_siteorigin-panels-builder panel-last-child\" data-index=\"10\" ><div class=\"pb-100 panel-widget-style panel-widget-style-for-233-4-0-1\" ><div id=\"pl-w644bba51e7c59\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w644bba51e7c59-0\"  class=\"panel-grid panel-has-style\" ><div class=\"aos-init container max-container medium-cell-divider panel-row-style panel-row-style-for-w644bba51e7c59-0\" data-aos=\"fade-up\" data-aos-duration=\"1200\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div id=\"pgc-w644bba51e7c59-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div class=\"grid-icon-title-type-2 panel-cell-style panel-cell-style-for-w644bba51e7c59-0-0\" ><div id=\"panel-w644bba51e7c59-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child\" data-index=\"0\" ><div class=\"aos-init panel-widget-style panel-widget-style-for-w644bba51e7c59-0-0-0\" data-aos=\"fade\" data-aos-duration=\"300\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<h5><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-986\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/Groupe-249.png\" alt=\"\" width=\"54\" height=\"70\" \/><\/h5>\n<h3>Mise en conformit\u00e9 et optimisation<\/h3>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><div id=\"panel-w644bba51e7c59-0-0-1\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-last-child\" data-index=\"1\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p>Mise en conformit\u00e9 \u00e9lectrique selon les normes en vigueur.<\/p>\n<p>Optimisation de l'installation et des performances.<\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pgc-w644bba51e7c59-0-1\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div class=\"grid-icon-title-type-2 panel-cell-style panel-cell-style-for-w644bba51e7c59-0-1\" ><div id=\"panel-w644bba51e7c59-0-1-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child\" data-index=\"2\" ><div class=\"aos-init panel-widget-style panel-widget-style-for-w644bba51e7c59-0-1-0\" data-aos=\"fade\" data-aos-duration=\"900\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<h5><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-987\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/Trac\u00e9-243.png\" alt=\"\" width=\"56\" height=\"64\" \/><\/h5>\n<h3>D\u00e9pannage onduleurs et panneaux<\/h3>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><div id=\"panel-w644bba51e7c59-0-1-1\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-last-child\" data-index=\"3\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p>Analyse, d\u00e9pannage et remplacement des onduleurs et panneaux solaires de toutes marques.<\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pgc-w644bba51e7c59-0-2\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div class=\"grid-icon-title-type-2 panel-cell-style panel-cell-style-for-w644bba51e7c59-0-2\" ><div id=\"panel-w644bba51e7c59-0-2-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child\" data-index=\"4\" ><div class=\"aos-init panel-widget-style panel-widget-style-for-w644bba51e7c59-0-2-0\" data-aos=\"fade\" data-aos-duration=\"1500\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<h5><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-988\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/Groupe-253.png\" alt=\"\" width=\"77\" height=\"31\" \/><\/h5>\n<h3>Reprise d'\u00e9tanch\u00e9it\u00e9 en toiture<\/h3>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><div id=\"panel-w644bba51e7c59-0-2-1\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-last-child\" data-index=\"5\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p>Une fuite en toiture\u00a0?<\/p>\n<p>Analyse et r\u00e9paration du d\u00e9faut, remplacement du syst\u00e8me d\u2019int\u00e9gration,\u00a0toutes marques.<\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pgc-w644bba51e7c59-0-3\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div class=\"grid-icon-title-type-2 panel-cell-style panel-cell-style-for-w644bba51e7c59-0-3\" ><div id=\"panel-w644bba51e7c59-0-3-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child\" data-index=\"6\" ><div class=\"aos-init panel-widget-style panel-widget-style-for-w644bba51e7c59-0-3-0\" data-aos=\"fade\" data-aos-duration=\"2100\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<h5><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-989\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/Groupe-323.png\" alt=\"\" width=\"74\" height=\"68\" \/><\/h5>\n<h3>Monitoring et supervision web<\/h3>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><div id=\"panel-w644bba51e7c59-0-3-1\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-last-child\" data-index=\"7\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p>Installation et mise en service du monitoring.<\/p>\n<p>Supervision\u00a0des performances et des alertes\u00a0\u00e0 distance.<\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pg-233-5\"  class=\"panel-grid panel-has-style\" ><div class=\"pb-130 panel-row-style panel-row-style-for-233-5\" ><div id=\"pgc-233-5-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div class=\"container section-pad-bg panel-cell-style panel-cell-style-for-233-5-0\" ><div id=\"panel-233-5-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child\" data-index=\"11\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<h2 style=\"margin-top: 1.0pt;\"><span lang=\"FR-CH\">Aides financi\u00e8res et prime \u00e0 l\u2019autoconsommation photovolta\u00efque pour particuliers<\/span><\/h2>\n<p>Ceneo Energie vous propose l\u2019<strong>installation de panneaux solaires performants pour maison ou appartement \u00e0 Toulouse<\/strong>, s\u00e9lectionn\u00e9s pour un retour sur investissement rapide. Pour encourager la<strong> production d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 verte<\/strong> et donc le passage au photovolta\u00efque, l\u2019\u00c9tat et les collectivit\u00e9s proposent un ensemble d\u2019aides financi\u00e8res et d\u2019avantages fiscaux comme la <strong>TVA r\u00e9duite<\/strong> et le <strong>cr\u00e9dit d\u2019imp\u00f4t<\/strong> notamment. Si vous choisissez l\u2019autoconsommation (totale ou avec surplus), votre installation \u00e0 Toulouse est \u00e9galement \u00e9ligible \u00e0 une <strong>prime \u00e0 l\u2019investissement<\/strong> (montant variable selon sa puissance en kWc).<\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><div id=\"panel-233-5-0-1\" class=\"so-panel widget widget_sow-button panel-last-child\" data-index=\"12\" ><div class=\"mt-40 panel-widget-style panel-widget-style-for-233-5-0-1\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-button so-widget-sow-button-atom-bdf8dd4f1a9e-233\"\n\t\t\t\n\t\t><div class=\"ow-button-base ow-button-align-center\">\n\t<a\n\thref=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/aides-financieres-passage-au-photovoltaique-guide-complet-2021\/\"\n\t\tclass=\"ow-icon-placement-left ow-button-hover\" \t>\n\t\t<span>\n\t\t\t\n\t\t\tEn savoir plus sur les aides financi\u00e8res\t\t<\/span>\n\t<\/a>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pg-233-6\"  class=\"panel-grid panel-has-style\" ><div class=\"light-bg section-pad panel-row-style panel-row-style-for-233-6\" ><div id=\"pgc-233-6-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-233-6-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child\" data-index=\"13\" ><div class=\"container title-type-h2 line-center panel-widget-style panel-widget-style-for-233-6-0-0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<h2><strong>Rentabilit\u00e9 installation photovolta\u00efque \u00e0 Toulouse<\/strong> Etudes de cas<\/h2>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><div id=\"panel-233-6-0-1\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-last-child\" data-index=\"14\" ><div class=\"article-type container panel-widget-style panel-widget-style-for-233-6-0-1\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<div class=\"field-items small-flex-row\"><div class=\"field-item col-sm-4 shadow-effect\" data-aos=\"fade-up\" data-aos-once=\"true\" data-aos-duration=\"900\" data-aos-easing=\"ease-in\"><a href=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/etudes-de-cas\/letude-du-projet\/\"><div class=\"image-container\"><div class=\"post-type-image\"><img width=\"480\" height=\"520\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/fly-images\/1532\/Panneaux-1-scaled-480x520-c.jpg\" class=\"img-responsive\" alt=\"toiture avec panneaux solaires\" \/><\/div><\/div><div class=\"title-wrapper\"><div class=\"bar-type\"><\/div><h3>\u00c9tude de cas 3 kWc<\/h3><\/div><\/a><\/div><div class=\"field-item col-sm-4 shadow-effect\" data-aos=\"fade-up\" data-aos-once=\"true\" data-aos-duration=\"900\" data-aos-easing=\"ease-in\"><a href=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/etudes-de-cas\/etude-de-cas-2\/\"><div class=\"image-container\"><div class=\"post-type-image\"><img width=\"480\" height=\"520\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/fly-images\/1493\/Panneaux-termin\u00e9s-scaled-480x520-c.jpg\" class=\"img-responsive\" alt=\"toiture avec panneaux solaires\" \/><\/div><\/div><div class=\"title-wrapper\"><div class=\"bar-type\"><\/div><h3>\u00c9tude de cas 4.2 kWc<\/h3><\/div><\/a><\/div><div class=\"field-item col-sm-4 shadow-effect\" data-aos=\"fade-up\" data-aos-once=\"true\" data-aos-duration=\"900\" data-aos-easing=\"ease-in\"><a href=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/etudes-de-cas\/etude-de-cas-3\/\"><div class=\"image-container\"><div class=\"post-type-image\"><img width=\"480\" height=\"520\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/fly-images\/1509\/Toiture-finie-scaled-480x520-c.jpg\" class=\"img-responsive\" alt=\"toiture avec panneaux solaires\" \/><\/div><\/div><div class=\"title-wrapper\"><div class=\"bar-type\"><\/div><h3>\u00c9tude de cas 7.7 kWc<\/h3><\/div><\/a><\/div><\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pg-233-7\"  class=\"panel-grid panel-has-style\" ><div class=\"section-pad panel-row-style panel-row-style-for-233-7\" ><div id=\"pgc-233-7-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-233-7-0-0\" class=\"so-panel widget widget_siteorigin-panels-builder panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"15\" ><div class=\"container max-container panel-widget-style panel-widget-style-for-233-7-0-0\" ><div id=\"pl-w621385e2c0a4c\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w621385e2c0a4c-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w621385e2c0a4c-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w621385e2c0a4c-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div class=\"title-type-h2 line-center panel-widget-style panel-widget-style-for-w621385e2c0a4c-0-0-0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<h2><strong>T\u00e9moignages<\/strong> Nos clients en parlent le mieux<\/h2>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pg-w621385e2c0a4c-1\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w621385e2c0a4c-1-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w621385e2c0a4c-1-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"1\" ><div class=\"testimonial-widget panel-widget-style panel-widget-style-for-w621385e2c0a4c-1-0-0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t        <div class=\"rplg\" style=\"\" data-id=\"2326\"><div class=\"rplg-slider\"><div class=\"rplgsw-container\"><div class=\"rplgsw-wrapper\"><div class=\"rplgsw-slide\"><div class=\"rplg-slider-review\"><div class=\"rplg-box\"><div class=\"rplg-box-content\" style=\"height:80px!important\"><div class=\"rplg-stars\" data-info=\"5,google,#777\"><\/div><span class=\"rplg-review-text\">Installation 6.3kw sur une maison individuelle, entreprise que je ne peux que<span>... <\/span><span class=\"rplg-more\"> recommander ! tout s'est parfaitement pass\u00e9 !<\/span><span class=\"rplg-more-toggle\">plus<\/span><\/span><span class=\"rplg-review-badge\" data-badge=\"google\"><\/span><\/div><\/div><div class=\"rplg-row\"><div class=\"rplg-row-left\"><img src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/plugins\/business-reviews-bundle\/assets\/img\/google_avatar.png\" data-src=\"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/a\/ACg8ocKfuAydlBnYYshvewuLer3hsaMA3HFs6swqRcjmtvOTjC-WjA=s120-c-rp-mo-s56-br100\" class=\"rplg-review-avatar rplg-blazy\" alt=\"NICOLAS R.\" width=\"56\" height=\"56\" title=\"NICOLAS R.\" onerror=\"if(this.src!='https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/plugins\/business-reviews-bundle\/assets\/img\/google_avatar.png')this.src='https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/plugins\/business-reviews-bundle\/assets\/img\/google_avatar.png';\" ><\/div><div class=\"rplg-row-right\"><div class=\"rplg-review-name rplg-trim\" title=\"NICOLAS R.\">NICOLAS R.<\/div><div class=\"rplg-review-time rplg-trim\" data-time=\"1717864856\">16:40 08 Jun 24<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"rplgsw-slide\"><div class=\"rplg-slider-review\"><div class=\"rplg-box\"><div class=\"rplg-box-content\" style=\"height:80px!important\"><div class=\"rplg-stars\" data-info=\"5,google,#777\"><\/div><span class=\"rplg-review-text\">Tr\u00e8s r\u00e9actifs pour s'ins\u00e9rer dans le planning des travaux.Travail tr\u00e8s s\u00e9rieux.<\/span><span class=\"rplg-review-badge\" data-badge=\"google\"><\/span><\/div><\/div><div class=\"rplg-row\"><div class=\"rplg-row-left\"><img src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/plugins\/business-reviews-bundle\/assets\/img\/google_avatar.png\" data-src=\"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/a\/ACg8ocIRYhCzbLFA8EWpokRR_WVEFhCb3CgtAQX1Lh5-0PZqIIA5BQ=s120-c-rp-mo-s56-br100\" class=\"rplg-review-avatar rplg-blazy\" alt=\"Robert D.\" width=\"56\" height=\"56\" title=\"Robert D.\" onerror=\"if(this.src!='https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/plugins\/business-reviews-bundle\/assets\/img\/google_avatar.png')this.src='https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/plugins\/business-reviews-bundle\/assets\/img\/google_avatar.png';\" ><\/div><div class=\"rplg-row-right\"><div class=\"rplg-review-name rplg-trim\" title=\"Robert D.\">Robert D.<\/div><div class=\"rplg-review-time rplg-trim\" data-time=\"1717409670\">10:14 03 Jun 24<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"rplgsw-slide\"><div class=\"rplg-slider-review\"><div class=\"rplg-box\"><div class=\"rplg-box-content\" style=\"height:80px!important\"><div class=\"rplg-stars\" data-info=\"5,google,#777\"><\/div><span class=\"rplg-review-text\">Du 1er rendez-vous jusqu'\u00e0 la r\u00e9ception des travaux,  tout s'est bien pass\u00e9.  Mr<span>... <\/span><span class=\"rplg-more\"> Mand\u00e9 est  \u00e0 l'\u00e9coute des besoins et il est de tr\u00e8s bon conseil. Ceneo est une entreprise tr\u00e8s professionnelle.  Les d\u00e9lais ont \u00e9t\u00e9 respect\u00e9s et le devis tout \u00e0 fait correct. Les d\u00e9marches administratives sont int\u00e9gralement r\u00e9alis\u00e9es  par l'entreprise.  Je recommande sans h\u00e9sitation.<\/span><span class=\"rplg-more-toggle\">plus<\/span><\/span><span class=\"rplg-review-badge\" data-badge=\"google\"><\/span><\/div><\/div><div class=\"rplg-row\"><div class=\"rplg-row-left\"><img src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/plugins\/business-reviews-bundle\/assets\/img\/google_avatar.png\" data-src=\"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/a\/ACg8ocJVRfilL2LV376HdBIs9ygBqnKL77Sd3yP_rMqWLSe_hkCHJg=s120-c-rp-mo-s56-br100\" class=\"rplg-review-avatar rplg-blazy\" alt=\"olivier B.\" width=\"56\" height=\"56\" title=\"olivier B.\" onerror=\"if(this.src!='https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/plugins\/business-reviews-bundle\/assets\/img\/google_avatar.png')this.src='https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/plugins\/business-reviews-bundle\/assets\/img\/google_avatar.png';\" ><\/div><div class=\"rplg-row-right\"><div class=\"rplg-review-name rplg-trim\" title=\"olivier B.\">olivier B.<\/div><div class=\"rplg-review-time rplg-trim\" data-time=\"1717005708\">18:01 29 May 24<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"rplgsw-slide\"><div class=\"rplg-slider-review\"><div class=\"rplg-box\"><div class=\"rplg-box-content\" style=\"height:80px!important\"><div class=\"rplg-stars\" data-info=\"5,google,#777\"><\/div><span class=\"rplg-review-text\">Une prise de contact tr\u00e8s professionnelle, une \u00e9tude rapide des capacit\u00e9s de<span>... <\/span><span class=\"rplg-more\"> production et une intervention sur ma toiture absolument parfaite.Je ne peux que recommander Ceneo \u00e0 tous ceux qui souhaitent se doter de panneaux photovoltaiques.<\/span><span class=\"rplg-more-toggle\">plus<\/span><\/span><span class=\"rplg-review-badge\" data-badge=\"google\"><\/span><\/div><\/div><div class=\"rplg-row\"><div class=\"rplg-row-left\"><img src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/plugins\/business-reviews-bundle\/assets\/img\/google_avatar.png\" data-src=\"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/a\/ACg8ocL8_l6IM133RHTYeKzVGWD_W-KWB7kx9oWASkzUZTAS2_H9Ug=s120-c-rp-mo-s56-br100\" class=\"rplg-review-avatar rplg-blazy\" alt=\"Yves J.\" width=\"56\" height=\"56\" title=\"Yves J.\" onerror=\"if(this.src!='https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/plugins\/business-reviews-bundle\/assets\/img\/google_avatar.png')this.src='https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/plugins\/business-reviews-bundle\/assets\/img\/google_avatar.png';\" ><\/div><div class=\"rplg-row-right\"><div class=\"rplg-review-name rplg-trim\" title=\"Yves J.\">Yves J.<\/div><div class=\"rplg-review-time rplg-trim\" data-time=\"1716996194\">15:23 29 May 24<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"rplgsw-slide\"><div class=\"rplg-slider-review\"><div class=\"rplg-box\"><div class=\"rplg-box-content\" style=\"height:80px!important\"><div class=\"rplg-stars\" data-info=\"5,google,#777\"><\/div><span class=\"rplg-review-text\">Cette entreprise est vraiment excellente : les explications sont claires,<span>... <\/span><span class=\"rplg-more\"> l\u2019installation se fait en coordination avec nous, une \u00e9quipe tr\u00e8s professionnelle toujours \u00e0 votre \u00e9coute.CENEO est au top de chez top, je recommande vivement.<\/span><span class=\"rplg-more-toggle\">plus<\/span><\/span><span class=\"rplg-review-badge\" data-badge=\"google\"><\/span><\/div><\/div><div class=\"rplg-row\"><div class=\"rplg-row-left\"><img src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/plugins\/business-reviews-bundle\/assets\/img\/google_avatar.png\" data-src=\"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/a-\/ALV-UjXpW_Bwf6qw5NjZ34WKq8JU_Vi96sv_vPYE7ocWUoyLj1zLTXeV=s120-c-rp-mo-s56-br100\" class=\"rplg-review-avatar rplg-blazy\" alt=\"Alm\u00e9ria F.\" width=\"56\" height=\"56\" title=\"Alm\u00e9ria F.\" onerror=\"if(this.src!='https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/plugins\/business-reviews-bundle\/assets\/img\/google_avatar.png')this.src='https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/plugins\/business-reviews-bundle\/assets\/img\/google_avatar.png';\" ><\/div><div class=\"rplg-row-right\"><div class=\"rplg-review-name rplg-trim\" title=\"Alm\u00e9ria F.\">Alm\u00e9ria F.<\/div><div class=\"rplg-review-time rplg-trim\" data-time=\"1716974131\">09:15 29 May 24<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"rplgsw-slide\"><div class=\"rplg-slider-review\"><div class=\"rplg-box\"><div class=\"rplg-box-content\" style=\"height:80px!important\"><div class=\"rplg-stars\" data-info=\"5,google,#777\"><\/div><span class=\"rplg-review-text\">Tr\u00e8s satisfaite de cette entreprise. Les explications lors du premier rendez-vous<span>... <\/span><span class=\"rplg-more\"> sont tr\u00e8s claires,  sans inciter \u00e0 vous vendre Davantage, mais simplement en vous informant des diverses solutions et propositions. Les installateurs sont tr\u00e8s efficaces et professionnels, tout particuli\u00e8rement Vincent, qui s\u2019est vraiment investi pour que mon installation soit parfaite malgr\u00e9 la complexit\u00e9 !<\/span><span class=\"rplg-more-toggle\">plus<\/span><\/span><span class=\"rplg-review-badge\" data-badge=\"google\"><\/span><\/div><\/div><div class=\"rplg-row\"><div class=\"rplg-row-left\"><img src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/plugins\/business-reviews-bundle\/assets\/img\/google_avatar.png\" data-src=\"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/a\/ACg8ocIvfdU67aeJ5kI1VfHfTPWnNcPIFZPuNbJo1ypCckEbWGEgsw=s120-c-rp-mo-s56-br100\" class=\"rplg-review-avatar rplg-blazy\" alt=\"Yolaine C.\" width=\"56\" height=\"56\" title=\"Yolaine C.\" onerror=\"if(this.src!='https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/plugins\/business-reviews-bundle\/assets\/img\/google_avatar.png')this.src='https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/plugins\/business-reviews-bundle\/assets\/img\/google_avatar.png';\" ><\/div><div class=\"rplg-row-right\"><div class=\"rplg-review-name rplg-trim\" title=\"Yolaine C.\">Yolaine C.<\/div><div class=\"rplg-review-time rplg-trim\" data-time=\"1715611185\">14:39 13 May 24<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"rplgsw-slide\"><div class=\"rplg-slider-review\"><div class=\"rplg-box\"><div class=\"rplg-box-content\" style=\"height:80px!important\"><div class=\"rplg-stars\" data-info=\"5,google,#777\"><\/div><span class=\"rplg-review-text\">Entreprise tr\u00e8s s\u00e9rieuse, bonne gestion du dossier administratif, \u00e9quipe technique<span>... <\/span><span class=\"rplg-more\"> au top....Bon rapport qualit\u00e9 prix<\/span><span class=\"rplg-more-toggle\">plus<\/span><\/span><span class=\"rplg-review-badge\" data-badge=\"google\"><\/span><\/div><\/div><div class=\"rplg-row\"><div class=\"rplg-row-left\"><img src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/plugins\/business-reviews-bundle\/assets\/img\/google_avatar.png\" data-src=\"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/a-\/ALV-UjWG8leNHTz-hPXxC4KzIioZgYgZTXwncW8SKtYZwrK4YT_AkPg7=s120-c-rp-mo-s56-br100\" class=\"rplg-review-avatar rplg-blazy\" alt=\"Daniel M\" width=\"56\" height=\"56\" title=\"Daniel M\" onerror=\"if(this.src!='https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/plugins\/business-reviews-bundle\/assets\/img\/google_avatar.png')this.src='https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/plugins\/business-reviews-bundle\/assets\/img\/google_avatar.png';\" ><\/div><div class=\"rplg-row-right\"><div class=\"rplg-review-name rplg-trim\" title=\"Daniel M\">Daniel M<\/div><div class=\"rplg-review-time rplg-trim\" data-time=\"1714387259\">10:40 29 Apr 24<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"rplgsw-slide\"><div class=\"rplg-slider-review\"><div class=\"rplg-box\"><div class=\"rplg-box-content\" style=\"height:80px!important\"><div class=\"rplg-stars\" data-info=\"5,google,#777\"><\/div><span class=\"rplg-review-text\"><\/span><span class=\"rplg-review-badge\" data-badge=\"google\"><\/span><\/div><\/div><div class=\"rplg-row\"><div class=\"rplg-row-left\"><img src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/plugins\/business-reviews-bundle\/assets\/img\/google_avatar.png\" data-src=\"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/a\/ACg8ocIaO_i9s5n_AXa_ZKsMrjgqSTef-Wbb4m-mKtqGp7pektyV=s120-c-rp-mo-s56-br100\" class=\"rplg-review-avatar rplg-blazy\" alt=\"Jm J.\" width=\"56\" height=\"56\" title=\"Jm J.\" onerror=\"if(this.src!='https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/plugins\/business-reviews-bundle\/assets\/img\/google_avatar.png')this.src='https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/plugins\/business-reviews-bundle\/assets\/img\/google_avatar.png';\" ><\/div><div class=\"rplg-row-right\"><div class=\"rplg-review-name rplg-trim\" title=\"Jm J.\">Jm J.<\/div><div class=\"rplg-review-time rplg-trim\" data-time=\"1712169941\">18:45 03 Apr 24<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"rplgsw-slide\"><div class=\"rplg-slider-review\"><div class=\"rplg-box\"><div class=\"rplg-box-content\" style=\"height:80px!important\"><div class=\"rplg-stars\" data-info=\"5,google,#777\"><\/div><span class=\"rplg-review-text\">Super boulot r\u00e9alis\u00e9 dans les d\u00e9lais impartie voire m\u00eame plus t\u00f4t.Mr Mand\u00e9 \u00e0 su<span>... <\/span><span class=\"rplg-more\"> nous conseiller et accompagner tout au long du projet.Installateur tr\u00e8s sympathique et professionnel.Encore merci<\/span><span class=\"rplg-more-toggle\">plus<\/span><\/span><span class=\"rplg-review-badge\" data-badge=\"google\"><\/span><\/div><\/div><div class=\"rplg-row\"><div class=\"rplg-row-left\"><img src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/plugins\/business-reviews-bundle\/assets\/img\/google_avatar.png\" data-src=\"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/a\/ACg8ocL5i23-GktWt5G7EVzWh2x09sRm5Mq3sai-GKSKDQCezolLig=s120-c-rp-mo-s56-br100\" class=\"rplg-review-avatar rplg-blazy\" alt=\"Pascal\" width=\"56\" height=\"56\" title=\"Pascal\" onerror=\"if(this.src!='https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/plugins\/business-reviews-bundle\/assets\/img\/google_avatar.png')this.src='https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/plugins\/business-reviews-bundle\/assets\/img\/google_avatar.png';\" ><\/div><div class=\"rplg-row-right\"><div class=\"rplg-review-name rplg-trim\" title=\"Pascal\">Pascal<\/div><div class=\"rplg-review-time rplg-trim\" data-time=\"1712169352\">18:35 03 Apr 24<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"rplgsw-slide\"><div class=\"rplg-slider-review\"><div class=\"rplg-box\"><div class=\"rplg-box-content\" style=\"height:80px!important\"><div class=\"rplg-stars\" data-info=\"5,google,#777\"><\/div><span class=\"rplg-review-text\">A l'\u00e9coute, tr\u00e8s bonnes explications et un travail de qualit\u00e9. Merci pour<span>... <\/span><span class=\"rplg-more\"> l'accompagnement, je recommande !<\/span><span class=\"rplg-more-toggle\">plus<\/span><\/span><span class=\"rplg-review-badge\" data-badge=\"google\"><\/span><\/div><\/div><div class=\"rplg-row\"><div class=\"rplg-row-left\"><img src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/plugins\/business-reviews-bundle\/assets\/img\/google_avatar.png\" data-src=\"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/a\/ACg8ocJuqlYdhbytXlltPlxXg9FGhXIRo0JEVo15Atx4NUqyNpr5LAs=s120-c-rp-mo-s56-br100\" class=\"rplg-review-avatar rplg-blazy\" alt=\"Marc S.\" width=\"56\" height=\"56\" title=\"Marc S.\" onerror=\"if(this.src!='https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/plugins\/business-reviews-bundle\/assets\/img\/google_avatar.png')this.src='https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/plugins\/business-reviews-bundle\/assets\/img\/google_avatar.png';\" ><\/div><div class=\"rplg-row-right\"><div class=\"rplg-review-name rplg-trim\" title=\"Marc S.\">Marc S.<\/div><div class=\"rplg-review-time rplg-trim\" data-time=\"1711827348\">19:35 30 Mar 24<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"rplgsw-slide\"><div class=\"rplg-slider-review\"><div class=\"rplg-box\"><div class=\"rplg-box-content\" style=\"height:80px!important\"><div class=\"rplg-stars\" data-info=\"5,google,#777\"><\/div><span class=\"rplg-review-text\">Nous sommes tr\u00e8s content de la prestation de Ceneo Energie.En effet, David a su<span>... <\/span><span class=\"rplg-more\"> tr\u00e8s bien nous conseiller en fonction de nos besoins \u00e0 court et moyen\/long terme.De plus, l'installation technique s'est tr\u00e8s bien d\u00e9roul\u00e9e, ainsi que toute la phase administrative.Rien \u00e0 dire, c'\u00e9tait parfait, et nous reviendrons dans quelques ann\u00e9es pour am\u00e9liorer notre installation !Merci \u00e0 toute l'\u00e9quipe Ceneo Energie !<\/span><span class=\"rplg-more-toggle\">plus<\/span><\/span><span class=\"rplg-review-badge\" data-badge=\"google\"><\/span><\/div><\/div><div class=\"rplg-row\"><div class=\"rplg-row-left\"><img src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/plugins\/business-reviews-bundle\/assets\/img\/google_avatar.png\" data-src=\"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/a-\/ALV-UjWnw40Ob7B9EWAwi0zTamRRZbUC2qxnaGXmM26v02WwZr-okH_ziA=s120-c-rp-mo-s56-br100\" class=\"rplg-review-avatar rplg-blazy\" alt=\"Maxime T.\" width=\"56\" height=\"56\" title=\"Maxime T.\" onerror=\"if(this.src!='https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/plugins\/business-reviews-bundle\/assets\/img\/google_avatar.png')this.src='https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/plugins\/business-reviews-bundle\/assets\/img\/google_avatar.png';\" ><\/div><div class=\"rplg-row-right\"><div class=\"rplg-review-name rplg-trim\" title=\"Maxime T.\">Maxime T.<\/div><div class=\"rplg-review-time rplg-trim\" data-time=\"1711726324\">15:32 29 Mar 24<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"rplgsw-slide\"><div class=\"rplg-slider-review\"><div class=\"rplg-box\"><div class=\"rplg-box-content\" style=\"height:80px!important\"><div class=\"rplg-stars\" data-info=\"5,google,#777\"><\/div><span class=\"rplg-review-text\">Je recommande tout simplement. Entreprise tr\u00e8s professionnelle du devis \u00e0 la<span>... <\/span><span class=\"rplg-more\"> livraison avec un support technique et une \u00e9quipe d'installateurs professionnelle, agr\u00e9able et conviviale.<\/span><span class=\"rplg-more-toggle\">plus<\/span><\/span><span class=\"rplg-review-badge\" data-badge=\"google\"><\/span><\/div><\/div><div class=\"rplg-row\"><div class=\"rplg-row-left\"><img src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/plugins\/business-reviews-bundle\/assets\/img\/google_avatar.png\" data-src=\"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/a\/ACg8ocIEKyRfAjtSIhTWa69bsyB3_PgKQgxQedhg0tz3n8gR9yjfPQ=s120-c-rp-mo-s56-br100\" class=\"rplg-review-avatar rplg-blazy\" alt=\"thibault C.\" width=\"56\" height=\"56\" title=\"thibault C.\" onerror=\"if(this.src!='https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/plugins\/business-reviews-bundle\/assets\/img\/google_avatar.png')this.src='https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/plugins\/business-reviews-bundle\/assets\/img\/google_avatar.png';\" ><\/div><div class=\"rplg-row-right\"><div class=\"rplg-review-name rplg-trim\" title=\"thibault C.\">thibault C.<\/div><div class=\"rplg-review-time rplg-trim\" data-time=\"1711258595\">05:36 24 Mar 24<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"rplgsw-slide\"><div class=\"rplg-slider-review\"><div class=\"rplg-box\"><div class=\"rplg-box-content\" style=\"height:80px!important\"><div class=\"rplg-stars\" data-info=\"5,google,#777\"><\/div><span class=\"rplg-review-text\">Boujour,CENEO nous a accompagn\u00e9 pour l'installation de panneaux photovolta\u00efques. Le<span>... <\/span><span class=\"rplg-more\"> devis au juste prix a \u00e9t\u00e9 tr\u00e8s clair et Mr MANDE a fait preuve d'une grande disponibilit\u00e9 et p\u00e9dagogie pour calibrer l'installation au mieux. il s'est par ailleurs adapt\u00e9 \u00e0 nos contraintes de calendrier malgr\u00e9 un planning d\u00e9j\u00e0 tr\u00e8s charg\u00e9. Prestataire en qui vous pouvez avoir confiance. A recommander !<\/span><span class=\"rplg-more-toggle\">plus<\/span><\/span><span class=\"rplg-review-badge\" data-badge=\"google\"><\/span><\/div><\/div><div class=\"rplg-row\"><div class=\"rplg-row-left\"><img src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/plugins\/business-reviews-bundle\/assets\/img\/google_avatar.png\" data-src=\"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/a-\/ALV-UjUQL-fGR9GA4O4bJ_dz3baEigmSxeuFdjl0AN-w6VU_kJy9TS9B=s120-c-rp-mo-s56-ba3-br100\" class=\"rplg-review-avatar rplg-blazy\" alt=\"Yannis D.\" width=\"56\" height=\"56\" title=\"Yannis D.\" onerror=\"if(this.src!='https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/plugins\/business-reviews-bundle\/assets\/img\/google_avatar.png')this.src='https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/plugins\/business-reviews-bundle\/assets\/img\/google_avatar.png';\" ><\/div><div class=\"rplg-row-right\"><div class=\"rplg-review-name rplg-trim\" title=\"Yannis D.\">Yannis D.<\/div><div class=\"rplg-review-time rplg-trim\" data-time=\"1711123662\">16:07 22 Mar 24<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"rplgsw-slide\"><div class=\"rplg-slider-review\"><div class=\"rplg-box\"><div class=\"rplg-box-content\" style=\"height:80px!important\"><div class=\"rplg-stars\" data-info=\"5,google,#777\"><\/div><span class=\"rplg-review-text\">Accompagnement de mon installation au top<\/span><span class=\"rplg-review-badge\" data-badge=\"google\"><\/span><\/div><\/div><div class=\"rplg-row\"><div class=\"rplg-row-left\"><img src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/plugins\/business-reviews-bundle\/assets\/img\/google_avatar.png\" data-src=\"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/a\/ACg8ocLbXgpkhdT6Z3aE1Jyhe99NRomRzEsd8H-BCMCFTErvDry0mCWW=s120-c-rp-mo-s56-br100\" class=\"rplg-review-avatar rplg-blazy\" alt=\"Stephanie P.\" width=\"56\" height=\"56\" title=\"Stephanie P.\" onerror=\"if(this.src!='https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/plugins\/business-reviews-bundle\/assets\/img\/google_avatar.png')this.src='https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/plugins\/business-reviews-bundle\/assets\/img\/google_avatar.png';\" ><\/div><div class=\"rplg-row-right\"><div class=\"rplg-review-name rplg-trim\" title=\"Stephanie P.\">Stephanie P.<\/div><div class=\"rplg-review-time rplg-trim\" data-time=\"1710320242\">08:57 13 Mar 24<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"rplgsw-slide\"><div class=\"rplg-slider-review\"><div class=\"rplg-box\"><div class=\"rplg-box-content\" style=\"height:80px!important\"><div class=\"rplg-stars\" data-info=\"5,google,#777\"><\/div><span class=\"rplg-review-text\"><\/span><span class=\"rplg-review-badge\" data-badge=\"google\"><\/span><\/div><\/div><div class=\"rplg-row\"><div class=\"rplg-row-left\"><img src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/plugins\/business-reviews-bundle\/assets\/img\/google_avatar.png\" data-src=\"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/a\/ACg8ocK5qhrx2LPhqTnStcl9H-m59AIgVlkErZH_eLdJrDoyYgBUnw=s120-c-rp-mo-s56-ba3-br100\" class=\"rplg-review-avatar rplg-blazy\" alt=\"jean Michel R.\" width=\"56\" height=\"56\" title=\"jean Michel R.\" onerror=\"if(this.src!='https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/plugins\/business-reviews-bundle\/assets\/img\/google_avatar.png')this.src='https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/plugins\/business-reviews-bundle\/assets\/img\/google_avatar.png';\" ><\/div><div class=\"rplg-row-right\"><div class=\"rplg-review-name rplg-trim\" title=\"jean Michel R.\">jean Michel R.<\/div><div class=\"rplg-review-time rplg-trim\" data-time=\"1709581913\">19:51 04 Mar 24<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><img src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAAAAAP\/\/\/yH5BAEAAAAALAAAAAABAAEAAAIBRAA7\" alt=\"js_loader\" onload=\"(function(el, data) { var t = setInterval(function () { if (window.rplg_init_slider_theme){ rplg_init_slider_theme(el, data); clearInterval(t); } }, 200); })(this.parentNode, {'speed':3000,'effect':'slide','count':3,'space':40,'pagin':true,'nextprev':true,'mobileBreakpoint':500,'mobileCount':1,'tabletBreakpoint':800,'tabletCount':2,'desktopBreakpoint':1024,'desktopCount':3});\" data-exec=\"false\" width=\"1\" height=\"1\" style=\"display:none\"><\/div>        \n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pg-233-8\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-233-8-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-233-8-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"16\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<div class=\"q-a-wrapper section-pad light-bg\">\n        <div class=\"container\">\n          <div class=\"sm-flex-row\">\n          <div class=\"left-content col-sm-6 md-45\" data-aos=\"fade-right\" data-aos-once=\"true\" data-aos-duration=\"1200\" data-aos-easing=\"ease-in\">\n          <div class=\"section-content-text title-type-h2 list-type-first\">\n          <h2><strong>Nos engagements<\/strong> Vous aussi,<br \/>\nconfiez-nous<br \/>\nvotre projet<br \/>\nphotovolta\u00efque<\/h2>\n\n          <\/div>\n          <\/div>\n         <div class=\"right-content col-sm-6 md-55\"><div class=\"q_a_inner\"><div class=\"q-a-item\">\n                    <div class=\"question\">\n                      <h4>Une offre personnalis\u00e9e et cl\u00e9 en main<\/h4>\n\n                      <span class=\"icon\"><\/span>\n                    <\/div>\n                    <div class=\"answer\">\n                      <p>Nous r\u00e9alisons un audit pr\u00e9cis de votre projet, pour vous proposer <strong>une solution personnalis\u00e9e<\/strong> et <strong>adapt\u00e9<\/strong> \u00e0 vos besoins. Notre <strong>bureau d&rsquo;\u00e9tude<\/strong> <strong>valide<\/strong> la faisabilit\u00e9 technique.<\/p>\n\n                    <\/div>\n                  <\/div><div class=\"q-a-item\">\n                    <div class=\"question\">\n                      <h4>Un excellent rapport qualit\u00e9\/prix<\/h4>\n\n                      <span class=\"icon\"><\/span>\n                    <\/div>\n                    <div class=\"answer\">\n                      <p>Suite \u00e0 la phase d\u2019audit, nous vous proposons des <strong>produits photovolta\u00efques adapt\u00e9s<\/strong>, de <strong>marques reconnues<\/strong> et au <strong>meilleur rapport qualit\u00e9 \/ prix<\/strong>.<\/p>\n\n                    <\/div>\n                  <\/div><div class=\"q-a-item\">\n                    <div class=\"question\">\n                      <h4>Des performances garanties 25 ans !<\/h4>\n\n                      <span class=\"icon\"><\/span>\n                    <\/div>\n                    <div class=\"answer\">\n                      <p>B\u00e9n\u00e9ficiez des <strong>meilleures garanties<\/strong> du march\u00e9, sur notre s\u00e9lection de <strong>panneaux<\/strong> et <strong>onduleurs<\/strong> photovolta\u00efques parmi les<strong> plus grandes marques<\/strong>.<\/p>\n\n                    <\/div>\n                  <\/div><div class=\"q-a-item\">\n                    <div class=\"question\">\n                      <h4>Une exp\u00e9rience reconnue (+ 14 ans)<\/h4>\n\n                      <span class=\"icon\"><\/span>\n                    <\/div>\n                    <div class=\"answer\">\n                      <p>Profitez de <strong>notre expertise reconnue<\/strong> dans le photovolta\u00efque et d\u2019<strong>une \u00e9quipe \u00e0 l\u2019\u00e9coute<\/strong> pour vous accompagner.<\/p>\n\n                    <\/div>\n                  <\/div><div class=\"q-a-item\">\n                    <div class=\"question\">\n                      <h4>100% Acteur local, engag\u00e9 et certifi\u00e9<\/h4>\n\n                      <span class=\"icon\"><\/span>\n                    <\/div>\n                    <div class=\"answer\">\n                      <p>Implant\u00e9 en Occitanie, \u00e0 proximit\u00e9 de Toulouse, nous sommes certifi\u00e9s <strong>RGE, Quali\u2019PV, Qualif\u2019Elec <\/strong>et <strong>engag\u00e9<\/strong> dans le <strong>recyclage<\/strong> <strong>des panneaux<\/strong> photovolta\u00efques, en tant que partenaire <strong>PVcycle<\/strong>.<\/p>\n\n                    <\/div>\n                  <\/div><div class=\"q-a-item\">\n                    <div class=\"question\">\n                      <h4>1 seul interlocuteur, 0% de sous-traitance<\/h4>\n\n                      <span class=\"icon\"><\/span>\n                    <\/div>\n                    <div class=\"answer\">\n                      <p>Nous prenons en main votre projet photovolta\u00efque de A \u00e0 Z, avec <strong>un interlocuteur unique<\/strong> et <strong>sans sous-traitance<\/strong>.<\/p>\n\n                    <\/div>\n                  <\/div><div class=\"q-a-item\">\n                    <div class=\"question\">\n                      <h4>100% des d\u00e9marches<br \/>\nadministratives incluses<\/h4>\n\n                      <span class=\"icon\"><\/span>\n                    <\/div>\n                    <div class=\"answer\">\n                      <p><strong>Notre bureau d&rsquo;\u00e9tude s&rsquo;occupe des d\u00e9marches administratives<\/strong> li\u00e9es \u00e0 l&rsquo;installation photovolta\u00efque et vous <strong>accompagne pour obtenir les aides au financement.<\/strong><\/p>\n\n                    <\/div>\n                  <\/div> <\/div>\n    <\/div>\n    <\/div>\n  <\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pg-233-9\"  class=\"panel-grid panel-has-style\" ><div class=\"pt-60 pb-60 logo-widget panel-row-style panel-row-style-for-233-9\" ><div id=\"pgc-233-9-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-233-9-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"17\" ><div class=\"container max-container panel-widget-style panel-widget-style-for-233-9-0-0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<div class=\"client-logos-wrapper\"><div class=\"swiper-container client-logos\"><div class=\"field-items swiper-wrapper\"><div class=\"swiper-slide field-item\" data-aos=\"fade-left\" data-aos-once=\"true\"><div class=\"field-image img-container\"><a><img width=\"193\" height=\"100\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/fly-images\/1618\/REC-Solar-0x100.png\" class=\"img-responsive\" alt=\"REC Solar\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"swiper-slide field-item\" data-aos=\"fade-left\" data-aos-once=\"true\"><div class=\"field-image img-container\"><a><img width=\"291\" height=\"100\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/fly-images\/1609\/Aleo-Solar-0x100.png\" class=\"img-responsive\" alt=\"Aleo Solar\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"swiper-slide field-item\" data-aos=\"fade-left\" data-aos-once=\"true\"><div class=\"field-image img-container\"><a><img width=\"320\" height=\"100\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/fly-images\/1623\/Voltec-Solar-0x100.jpg\" class=\"img-responsive\" alt=\"Voltec Solar\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"swiper-slide field-item\" data-aos=\"fade-left\" data-aos-once=\"true\"><div class=\"field-image img-container\"><a><img width=\"336\" height=\"100\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/fly-images\/1620\/Solaredge-0x100.png\" class=\"img-responsive\" alt=\"Solaredge\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"swiper-slide field-item\" data-aos=\"fade-left\" data-aos-once=\"true\"><div class=\"field-image img-container\"><a><img width=\"355\" height=\"100\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/fly-images\/1611\/Enphase-0x100.png\" class=\"img-responsive\" alt=\"Enphase\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"swiper-slide field-item\" data-aos=\"fade-left\" data-aos-once=\"true\"><div class=\"field-image img-container\"><a><img width=\"353\" height=\"100\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/fly-images\/1612\/Fronius-0x100.png\" class=\"img-responsive\" alt=\"Fronius\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"swiper-slide field-item\" data-aos=\"fade-left\" data-aos-once=\"true\"><div class=\"field-image img-container\"><a><img width=\"100\" height=\"100\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/fly-images\/1615\/K2-SYSTEMS-0x100.png\" class=\"img-responsive\" alt=\"K2 SYSTEMS\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"swiper-slide field-item\" data-aos=\"fade-left\" data-aos-once=\"true\"><div class=\"field-image img-container\"><a><img width=\"200\" height=\"100\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/fly-images\/1616\/LGchem-0x100.png\" class=\"img-responsive\" alt=\"LGchem\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"swiper-slide field-item\" data-aos=\"fade-left\" data-aos-once=\"true\"><div class=\"field-image img-container\"><a><img width=\"415\" height=\"100\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/fly-images\/1621\/Sunpower-0x100.png\" class=\"img-responsive\" alt=\"Sunpower\" \/><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"swiper-button-prev-logo swiper-button-prev\">\n                        <i class=\"fa fa-chevron-left\" aria-hidden=\"true\"><\/i>\n                    <\/div>\n                    <div class=\"swiper-button-next-logo swiper-button-next\">\n                      <i class=\"fa fa-chevron-right\" aria-hidden=\"true\"><\/i>\n                    <\/div>      \n            <\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>ParticuliersInstallation et entretien panneaux solaires \u00e0 Toulouse En tant que particulier, le photovolta\u00efque est une solution efficace pour r\u00e9duire vos factures d\u2019\u00e9lectricit\u00e9. C\u2019est aussi l\u2019occasion pour vous de r\u00e9duire votre impact environnemental en produisant votre propre \u00e9nergie ! \u00abGr\u00e2ce \u00e0 notre expertise en tant qu\u2019installateur expert en photovolta\u00efque \u00e0 Toulouse, nous vous accompagnons jusqu\u2019\u00e0 l\u2019atteinte [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1883,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"clients.php","meta":{"footnotes":""},"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Installation panneaux photovolta\u00efque \u00e0 Toulouse pour particuliers - Ceneo Energie<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Installation, r\u00e9paration et entretien de panneaux solaires pour maison et appartement \u00e0 Toulouse et toute sa r\u00e9gion avec Ceneo Energie !\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-toulouse\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Installation panneaux photovolta\u00efque \u00e0 Toulouse pour particuliers - Ceneo Energie\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Installation, r\u00e9paration et entretien de panneaux solaires pour maison et appartement \u00e0 Toulouse et toute sa r\u00e9gion avec Ceneo Energie !\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-toulouse\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ceneo Energie - Cr\u00e9ateur d&#039;\u00e9nergie solaire\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-04-28T12:21:39+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/AdobeStock_30955042-scaled.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1845\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"10 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-toulouse\/\",\"url\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-toulouse\/\",\"name\":\"Installation panneaux photovolta\u00efque \u00e0 Toulouse pour particuliers - Ceneo Energie\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-03-11T06:55:36+00:00\",\"dateModified\":\"2023-04-28T12:21:39+00:00\",\"description\":\"Installation, r\u00e9paration et entretien de panneaux solaires pour maison et appartement \u00e0 Toulouse et toute sa r\u00e9gion avec Ceneo Energie !\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-toulouse\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-toulouse\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-toulouse\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Particuliers\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/\",\"name\":\"Ceneo Energie - Cr\u00e9ateur d&#039;\u00e9nergie solaire\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#organization\",\"name\":\"Ceneo\",\"url\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Logo-footer.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Logo-footer.png\",\"width\":169,\"height\":66,\"caption\":\"Ceneo\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Installation panneaux photovolta\u00efque \u00e0 Toulouse pour particuliers - Ceneo Energie","description":"Installation, r\u00e9paration et entretien de panneaux solaires pour maison et appartement \u00e0 Toulouse et toute sa r\u00e9gion avec Ceneo Energie !","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-toulouse\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Installation panneaux photovolta\u00efque \u00e0 Toulouse pour particuliers - Ceneo Energie","og_description":"Installation, r\u00e9paration et entretien de panneaux solaires pour maison et appartement \u00e0 Toulouse et toute sa r\u00e9gion avec Ceneo Energie !","og_url":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-toulouse\/","og_site_name":"Ceneo Energie - Cr\u00e9ateur d&#039;\u00e9nergie solaire","article_modified_time":"2023-04-28T12:21:39+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1845,"url":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/AdobeStock_30955042-scaled.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"10 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-toulouse\/","url":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-toulouse\/","name":"Installation panneaux photovolta\u00efque \u00e0 Toulouse pour particuliers - Ceneo Energie","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#website"},"datePublished":"2020-03-11T06:55:36+00:00","dateModified":"2023-04-28T12:21:39+00:00","description":"Installation, r\u00e9paration et entretien de panneaux solaires pour maison et appartement \u00e0 Toulouse et toute sa r\u00e9gion avec Ceneo Energie !","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-toulouse\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-toulouse\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-toulouse\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Particuliers"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#website","url":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/","name":"Ceneo Energie - Cr\u00e9ateur d&#039;\u00e9nergie solaire","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#organization","name":"Ceneo","url":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Logo-footer.png","contentUrl":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Logo-footer.png","width":169,"height":66,"caption":"Ceneo"},"image":{"@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/233"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=233"}],"version-history":[{"count":547,"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/233\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3560,"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/233\/revisions\/3560"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1883"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=233"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}