{"id":2469,"date":"2022-05-02T22:26:46","date_gmt":"2022-05-02T20:26:46","guid":{"rendered":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/?page_id=2469"},"modified":"2022-05-02T22:57:26","modified_gmt":"2022-05-02T20:57:26","slug":"toit-plat","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-toulouse\/toit-plat\/","title":{"rendered":"Installation panneaux solaire sur toit plat"},"content":{"rendered":"<div id=\"pl-2469\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-2469-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-2469-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-2469-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_siteorigin-panels-builder panel-first-child\" data-index=\"0\" ><div class=\"container panel-widget-style panel-widget-style-for-2469-0-0-0\" ><div id=\"pl-w627045264a92d\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w627045264a92d-0\"  class=\"panel-grid panel-has-style\" ><div class=\"lg-45-55 panel-row-style panel-row-style-for-w627045264a92d-0\" ><div id=\"pgc-w627045264a92d-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div class=\"list-type-second-full semi-bold-li panel-cell-style panel-cell-style-for-w627045264a92d-0-0\" ><div id=\"panel-w627045264a92d-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div class=\"aos-init section-content-text title-type-h2 panel-widget-style panel-widget-style-for-w627045264a92d-0-0-0\" data-aos=\"fade-right\" data-aos-duration=\"900\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<h1><strong>Installation photovolta\u00efque sur toiture plate<\/strong>Panneau solaire<br \/>\nsur toit plat \u00e0 Toulouse<\/h1>\n<p>On recommande g\u00e9n\u00e9ralement une bonne orientation et une certaine inclinaison pour une installation photovolta\u00efque. N\u00e9anmoins, <strong>installer des panneaux photovolta\u00efques sur le toit plat d'une maison \u00e0 Toulouse<\/strong> est tout \u00e0 fait possible. Une telle<strong> installation sur toiture terrasse<\/strong> peut m\u00eame \u00eatre tout \u00e0 fait int\u00e9ressante pour ses exploitants.<\/p>\n<p><strong>Expert photovolta\u00efque implant\u00e9 en Occitanie,<\/strong> pr\u00e8s de Toulouse, CENEO \u00c9nergie vous conseille, installe et entretient vos <strong>panneaux photovolta\u00efques sur toit plat<\/strong>. Vous pouvez compter sur nos experts pour trouver la solution optimale qui vous permettra de rentabiliser rapidement votre installation.<\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pgc-w627045264a92d-0-1\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div class=\"double-image-type  flex-row col-large-extra-right panel-cell-style panel-cell-style-for-w627045264a92d-0-1\" ><div id=\"panel-w627045264a92d-0-1-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-image panel-first-child\" data-index=\"1\" ><div class=\"aos-init img-col panel-widget-style panel-widget-style-for-w627045264a92d-0-1-0\" data-aos=\"fade-down\" data-aos-duration=\"900\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-delay=\"300\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-image so-widget-sow-image-default-8b5b6f678277\"\n\t\t\t\n\t\t>\n\n<div class=\"sow-image-container\">\n\t\t<img src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Panneaux-solaires-3-kWc-5-scaled.jpg\" width=\"2560\" height=\"1920\" srcset=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Panneaux-solaires-3-kWc-5-scaled.jpg 2560w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Panneaux-solaires-3-kWc-5-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Panneaux-solaires-3-kWc-5-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Panneaux-solaires-3-kWc-5-768x576.jpg 768w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Panneaux-solaires-3-kWc-5-1536x1152.jpg 1536w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Panneaux-solaires-3-kWc-5-2048x1536.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" title=\"Panneaux solaires 3 kWc\" alt=\"panneau photovolta\u00efque sur maison\" loading=\"lazy\" \t\tclass=\"so-widget-image\"\/>\n\t<\/div>\n\n<\/div><\/div><\/div><div id=\"panel-w627045264a92d-0-1-1\" class=\"so-panel widget widget_sow-image\" data-index=\"2\" ><div class=\"aos-init img-col panel-widget-style panel-widget-style-for-w627045264a92d-0-1-1\" data-aos=\"fade-up\" data-aos-duration=\"900\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-delay=\"300\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-image so-widget-sow-image-default-8b5b6f678277\"\n\t\t\t\n\t\t>\n\n<div class=\"sow-image-container\">\n\t\t<img src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Autoconsommation-photovolta\u00efque-scaled.jpeg\" width=\"2560\" height=\"1709\" srcset=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Autoconsommation-photovolta\u00efque-scaled.jpeg 2560w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Autoconsommation-photovolta\u00efque-300x200.jpeg 300w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Autoconsommation-photovolta\u00efque-1024x684.jpeg 1024w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Autoconsommation-photovolta\u00efque-768x513.jpeg 768w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Autoconsommation-photovolta\u00efque-1536x1025.jpeg 1536w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Autoconsommation-photovolta\u00efque-2048x1367.jpeg 2048w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Autoconsommation-photovolta\u00efque-272x182.jpeg 272w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" title=\"The engineer is checking the solar cell power system. - Image\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \t\tclass=\"so-widget-image\"\/>\n\t<\/div>\n\n<\/div><\/div><\/div><div id=\"panel-w627045264a92d-0-1-2\" class=\"so-panel widget widget_sow-image\" data-index=\"3\" ><div class=\"aos-init img-col panel-widget-style panel-widget-style-for-w627045264a92d-0-1-2\" data-aos=\"fade-up\" data-aos-duration=\"900\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-delay=\"300\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-image so-widget-sow-image-default-8b5b6f678277\"\n\t\t\t\n\t\t>\n\n<div class=\"sow-image-container\">\n\t\t<img src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Panneaux-photovoltaiques-3-kWc-1-scaled.jpg\" width=\"2560\" height=\"1920\" srcset=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Panneaux-photovoltaiques-3-kWc-1-scaled.jpg 2560w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Panneaux-photovoltaiques-3-kWc-1-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Panneaux-photovoltaiques-3-kWc-1-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Panneaux-photovoltaiques-3-kWc-1-768x576.jpg 768w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Panneaux-photovoltaiques-3-kWc-1-1536x1152.jpg 1536w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Panneaux-photovoltaiques-3-kWc-1-2048x1536.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" title=\"Panneaux photovolta\u00efques 3 kWc\" alt=\"maison avec panneaux photovolta\u00efques\" loading=\"lazy\" \t\tclass=\"so-widget-image\"\/>\n\t<\/div>\n\n<\/div><\/div><\/div><div id=\"panel-w627045264a92d-0-1-3\" class=\"so-panel widget widget_sow-image panel-last-child\" data-index=\"4\" ><div class=\"aos-init img-col panel-widget-style panel-widget-style-for-w627045264a92d-0-1-3\" data-aos=\"fade-up\" data-aos-duration=\"900\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-delay=\"300\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-image so-widget-sow-image-default-8b5b6f678277\"\n\t\t\t\n\t\t>\n\n<div class=\"sow-image-container\">\n\t\t<img src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/DSC_0247-scaled.jpg\" width=\"2560\" height=\"1440\" srcset=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/DSC_0247-scaled.jpg 2560w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/DSC_0247-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/DSC_0247-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/DSC_0247-768x432.jpg 768w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/DSC_0247-1536x864.jpg 1536w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/DSC_0247-2048x1152.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" title=\"Installation Photovolta\u00efque 100kWc\" alt=\"panneaux solaires sur le toit\" loading=\"lazy\" \t\tclass=\"so-widget-image\"\/>\n\t<\/div>\n\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"panel-2469-0-0-1\" class=\"so-panel widget widget_siteorigin-panels-builder\" data-index=\"1\" ><div class=\"container pt-130 pb-60 panel-widget-style panel-widget-style-for-2469-0-0-1\" ><div id=\"pl-w6270295ab338d\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w6270295ab338d-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w6270295ab338d-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div class=\"grid-icon-title panel-cell-style panel-cell-style-for-w6270295ab338d-0-0\" ><div id=\"panel-w6270295ab338d-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div class=\"aos-init panel-widget-style panel-widget-style-for-w6270295ab338d-0-0-0\" data-aos=\"fade-up\" data-aos-duration=\"900\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-253\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Exp\u00e9rience.png\" alt=\"Exp\u00e9rience\" width=\"45\" height=\"60\" \/><\/p>\n<h3>14 ann\u00e9es<br \/>\nd'exp\u00e9rience<\/h3>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pgc-w6270295ab338d-0-1\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div class=\"grid-icon-title panel-cell-style panel-cell-style-for-w6270295ab338d-0-1\" ><div id=\"panel-w6270295ab338d-0-1-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"1\" ><div class=\"aos-init panel-widget-style panel-widget-style-for-w6270295ab338d-0-1-0\" data-aos=\"fade-up\" data-aos-duration=\"900\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-delay=\"300\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-257\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Certification.png\" alt=\"Certification\" width=\"55\" height=\"66\" \/><\/p>\n<h3>Certification<br \/>\nRGE quali PV<\/h3>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pgc-w6270295ab338d-0-2\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div class=\"grid-icon-title panel-cell-style panel-cell-style-for-w6270295ab338d-0-2\" ><div id=\"panel-w6270295ab338d-0-2-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"2\" ><div class=\"aos-init panel-widget-style panel-widget-style-for-w6270295ab338d-0-2-0\" data-aos=\"fade-up\" data-aos-duration=\"900\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-delay=\"300\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-258\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Assurance.png\" alt=\"Assurance\" width=\"57\" height=\"52\" \/><\/p>\n<h3>Assurance<br \/>\nd\u00e9cennale<\/h3>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"panel-2469-0-0-2\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-last-child\" data-index=\"2\" ><div class=\"pad-section-90 light-bg panel-widget-style panel-widget-style-for-2469-0-0-2\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<section class=\"page-header light-bg\">\n      <div class=\"container\">\n        <div class=\"sm-flex-row\">\n          <div class=\"left-content flexbox col-sm-6 col-md-5 col-large-extra-5\" >\n            <div alt=\"Installation panneaux solaire sur toit plat\" class=\"post-type-image\" style=\"background-image:url(https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/fly-images\/1883\/AdobeStock_30955042-scaled-1000x0-c.jpeg)\" data-aos=\"fade-right\" data-aos-once=\"true\" data-aos-duration=\"900\" data-aos-easing=\"ease-in\">\n            <\/div>\n          <\/div>\n          <div class=\"right-content col-sm-6 col-md-7\">\n            <div class=\"section-content-text title-type-h2 list-type-first\" data-aos=\"fade-up\" data-aos-once=\"true\" data-aos-duration=\"500\" data-aos-easing=\"ease-in\"><h2><strong>Installer<\/strong> des panneaux solaire sur toit plat \u00e0 Toulouse<\/h2>\n<p>Les panneaux photovolta\u00efques peuvent s\u2019int\u00e9grer directement \u00e0 la toiture ou au contraire s\u2019installer sur une <strong>structure \u00e0 angle<\/strong>, id\u00e9ale sur un toit plat puisqu\u2019elle autorise une certaine flexibilit\u00e9 quant au <strong>choix de l\u2019orientation et de l\u2019inclinaison des panneaux solaires<\/strong>.<\/p>\n<p>En fonction de l\u2019\u00e9tat de votre toiture, de la place disponible, de votre budget et de votre consommation \u00e9nerg\u00e9tique, les experts CENEO \u00c9nergie vous aident \u00e0 dimensionner votre projet. Vous profitez ainsi d\u2019une<strong> solution solaire personnalis\u00e9e<\/strong>, adapt\u00e9e \u00e0 vos besoins et aux sp\u00e9cificit\u00e9s de votre toit plat.<\/p>\n\n            <\/div>\n          <\/div>\n        <\/div>\n      <\/div>\n    <\/section>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pg-2469-1\"  class=\"panel-grid panel-has-style\" ><div class=\"section-pad consumption-anchor light-bg panel-row-style panel-row-style-for-2469-1\" ><div id=\"pgc-2469-1-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-2469-1-0-0\" class=\"so-panel widget widget_siteorigin-panels-builder panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"3\" ><div class=\"container max-container panel-widget-style panel-widget-style-for-2469-1-0-0\" ><div id=\"pl-w627040f9344b0\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w627040f9344b0-0\"  class=\"panel-grid panel-has-style\" ><div class=\"container panel-row-style panel-row-style-for-w627040f9344b0-0\" ><div id=\"pgc-w627040f9344b0-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w627040f9344b0-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div class=\"aos-init title-type-h2 line-center panel-widget-style panel-widget-style-for-w627040f9344b0-0-0-0\" data-aos=\"zoom-in-up\" data-aos-duration=\"900\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<h2><strong>Types d\u2019installations<\/strong>Panneau solaire sur toit plat \u00e0 Toulouse : vente ou autoconsommation ?<\/h2>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pg-w627040f9344b0-1\"  class=\"panel-grid panel-has-style\" ><div class=\"box-type-wrapper pt-30 panel-row-style panel-row-style-for-w627040f9344b0-1\" ><div id=\"pgc-w627040f9344b0-1-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div class=\"green-type hover panel-cell-style panel-cell-style-for-w627040f9344b0-1-0\" id=\"tab1\" ><div id=\"panel-w627040f9344b0-1-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"1\" ><div class=\"aos-init panel-widget-style panel-widget-style-for-w627040f9344b0-1-0-0\" data-aos=\"zoom-in-left\" data-aos-duration=\"1200\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t><div class=\"widget-title\">Autoconsommation (avec ou sans revente de surplus)<\/div>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pgc-w627040f9344b0-1-1\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div class=\"blue-type hover panel-cell-style panel-cell-style-for-w627040f9344b0-1-1\" id=\"tab2\" ><div id=\"panel-w627040f9344b0-1-1-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"2\" ><div class=\"aos-init panel-widget-style panel-widget-style-for-w627040f9344b0-1-1-0\" data-aos=\"zoom-in-left\" data-aos-duration=\"1200\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t><div class=\"widget-title\">Vente totale de la production<\/div>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pg-2469-2\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-2469-2-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div class=\"full-width panel-cell-style panel-cell-style-for-2469-2-0\" ><div id=\"panel-2469-2-0-0\" class=\"so-panel widget widget_siteorigin-panels-builder panel-first-child\" data-index=\"4\" ><div class=\"section-pad text-image tab2 panel-widget-style panel-widget-style-for-2469-2-0-0\" ><div id=\"pl-w627040f9426ed\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w627040f9426ed-0\"  class=\"panel-grid panel-has-style\" ><div class=\"container ab-none lg-text55-img45 panel-row-style panel-row-style-for-w627040f9426ed-0\" ><div id=\"pgc-w627040f9426ed-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w627040f9426ed-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child\" data-index=\"0\" ><div class=\"aos-init panel-widget-style panel-widget-style-for-w627040f9426ed-0-0-0\" data-aos=\"fade-right\" data-aos-duration=\"900\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t><div class=\"widget-title\">Autoconsommation (avec ou sans revente de surplus)<\/div>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p><strong>L\u2019ind\u00e9pendance \u00e9nerg\u00e9tique \u00e0 port\u00e9e de main\u00a0!<\/strong><\/p>\n<p>Pour les plus petites surfaces de toit, vous aurez sans doute int\u00e9r\u00eat \u00e0 utiliser au moins une partie de votre production : c\u2019est l\u2019<strong>autoconsommation<\/strong>. Vous r\u00e9duisez alors vos factures \u00e9nerg\u00e9tiques. CENEO \u00c9nergie est \u00e0 m\u00eame de vous fournir une \u00e9tude de rentabilit\u00e9 de vos panneaux photovolta\u00efques qui vous permettra d\u2019anticiper les \u00e9conomies d\u2019\u00e9nergie permises par l\u2019<strong>installation de panneaux solaire sur votre toiture plate \u00e0 Toulouse<\/strong>, et ainsi de rentabiliser rapidement votre projet.<\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><div id=\"panel-w627040f9426ed-0-0-1\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-last-child\" data-index=\"1\" ><div class=\"aos-init panel-widget-style panel-widget-style-for-w627040f9426ed-0-0-1\" data-aos=\"fade-up\" data-aos-duration=\"1200\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<div class=\"quick-link-wrapper\"><div class=\"quick-link-item\"><div class=\"quick-link-item\"><a href=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/autoconsommation-photovoltaique\/\"><img class=\"img-responsive\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/Article.png\"><span>> Notre article sur l'autoconsommation<\/span><\/a><\/div><\/div><\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pgc-w627040f9426ed-0-1\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w627040f9426ed-0-1-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-image panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"2\" ><div class=\"aos-init text-image-extra panel-widget-style panel-widget-style-for-w627040f9426ed-0-1-0\" data-aos=\"zoom-in-left\" data-aos-duration=\"1200\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-image so-widget-sow-image-default-8b5b6f678277\"\n\t\t\t\n\t\t>\n\n<div class=\"sow-image-container\">\n\t\t<img src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/autoconsommation-.png\" width=\"660\" height=\"400\" srcset=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/autoconsommation-.png 660w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/autoconsommation--300x182.png 300w\" sizes=\"(max-width: 660px) 100vw, 660px\" title=\"autoconsommation\" alt=\"Autoconso totale\" loading=\"lazy\" \t\tclass=\"so-widget-image\"\/>\n\t<\/div>\n\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"panel-2469-2-0-1\" class=\"so-panel widget widget_siteorigin-panels-builder panel-last-child\" data-index=\"5\" ><div class=\"section-pad image-text tab3 light-bg panel-widget-style panel-widget-style-for-2469-2-0-1\" ><div id=\"pl-w6270426e6ad00\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w6270426e6ad00-0\"  class=\"panel-grid panel-has-style\" ><div class=\"container ab-none lg-text55-img45 panel-row-style panel-row-style-for-w6270426e6ad00-0\" ><div id=\"pgc-w6270426e6ad00-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w6270426e6ad00-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-image panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div class=\"aos-init image-text-extra panel-widget-style panel-widget-style-for-w6270426e6ad00-0-0-0\" data-aos=\"zoom-in-left\" data-aos-duration=\"1200\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-image so-widget-sow-image-default-8b5b6f678277\"\n\t\t\t\n\t\t>\n\n<div class=\"sow-image-container\">\n\t\t<img src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/revente.png\" width=\"660\" height=\"503\" srcset=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/revente.png 660w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/revente-300x229.png 300w\" sizes=\"(max-width: 660px) 100vw, 660px\" alt=\"Vente totale\" loading=\"lazy\" \t\tclass=\"so-widget-image\"\/>\n\t<\/div>\n\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pgc-w6270426e6ad00-0-1\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w6270426e6ad00-0-1-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child\" data-index=\"1\" ><div class=\"aos-init panel-widget-style panel-widget-style-for-w6270426e6ad00-0-1-0\" data-aos=\"fade-right\" data-aos-duration=\"900\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t><div class=\"widget-title\">Vente totale de la production de votre abri de voiture solaire<\/div>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<div id=\"acfpbf_33271a-pgc-w5e68a967502d2-0-0\" class=\"panel-grid-cell\">\n<div id=\"panel-w5e68a967502d2-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\">\n<div class=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\">\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n<p><strong>D\u00e9gagez des revenus passifs gr\u00e2ce \u00e0 EDF obligation d\u2019achat\u00a0!<\/strong><\/p>\n<p>Le <strong>type d\u2019installation photovolta\u00efque \u00e0 privil\u00e9gier pour une toiture plate<\/strong> \u00e0 Toulouse d\u00e9pend directement de la surface de toit disponible. Pour les surfaces importantes, notamment pour des b\u00e2timents industriels, <a href=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/professionnels\/panneaux-photovoltaique-batiment-agricole\/\">hangars agricoles<\/a> ou des <a href=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/professionnels\/panneaux-photovoltaique-promoteurs-immobiliers\/\">immeubles d\u2019habitation<\/a>, la revente totale est souvent plus rentable. Gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019obligation d\u2019achat, EDF est par ailleurs tenu de <strong>racheter votre production d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 solaire \u00e0 un tarif avantageux<\/strong>. Sachez \u00e9galement que vous pouvez b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019<strong>aides financi\u00e8res de l\u2019\u00e9tat ou des diff\u00e9rentes collectivit\u00e9s de la Haute-Garonne<\/strong>, pour l'installation de panneaux photovolta\u00efques sur votre toit plat que vous soyez <a href=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-toulouse\/\">particulier<\/a> ou professionnel.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><div id=\"panel-w6270426e6ad00-0-1-1\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-last-child\" data-index=\"2\" ><div class=\"aos-init panel-widget-style panel-widget-style-for-w6270426e6ad00-0-1-1\" data-aos=\"fade-up\" data-aos-duration=\"1200\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<div class=\"quick-link-wrapper\"><div class=\"quick-link-item\"><div class=\"quick-link-item\"><a href=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/tout-savoir-sur-la-vente-totale-delectricite-photovoltaique\/\"><img class=\"img-responsive\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/Article.png\"><span>> Notre article sur la vente totale<\/span><\/a><\/div><\/div><\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pg-2469-3\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-2469-3-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div class=\"full-width panel-cell-style panel-cell-style-for-2469-3-0\" ><div id=\"panel-2469-3-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"6\" ><div class=\"section-pad light-bg panel-widget-style panel-widget-style-for-2469-3-0-0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<div class=\"client-wrapper\"><div class=\"container\"><div class=\"sm-flex-row\"><div class=\"left-content col-sm-6 md-45\" data-aos=\"fade-right\" data-aos-once=\"true\" data-aos-duration=\"1200\" data-aos-easing=\"ease-in\"><div class=\"image-text-extra\"><img class=\"img-responsive\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Bebop2_2019072516454720200-scaled.jpg\"><\/div><\/div><div class=\"right-content col-sm-6 md-55\">\n    <div class=\"title-discription\" data-aos=\"fade-left\" data-aos-once=\"true\" data-aos-duration=\"900\" data-aos-easing=\"ease-in\">\n    <div class=\"section-content-text title-type-h2 list-type-first\"><h2><strong>Suivi et maintenance<\/strong>Installation et entretien de panneau solaire sur toit plat \u00e0 Toulouse<\/h2>\n<h3>Comment entretenir ses panneaux solaires pour toiture plate \u00e0 Toulouse ?<\/h3>\n<p>Une fois le dimensionnement de votre installation solaire termin\u00e9, nos experts proc\u00e8dent \u00e0 l&rsquo;installation des panneaux sur votre toit plat. Ils s\u2019assurent de la stabilit\u00e9 et de la durabilit\u00e9 de l\u2019ensemble, notamment pour prot\u00e9ger vos<strong> panneaux solaires sur toit plat<\/strong> du vent. D\u00e8s la mise en service, vous b\u00e9n\u00e9ficiez de notre<strong> syst\u00e8me de suivi des performances <\/strong>et d\u2019un <strong>contrat de maintenance personnalis\u00e9<\/strong>. Vos panneaux photovolta\u00efques sont performants d\u00e8s le d\u00e9part et pour de longues ann\u00e9es\u00a0!<\/p>\n<\/div><div class=\"features-wrapper\"><div class=\"features-item\" data-aos=\"fade-up\" data-aos-once=\"true\" data-aos-duration=\"1000\" data-aos-easing=\"ease-in\"><div class=\"features-icon\"><img class=\"img-responsive\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/Groupe-321.png\"><\/div><div class=\"features-text\"><h4>Suivi des<br \/>\nperformances<\/h4>\n<\/div><\/div><div class=\"features-item\" data-aos=\"fade-up\" data-aos-once=\"true\" data-aos-duration=\"1000\" data-aos-easing=\"ease-in\"><div class=\"features-icon\"><img class=\"img-responsive\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/Groupe-288.png\"><\/div><div class=\"features-text\"><h4>Alerte sur les<br \/>\ndisfonctionnements<\/h4>\n<\/div><\/div><div class=\"features-item\" data-aos=\"fade-up\" data-aos-once=\"true\" data-aos-duration=\"1000\" data-aos-easing=\"ease-in\"><div class=\"features-icon\"><img class=\"img-responsive\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/Trac\u00e9-199.png\"><\/div><div class=\"features-text\"><h4>Intervention de<br \/>\nd\u00e9pannage rapide<\/h4>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"quick-link-wrapper\"><div class=\"quick-link-item\" data-aos=\"fade-up\" data-aos-once=\"true\" data-aos-duration=\"1200\" data-aos-easing=\"ease-in\"><a href=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/lentretien-des-installations-photovoltaiques\/\"><img class=\"img-responsive\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/Article.png\"><span>> Notre article sur l'entretien de votre installation<\/span><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Installation photovolta\u00efque sur toiture platePanneau solaire sur toit plat \u00e0 Toulouse On recommande g\u00e9n\u00e9ralement une bonne orientation et une certaine inclinaison pour une installation photovolta\u00efque. N\u00e9anmoins, installer des panneaux photovolta\u00efques sur le toit plat d&rsquo;une maison \u00e0 Toulouse est tout \u00e0 fait possible. Une telle installation sur toiture terrasse peut m\u00eame \u00eatre tout \u00e0 fait [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1883,"parent":233,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"clients.php","meta":{"footnotes":""},"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Installation Panneau solaire sur toit plat \u00e0 Toulouse - Ceneo Energie<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Installation, r\u00e9paration et entretien de panneaux solaires sur toit plat pour particuliers et professionnels \u00e0 Toulouse et sa r\u00e9gion !\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-toulouse\/toit-plat\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Installation Panneau solaire sur toit plat \u00e0 Toulouse - Ceneo Energie\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Installation, r\u00e9paration et entretien de panneaux solaires sur toit plat pour particuliers et professionnels \u00e0 Toulouse et sa r\u00e9gion !\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-toulouse\/toit-plat\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ceneo Energie - Cr\u00e9ateur d&#039;\u00e9nergie solaire\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-05-02T20:57:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/AdobeStock_30955042-scaled.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1845\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-toulouse\/toit-plat\/\",\"url\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-toulouse\/toit-plat\/\",\"name\":\"Installation Panneau solaire sur toit plat \u00e0 Toulouse - Ceneo Energie\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-05-02T20:26:46+00:00\",\"dateModified\":\"2022-05-02T20:57:26+00:00\",\"description\":\"Installation, r\u00e9paration et entretien de panneaux solaires sur toit plat pour particuliers et professionnels \u00e0 Toulouse et sa r\u00e9gion !\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-toulouse\/toit-plat\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-toulouse\/toit-plat\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-toulouse\/toit-plat\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Particuliers\",\"item\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-toulouse\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Installation panneaux solaire sur toit plat\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/\",\"name\":\"Ceneo Energie - Cr\u00e9ateur d&#039;\u00e9nergie solaire\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#organization\",\"name\":\"Ceneo\",\"url\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Logo-footer.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Logo-footer.png\",\"width\":169,\"height\":66,\"caption\":\"Ceneo\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Installation Panneau solaire sur toit plat \u00e0 Toulouse - Ceneo Energie","description":"Installation, r\u00e9paration et entretien de panneaux solaires sur toit plat pour particuliers et professionnels \u00e0 Toulouse et sa r\u00e9gion !","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-toulouse\/toit-plat\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Installation Panneau solaire sur toit plat \u00e0 Toulouse - Ceneo Energie","og_description":"Installation, r\u00e9paration et entretien de panneaux solaires sur toit plat pour particuliers et professionnels \u00e0 Toulouse et sa r\u00e9gion !","og_url":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-toulouse\/toit-plat\/","og_site_name":"Ceneo Energie - Cr\u00e9ateur d&#039;\u00e9nergie solaire","article_modified_time":"2022-05-02T20:57:26+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1845,"url":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/AdobeStock_30955042-scaled.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-toulouse\/toit-plat\/","url":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-toulouse\/toit-plat\/","name":"Installation Panneau solaire sur toit plat \u00e0 Toulouse - Ceneo Energie","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#website"},"datePublished":"2022-05-02T20:26:46+00:00","dateModified":"2022-05-02T20:57:26+00:00","description":"Installation, r\u00e9paration et entretien de panneaux solaires sur toit plat pour particuliers et professionnels \u00e0 Toulouse et sa r\u00e9gion !","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-toulouse\/toit-plat\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-toulouse\/toit-plat\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-toulouse\/toit-plat\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Particuliers","item":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-toulouse\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Installation panneaux solaire sur toit plat"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#website","url":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/","name":"Ceneo Energie - Cr\u00e9ateur d&#039;\u00e9nergie solaire","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#organization","name":"Ceneo","url":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Logo-footer.png","contentUrl":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Logo-footer.png","width":169,"height":66,"caption":"Ceneo"},"image":{"@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2469"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2469"}],"version-history":[{"count":24,"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2469\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2497,"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2469\/revisions\/2497"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/233"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1883"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2469"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}