{"id":2704,"date":"2022-07-05T17:45:38","date_gmt":"2022-07-05T15:45:38","guid":{"rendered":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/?page_id=2704"},"modified":"2023-08-22T12:26:03","modified_gmt":"2023-08-22T10:26:03","slug":"location-toiture-photovoltaique","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/services\/location-toiture-photovoltaique\/","title":{"rendered":"Location"},"content":{"rendered":"<div id=\"pl-2704\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-2704-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-2704-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-2704-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_siteorigin-panels-builder panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div class=\"container panel-widget-style panel-widget-style-for-2704-0-0-0\" ><div id=\"pl-w62c59eb186349\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w62c59eb186349-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w62c59eb186349-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w62c59eb186349-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_siteorigin-panels-builder panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div id=\"pl-w62c59eb186355\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w62c59eb186355-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w62c59eb186355-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w62c59eb186355-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_siteorigin-panels-builder panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div class=\"container panel-widget-style panel-widget-style-for-w62c59eb186355-0-0-0\" ><div id=\"pl-w62c59eb18635d\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w62c59eb18635d-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w62c59eb18635d-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w62c59eb18635d-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div class=\"aos-init section-content-text title-type-h2 panel-widget-style panel-widget-style-for-w62c59eb18635d-0-0-0\" data-aos=\"fade-right\" data-aos-duration=\"900\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p>Pour autant, le but de l\u2019<strong>exploitation de panneaux solaires sur un toit en location<\/strong> est bien \u00e9videmment que l\u2019installation soit profitable au propri\u00e9taire comme au locataire. De nombreux autres crit\u00e8res d\u2019\u00e9ligibilit\u00e9 peuvent donc s\u2019ajouter (rayonnement solaire, surface, exposition etc.).<\/p>\n<p>Avec un son savoir-faire et une grande expertise de la technologie solaire, CENEO \u00c9nergie propose la<strong> location de toiture photovolta\u00efque \u00e0 Toulouse<\/strong>. De l\u2019avant-projet \u00e0 l\u2019entretien en passant par l\u2019installation, nous vous proposons une offre de service compl\u00e8te pour un projet d'installation et de location de panneaux solaire rentable d\u00e8s la mise en service.<\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pg-2704-1\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-2704-1-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-2704-1-0-0\" class=\"so-panel widget widget_siteorigin-panels-builder panel-first-child\" data-index=\"1\" ><div class=\"container panel-widget-style panel-widget-style-for-2704-1-0-0\" ><div id=\"pl-w62c59eb1ad420\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w62c59eb1ad420-0\"  class=\"panel-grid panel-has-style\" ><div class=\"box-type-wrapper  section-pad panel-row-style panel-row-style-for-w62c59eb1ad420-0\" ><div id=\"pgc-w62c59eb1ad420-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div class=\"green-type panel-cell-style panel-cell-style-for-w62c59eb1ad420-0-0\" ><div id=\"panel-w62c59eb1ad420-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div class=\"aos-init panel-widget-style panel-widget-style-for-w62c59eb1ad420-0-0-0\" data-aos=\"flip-left\" data-aos-duration=\"300\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-delay=\"300\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<h2>Analyse de profitabilit\u00e9<\/h2>\n<p>Notre <a href=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/services\/bureau-etudes-engineering\/\"><strong>bureau d\u2019\u00e9tudes<\/strong><\/a> est capable de d\u00e9terminer avec pr\u00e9cision, et avant m\u00eame l\u2019installation des panneaux solaires, si la location d\u2019une toiture donn\u00e9e se pr\u00eate \u00e0 la mise en place d\u2019une <strong>installation photovolta\u00efque profitable<\/strong>. Nos ing\u00e9nieurs vous conseillent sur la faisabilit\u00e9 du projet, le choix du type d\u2019installation et son dimensionnement (puissance de la centrale). Vous savez d\u00e8s le d\u00e9part quelle production esp\u00e9rer.<\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pgc-w62c59eb1ad420-0-1\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div class=\"blue-type panel-cell-style panel-cell-style-for-w62c59eb1ad420-0-1\" ><div id=\"panel-w62c59eb1ad420-0-1-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"1\" ><div class=\"aos-init panel-widget-style panel-widget-style-for-w62c59eb1ad420-0-1-0\" data-aos=\"flip-left\" data-aos-duration=\"600\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-delay=\"300\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<h2>Expertise de location de toiture photovolta\u00efque<\/h2>\n<p>La <strong>location de toiture photovolta\u00efque \u00e0 Toulouse<\/strong> est un concept plein d\u2019avantages (gestion simplifi\u00e9e, pas d\u2019investissement initial, revenus garantis, etc.). Il est cependant encore relativement nouveau et complexe \u00e0 g\u00e9rer pour les propri\u00e9taires. L\u2019expertise de CENEO \u00c9nergie en la mati\u00e8re vous assure de prendre les bonnes d\u00e9cisions, tant sur le plan technique qu\u2019administratif. Profitez de contrats clairs et personnalis\u00e9s et contactez nos <strong>experts de l'\u00e9nergie solaire<\/strong> !<\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pgc-w62c59eb1ad420-0-2\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div class=\"green-type panel-cell-style panel-cell-style-for-w62c59eb1ad420-0-2\" ><div id=\"panel-w62c59eb1ad420-0-2-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"2\" ><div class=\"aos-init panel-widget-style panel-widget-style-for-w62c59eb1ad420-0-2-0\" data-aos=\"flip-left\" data-aos-duration=\"900\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-delay=\"300\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<h2>En r\u00e9novation ou sur toiture neuve<\/h2>\n<p>Il est \u00e9videmment possible de poser des panneaux solaires et louer une toiture d\u00e9j\u00e0 existante afin de percevoir un loyer r\u00e9gulier. Il est \u00e9galement possible d\u2019utiliser la location de toiture photovolta\u00efque comme moyen de \u00a0financement d\u2019un b\u00e2timent neuf. Nous vous accompagnons dans l\u2019<strong>installation de vos \u00e9quipements photovolta\u00efques<\/strong> <strong>en location dans tout le 31<\/strong>, notamment lors de la construction de votre <a href=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/professionnels\/panneaux-photovoltaique-batiment-agricole\/\">b\u00e2timent agricole<\/a> ou industriel (hangar, entrep\u00f4t, etc.).<\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"panel-2704-1-0-1\" class=\"so-panel widget widget_siteorigin-panels-builder\" data-index=\"2\" ><div class=\"pt-130 pb-100 light-bg panel-widget-style panel-widget-style-for-2704-1-0-1\" ><div id=\"pl-w62c45d828a5b7\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w62c45d828a5b7-0\"  class=\"panel-grid panel-has-style\" ><div class=\"container panel-row-style panel-row-style-for-w62c45d828a5b7-0\" ><div id=\"pgc-w62c45d828a5b7-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w62c45d828a5b7-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div class=\"title-type-h2 panel-widget-style panel-widget-style-for-w62c45d828a5b7-0-0-0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<h2><strong>Clients<\/strong>Ils nous font confiance<\/h2>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pgc-w62c45d828a5b7-0-1\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w62c45d828a5b7-0-1-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"1\" ><div class=\"client-logo-wrapper panel-widget-style panel-widget-style-for-w62c45d828a5b7-0-1-0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<div class=\"field-items\"><div class=\"field-item col-sm-4\"><div class=\"field-image img-container\"><a><img width=\"299\" height=\"100\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/fly-images\/1593\/Chambre-agri-Gers-3-0x100.png\" class=\"img-responsive\" alt=\"Chambre agri Gers 3\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"field-item col-sm-4\"><div class=\"field-image img-container\"><a><img width=\"362\" height=\"100\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/fly-images\/1577\/CitoyenR-1-0x100.png\" class=\"img-responsive\" alt=\"Citoy&#039;enR\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"field-item col-sm-4\"><div class=\"field-image img-container\"><a><img width=\"235\" height=\"100\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/fly-images\/1591\/Toulouse-Metropole-Habitat-2-0x100.png\" class=\"img-responsive\" alt=\"Toulouse Metropole Habitat 2\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"field-item col-sm-4\"><div class=\"field-image img-container\"><a><img width=\"138\" height=\"100\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/fly-images\/1569\/Toulouse-INP-0x100.png\" class=\"img-responsive\" alt=\"Toulouse INP\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"field-item col-sm-4\"><div class=\"field-image img-container\"><a><img width=\"113\" height=\"100\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/fly-images\/1597\/communaut\u00e9-de-commune-couserans-pyrenees-0x100.png\" class=\"img-responsive\" alt=\"communaut\u00e9 de commune couserans pyrenees\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"field-item col-sm-4\"><div class=\"field-image img-container\"><a><img width=\"466\" height=\"100\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/fly-images\/1564\/HEP-INDUSTRIE-0x100.png\" class=\"img-responsive\" alt=\"HEP INDUSTRIE\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"field-item col-sm-4\"><div class=\"field-image img-container\"><a><img width=\"219\" height=\"100\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/fly-images\/1595\/SAS-R\u00e9seaux-e1636645130801-0x100.png\" class=\"img-responsive\" alt=\"SAS R\u00e9seaux\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"field-item col-sm-4\"><div class=\"field-image img-container\"><a><img width=\"342\" height=\"100\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/fly-images\/1568\/Syndicat-d\u00e9partemental-d\u00e9lectricit\u00e9-et-d\u00e9nergie-du-Lot-et-Garonne-0x100.gif\" class=\"img-responsive\" alt=\"Syndicat d\u00e9partemental d&#039;\u00e9lectricit\u00e9 et d&#039;\u00e9nergie du Lot-et-Garonne\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"field-item col-sm-4\"><div class=\"field-image img-container\"><a><img width=\"251\" height=\"100\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/fly-images\/1594\/IUT-Tarbes-Paul-Sabatier-Toulouse-0x100.png\" class=\"img-responsive\" alt=\"IUT Tarbes Paul Sabatier Toulouse\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"field-item col-sm-4\"><div class=\"field-image img-container\"><a><img width=\"200\" height=\"100\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/fly-images\/1596\/Communaut\u00e9-dAgglom\u00e9ration-Gaillac-Graulhet-0x100.png\" class=\"img-responsive\" alt=\"Communaut\u00e9 d&#039;Agglom\u00e9ration Gaillac-Graulhet\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"field-item col-sm-4\"><div class=\"field-image img-container\"><a><img width=\"80\" height=\"66\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/fly-images\/1571\/Ax-les-Thermes-0x100.png\" class=\"img-responsive\" alt=\"Ax-les-Thermes\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"field-item col-sm-4\"><div class=\"field-image img-container\"><a><img width=\"87\" height=\"100\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/fly-images\/3047\/CA31-0x100.png\" class=\"img-responsive\" alt=\"CA31\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"field-item col-sm-4\"><div class=\"field-image img-container\"><a><img width=\"400\" height=\"78\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/fly-images\/3048\/Cellulopack-0x100.png\" class=\"img-responsive\" alt=\"Cellulopack\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"field-item col-sm-4\"><div class=\"field-image img-container\"><a><img width=\"183\" height=\"100\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/fly-images\/3049\/Gillis-0x100.png\" class=\"img-responsive\" alt=\"Gillis\" \/><\/a><\/div><\/div><\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"panel-2704-1-0-2\" class=\"so-panel widget widget_siteorigin-panels-builder panel-last-child\" data-index=\"3\" ><div class=\"container panel-widget-style panel-widget-style-for-2704-1-0-2\" ><div id=\"pl-w64e48d3b2a834\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w64e48d3b2a834-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w64e48d3b2a834-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w64e48d3b2a834-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_siteorigin-panels-builder panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div id=\"pl-w64e48d3b2a845\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w64e48d3b2a845-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w64e48d3b2a845-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w64e48d3b2a845-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_siteorigin-panels-builder panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div class=\"container panel-widget-style panel-widget-style-for-w64e48d3b2a845-0-0-0\" ><div id=\"pl-w62c59eb1d8d72\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w62c59eb1d8d72-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w62c59eb1d8d72-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w62c59eb1d8d72-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div class=\"aos-init section-content-text title-type-h2 panel-widget-style panel-widget-style-for-w62c59eb1d8d72-0-0-0\" data-aos=\"fade-right\" data-aos-duration=\"900\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<h2><strong>Expertise<\/strong>Pourquoi faire appel \u00e0 Ceneo Energie<br \/>\npour la location de toiture photovolta\u00efque \u00e0 Toulouse ?<\/h2>\n<p>Le <strong>service de location de toiture solaire de CENEO \u00c9nergie<\/strong> a un double objectif\u00a0: proposer des solutions rentables \u00e9conomiquement et viables \u00e9cologiquement afin de<strong> produire de l'\u00e9lectricit\u00e9<\/strong> plus verte. Si nous nous engageons \u00e0 vos c\u00f4t\u00e9s, vous pouvez \u00eatre s\u00fbr que c\u2019est apr\u00e8s avoir minutieusement \u00e9tudi\u00e9 les conditions d\u2019\u00e9ligibilit\u00e9 de la toiture (surface, orientation, qualit\u00e9 de la charpente, ensoleillement, etc.) et le bien-fond\u00e9 de la mise en place d\u2019un tel projet, qu\u2019il s\u2019agisse de location sous forme de loyer, de r\u00e9novation ou de financement de nouveau b\u00e2timent.<\/p>\n<p>Vous pouvez compter sur la qualit\u00e9 de notre service de<strong> location de toiture photovolta\u00efque \u00e0 Toulouse et toute sa r\u00e9gion<\/strong>.<\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pg-w64e48d3b2a845-1\"  class=\"panel-grid panel-has-style\" ><div class=\"section-pad consumption-anchor light-bg siteorigin-panels-stretch panel-row-style panel-row-style-for-w64e48d3b2a845-1\" data-stretch-type=\"full-stretched-padded\" ><div id=\"pgc-w64e48d3b2a845-1-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w64e48d3b2a845-1-0-0\" class=\"so-panel widget widget_siteorigin-panels-builder panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"1\" ><div class=\"container max-container panel-widget-style panel-widget-style-for-w64e48d3b2a845-1-0-0\" ><div id=\"pl-w64e48d3b2a850\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w64e48d3b2a850-0\"  class=\"panel-grid panel-has-style\" ><div class=\"box-type-wrapper pt-30 panel-row-style panel-row-style-for-w64e48d3b2a850-0\" ><div id=\"pgc-w64e48d3b2a850-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div class=\"green-type panel-cell-style panel-cell-style-for-w64e48d3b2a850-0-0\" id=\"tab1\" ><div id=\"panel-w64e48d3b2a850-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<ul>\n<li><strong>\u00c9tude de faisabilit\u00e9 et validation de l\u2019\u00e9tude sur site <\/strong>: nos techniciens \u00e9valuent l\u2019int\u00e9r\u00eat \u00e9conomique et environnemental du projet.<\/li>\n<li><strong>R\u00e9daction et signature du bail de location\u00a0<\/strong>: g\u00e9n\u00e9ralement un bail de longue dur\u00e9e (bail emphyt\u00e9otique) d\u00e9finissant les devoirs et responsabilit\u00e9s de chaque partie et les conditions d\u2019acquisition ou de d\u00e9montage de la<strong> centrale photovolta\u00efque<\/strong> en fin de contrat.<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/services\/installation\/\"><strong>Installation<\/strong><\/a><strong> et entretien<\/strong>: nous assurons la ma\u00eetrise d\u2019\u0153uvre jusqu\u2019\u00e0 la mise en service de l\u2019installation. Nos <a href=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/services\/maintenance-panneaux-photovoltaique\/\">contrats de maintenance<\/a> et notre <a href=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/services\/depannage-panneaux-photovoltaiques\/\">service d\u00e9pannage<\/a> assurent ensuite son bon fonctionnement dans le temps.<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: center; color: #72d44a;\"><strong>N\u2019attendez plus pour savoir si la location de toiture photovolta\u00efque peut vous \u00eatre profitable ! <\/strong><\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pgc-w64e48d3b2a850-0-1\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w64e48d3b2a850-0-1-0\" class=\"so-panel widget widget_media_image panel-first-child\" data-index=\"1\" ><img width=\"2560\" height=\"1920\" src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/DJI_0702-scaled.jpg\" class=\"image wp-image-3082  attachment-full size-full\" alt=\"installation photovolta\u00efque sur b\u00e2timent agricole\" decoding=\"async\" style=\"max-width: 100%; height: auto;\" srcset=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/DJI_0702-scaled.jpg 2560w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/DJI_0702-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/DJI_0702-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/DJI_0702-768x576.jpg 768w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/DJI_0702-1536x1152.jpg 1536w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/DJI_0702-2048x1536.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/><\/div><div id=\"panel-w64e48d3b2a850-0-1-1\" class=\"so-panel widget widget_sow-button panel-last-child\" data-index=\"2\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-button so-widget-sow-button-atom-48f34fe49464\"\n\t\t\t\n\t\t><div class=\"ow-button-base ow-button-align-center\">\n\t<a\n\thref=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/contactez-nous\/\"\n\t\tclass=\"ow-icon-placement-right ow-button-hover\" \t>\n\t\t<span>\n\t\t\t<span class=\"sow-icon-icomoon\" data-sow-icon=\"&#xea42;\"\n\t\tstyle=\"color: #ffffff\" \n\t\taria-hidden=\"true\"><\/span>\n\t\t\tDemandez votre devis\t\t<\/span>\n\t<\/a>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Pour autant, le but de l\u2019exploitation de panneaux solaires sur un toit en location est bien \u00e9videmment que l\u2019installation soit profitable au propri\u00e9taire comme au locataire. De nombreux autres crit\u00e8res d\u2019\u00e9ligibilit\u00e9 peuvent donc s\u2019ajouter (rayonnement solaire, surface, exposition etc.). Avec un son savoir-faire et une grande expertise de la technologie solaire, CENEO \u00c9nergie propose la [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":3577,"parent":2563,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"about.php","meta":{"footnotes":""},"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Location toiture photovoltaique \u00e0 Toulouse - Ceneo Energie<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Ceneo Energie propose son service de location de toiture photovolta\u00efques \u00e0 Toulouse et sa r\u00e9gion ! Devis gratuit !\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/services\/location-toiture-photovoltaique\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Location toiture photovoltaique \u00e0 Toulouse - Ceneo Energie\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ceneo Energie propose son service de location de toiture photovolta\u00efques \u00e0 Toulouse et sa r\u00e9gion ! Devis gratuit !\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/services\/location-toiture-photovoltaique\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ceneo Energie - Cr\u00e9ateur d&#039;\u00e9nergie solaire\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-08-22T10:26:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/La-Ferme-Aux-Brebis-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/services\/location-toiture-photovoltaique\/\",\"url\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/services\/location-toiture-photovoltaique\/\",\"name\":\"Location toiture photovoltaique \u00e0 Toulouse - Ceneo Energie\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-07-05T15:45:38+00:00\",\"dateModified\":\"2023-08-22T10:26:03+00:00\",\"description\":\"Ceneo Energie propose son service de location de toiture photovolta\u00efques \u00e0 Toulouse et sa r\u00e9gion ! Devis gratuit !\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/services\/location-toiture-photovoltaique\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/services\/location-toiture-photovoltaique\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/services\/location-toiture-photovoltaique\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Services\",\"item\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/services\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Location\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/\",\"name\":\"Ceneo Energie - Cr\u00e9ateur d&#039;\u00e9nergie solaire\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#organization\",\"name\":\"Ceneo\",\"url\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Logo-footer.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Logo-footer.png\",\"width\":169,\"height\":66,\"caption\":\"Ceneo\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Location toiture photovoltaique \u00e0 Toulouse - Ceneo Energie","description":"Ceneo Energie propose son service de location de toiture photovolta\u00efques \u00e0 Toulouse et sa r\u00e9gion ! Devis gratuit !","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/services\/location-toiture-photovoltaique\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Location toiture photovoltaique \u00e0 Toulouse - Ceneo Energie","og_description":"Ceneo Energie propose son service de location de toiture photovolta\u00efques \u00e0 Toulouse et sa r\u00e9gion ! Devis gratuit !","og_url":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/services\/location-toiture-photovoltaique\/","og_site_name":"Ceneo Energie - Cr\u00e9ateur d&#039;\u00e9nergie solaire","article_modified_time":"2023-08-22T10:26:03+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1920,"url":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/La-Ferme-Aux-Brebis-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/services\/location-toiture-photovoltaique\/","url":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/services\/location-toiture-photovoltaique\/","name":"Location toiture photovoltaique \u00e0 Toulouse - Ceneo Energie","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#website"},"datePublished":"2022-07-05T15:45:38+00:00","dateModified":"2023-08-22T10:26:03+00:00","description":"Ceneo Energie propose son service de location de toiture photovolta\u00efques \u00e0 Toulouse et sa r\u00e9gion ! Devis gratuit !","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/services\/location-toiture-photovoltaique\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/services\/location-toiture-photovoltaique\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/services\/location-toiture-photovoltaique\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Services","item":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/services\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Location"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#website","url":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/","name":"Ceneo Energie - Cr\u00e9ateur d&#039;\u00e9nergie solaire","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#organization","name":"Ceneo","url":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Logo-footer.png","contentUrl":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Logo-footer.png","width":169,"height":66,"caption":"Ceneo"},"image":{"@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2704"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2704"}],"version-history":[{"count":19,"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2704\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3654,"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2704\/revisions\/3654"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2563"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3577"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2704"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}