{"id":3,"date":"2020-03-07T07:38:57","date_gmt":"2020-03-07T06:38:57","guid":{"rendered":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/?page_id=3"},"modified":"2020-04-02T15:44:58","modified_gmt":"2020-04-02T13:44:58","slug":"politique-de-confidentialite","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/politique-de-confidentialite\/","title":{"rendered":"Politique de confidentialit\u00e9"},"content":{"rendered":"\r\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Confidentialit\u00e9 \u2013 donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel<\/h2>\r\n<h3><br \/>Responsable de traitement<\/h3>\r\n<p><br \/>La soci\u00e9t\u00e9 Ceneo, soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e au capital de 6 000,00 \u20ac, 64 RUE DE FENOUILLET 31200 TOULOUSE, immatricul\u00e9e au RCS RCS le 13-08-2018 met en \u0153uvre diff\u00e9rents traitements sur les donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel collect\u00e9es sur le site. En utilisant le site Ceneo, les Utilisateurs collectent \u00e9galement des donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel de leurs adh\u00e9rents et sont \u00e0 ce titre responsables de traitement. Les coordonn\u00e9es des Utilisateurs figurent dans leur espace d\u00e9di\u00e9.<\/p>\r\n<h3>Donn\u00e9es collect\u00e9es<\/h3>\r\n<p><br \/>Les donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel collect\u00e9es sont les suivantes : Donn\u00e9es relatives \u00e0 la structure ;<br \/>Donn\u00e9es relatives aux adh\u00e9rents, selon le choix des champs par l\u2019Utilisateur telles qu\u2019\u00e9tat civil, parcours scolaires, responsables l\u00e9gaux, contacts en cas d\u2019urgences, tailles.<br \/>Ceneo collecte des donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel relatives au repr\u00e9sentant l\u00e9gal de l\u2019Utilisateur lors de la cr\u00e9ation de son espace par ce dernier. Les Utilisateurs collectent des donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel relatives aux adh\u00e9rents lors de l\u2019utilisation du site Ceneo ; les Utilisateurs sont libres de choisir les diff\u00e9rents champs de collecte de donn\u00e9es.<\/p>\r\n<h3>Finalit\u00e9s et bases l\u00e9gales des traitements<\/h3>\r\n<p><br \/>Les traitements sur les donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel collect\u00e9es ont pour finalit\u00e9 : La gestion du contrat, la facturation, la comptabilit\u00e9 ;<br \/>L\u2019envoi d\u2019informations, d\u2019\u00e9v\u00e8nements, la prospection commerciale ;<br \/>La conformit\u00e9 avec les obligations l\u00e9gales ;<br \/>Aux fins de s\u00e9curit\u00e9 et de continuit\u00e9 des activit\u00e9s.<br \/>Les bases juridiques des traitements mis en \u0153uvre sont : L\u2019ex\u00e9cution d\u2019un contrat (par exemple fournir le service demand\u00e9) ;<br \/>Le respect d\u2019obligation l\u00e9gale (par exemple conserver les demandes d\u2019opposition);<br \/>L\u2019int\u00e9r\u00eat l\u00e9gitime du responsable de traitement (par exemple la s\u00e9curit\u00e9 du site internet, son adaptation \u00e0 la navigation du visiteur du site) ;<br \/>Le consentement de la personne concern\u00e9e (par exemple pour adresser des informations commerciales);<\/p>\r\n<h3>Cat\u00e9gories de destinataires<\/h3>\r\n<p><br \/>Les cat\u00e9gories de destinataires sont les personnes habilit\u00e9es et agissant dans le cadre de leurs attributions : Dans le cadre des missions habituelles : les personnels charg\u00e9s de la passation, la gestion, l\u2019ex\u00e9cution des contrats, les prestataires notamment techniques, les sous-traitants dans le cadre de leurs missions, les personnes intervenant au contrat telles que les avocats, experts, auxiliaires de justice et officiers minist\u00e9riels;<br \/>En qualit\u00e9 de personnes int\u00e9ress\u00e9es au contrat : les signataires, les tiers int\u00e9ress\u00e9s \u00e0 l\u2019ex\u00e9cution du contrat.<br \/>En qualit\u00e9 de personnes habilit\u00e9es au titre des tiers autoris\u00e9s : les juridictions concern\u00e9es, les arbitres, les m\u00e9diateurs, les minist\u00e8res concern\u00e9s, autorit\u00e9s de tutelle et de contr\u00f4le et tous organismes publics habilit\u00e9s \u00e0 les recevoir, les services charg\u00e9s du contr\u00f4le externes et interne.<\/p>\r\n<h3>Dur\u00e9es de conservation<\/h3>\r\n<p><br \/>Ces donn\u00e9es sont conserv\u00e9es le temps de la relation contractuelle entre l\u2019Utilisateur et Ceneo. Au-del\u00e0, les donn\u00e9es sont archiv\u00e9es pour la p\u00e9riode o\u00f9 la responsabilit\u00e9 de chacune des parties pourrait \u00eatre mise en cause avant suppression d\u00e9finitive des donn\u00e9es. Les donn\u00e9es sont conserv\u00e9es pour la dur\u00e9e permettant de respecter les d\u00e9lais de prescription tels que stipul\u00e9s aux articles 2224 et suivant du Code civil et les d\u00e9lais de conservation des documents comptables. Les donn\u00e9es collect\u00e9es dans le cadre d\u2019une demande sont conserv\u00e9es la dur\u00e9e n\u00e9cessaire au traitement de la demande. Les donn\u00e9es collect\u00e9es dans le cadre de la prospection commerciale sont conserv\u00e9es jusqu\u2019au retrait de votre consentement ou supprim\u00e9es en cas d\u2019inactivit\u00e9 prolong\u00e9e.<br \/>Les cookies sont conserv\u00e9s pendant une dur\u00e9e maximale de 13 mois.<\/p>\r\n<h3>Droits des personnes<\/h3>\r\n<p><br \/>Toute personne concern\u00e9e dispose sur ses donn\u00e9es des droits suivants : Droit d\u2019acc\u00e8s ;<br \/>Droit de rectification ;<br \/>Droit \u00e0 effacement ;<br \/>Droit d\u2019opposition ;<br \/>Droit de retirer \u00e0 tout moment son consentement, sans porter atteinte \u00e0 la lic\u00e9it\u00e9 du traitement fond\u00e9 sur le consentement effectu\u00e9 avant le retrait de celui-ci ;<br \/>Droit \u00e0 la portabilit\u00e9 des donn\u00e9es ;<br \/>Droit \u00e0 la limitation du traitement ;<br \/>Droit de d\u00e9finir les directives relatives au sort de ses donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel apr\u00e8s sa mort ;<br \/>Droit d\u2019introduire une r\u00e9clamation aupr\u00e8s d\u2019une autorit\u00e9 contr\u00f4le, telle que la CNIL en France<br \/>Ces droits peuvent \u00eatre exerc\u00e9s directement aupr\u00e8s du responsable de traitement.<\/p>\r\n<h3>Cookies<\/h3>\r\n<p><br \/>Lors de la consultation du site internet, des informations concernant le visiteur ou relatives \u00e0 la navigation du terminal (ordinateur, tablette, smartphone, etc.), sont susceptibles d\u2019\u00eatre lues ou enregistr\u00e9es dans des fichiers \u00ab cookies \u00bb install\u00e9s sur le terminal du visiteur, sous r\u00e9serve des choix exprim\u00e9s concernant les cookies. Certains cookies peuvent \u00eatre d\u00e9pos\u00e9s ou lus sans recueillir le consentement des personnes, \u00e0 savoir : Les cookies ayant pour finalit\u00e9 exclusive de permettre, ou faciliter la communication par voie \u00e9lectronique ;<br \/>Les cookies strictement n\u00e9cessaires \u00e0 la fourniture d\u2019un service express\u00e9ment demand\u00e9 par l\u2019utilisateur ;<br \/>Certains cookies de mesure d\u2019audience. Les cookies statistiques aident les propri\u00e9taires du site Web, par la collecte et la communication d\u2019informations de mani\u00e8re anonyme, \u00e0 comprendre comment les visiteurs interagissent avec les sites Web. La section \u00ab Aide \u00bb situ\u00e9e sur la barre de menu de la plupart des navigateurs Internet indique comment emp\u00eacher d\u2019accepter les nouveaux cookies et comment d\u00e9sactiver tous les cookies : Pour Internet Explorer\u2122 :<br \/>http:\/\/windows.microsoft.com\/fr-FR\/windows-vista\/Block-or-allow-cookies, Pour Safari\u2122 :<br \/>https:\/\/support.apple.com\/kb\/ph21411?locale=fr_CA Pour Chrome\u2122 :<br \/>http:\/\/support.google.com\/chrome\/bin\/answer.py?hl=fr&amp;hlrm=en&amp;answer=95647, Pour Firefox\u2122 :<br \/>http:\/\/support.mozilla.org\/fr\/kb\/Activer%20et%20d%C3%A9sactiver%20les%20\u2026, Pour Opera\u2122 :<br \/>http:\/\/help.opera.com\/Windows\/10.20\/fr\/cookies.html, Pour comprendre ma\u00eetriser les cookies, le visiteur est invit\u00e9 \u00e0 consulter : Le site de la CNIL : https:\/\/www.cnil.fr\/fr\/cookies-les-outils-pour-les-maitriser;<br \/>La plateforme YouOnlineChoices : http:\/\/www.youronlinechoices.com\/fr\/<br \/>Le fait de d\u00e9sactiver les cookies peut restreindre l\u2019acc\u00e8s \u00e0 certaines fonctionnalit\u00e9s du site internet du responsable de traitement.<\/p>\r\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Confidentialit\u00e9 \u2013 donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel Responsable de traitement La soci\u00e9t\u00e9 Ceneo, soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e au capital de 6 000,00 \u20ac, 64 RUE DE FENOUILLET 31200 TOULOUSE, immatricul\u00e9e au RCS RCS le 13-08-2018 met en \u0153uvre diff\u00e9rents traitements sur les donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel collect\u00e9es sur le site. En utilisant le site Ceneo, les [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","template":"","meta":{"footnotes":""},"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Politique de confidentialit\u00e9 - Ceneo Energie - Cr\u00e9ateur d&#039;\u00e9nergie solaire<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Renseignez-vous ici sur notre politique de confidentialit\u00e9\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/politique-de-confidentialite\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Politique de confidentialit\u00e9 - Ceneo Energie - Cr\u00e9ateur d&#039;\u00e9nergie solaire\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Renseignez-vous ici sur notre politique de confidentialit\u00e9\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/politique-de-confidentialite\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ceneo Energie - Cr\u00e9ateur d&#039;\u00e9nergie solaire\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-04-02T13:44:58+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/politique-de-confidentialite\/\",\"url\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/politique-de-confidentialite\/\",\"name\":\"Politique de confidentialit\u00e9 - Ceneo Energie - Cr\u00e9ateur d&#039;\u00e9nergie solaire\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-03-07T06:38:57+00:00\",\"dateModified\":\"2020-04-02T13:44:58+00:00\",\"description\":\"Renseignez-vous ici sur notre politique de confidentialit\u00e9\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/politique-de-confidentialite\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/politique-de-confidentialite\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/politique-de-confidentialite\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Politique de confidentialit\u00e9\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/\",\"name\":\"Ceneo Energie - Cr\u00e9ateur d&#039;\u00e9nergie solaire\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#organization\",\"name\":\"Ceneo\",\"url\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Logo-footer.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Logo-footer.png\",\"width\":169,\"height\":66,\"caption\":\"Ceneo\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Politique de confidentialit\u00e9 - Ceneo Energie - Cr\u00e9ateur d&#039;\u00e9nergie solaire","description":"Renseignez-vous ici sur notre politique de confidentialit\u00e9","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/politique-de-confidentialite\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Politique de confidentialit\u00e9 - Ceneo Energie - Cr\u00e9ateur d&#039;\u00e9nergie solaire","og_description":"Renseignez-vous ici sur notre politique de confidentialit\u00e9","og_url":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/politique-de-confidentialite\/","og_site_name":"Ceneo Energie - Cr\u00e9ateur d&#039;\u00e9nergie solaire","article_modified_time":"2020-04-02T13:44:58+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/politique-de-confidentialite\/","url":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/politique-de-confidentialite\/","name":"Politique de confidentialit\u00e9 - Ceneo Energie - Cr\u00e9ateur d&#039;\u00e9nergie solaire","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#website"},"datePublished":"2020-03-07T06:38:57+00:00","dateModified":"2020-04-02T13:44:58+00:00","description":"Renseignez-vous ici sur notre politique de confidentialit\u00e9","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/politique-de-confidentialite\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/politique-de-confidentialite\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/politique-de-confidentialite\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Politique de confidentialit\u00e9"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#website","url":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/","name":"Ceneo Energie - Cr\u00e9ateur d&#039;\u00e9nergie solaire","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#organization","name":"Ceneo","url":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Logo-footer.png","contentUrl":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Logo-footer.png","width":169,"height":66,"caption":"Ceneo"},"image":{"@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3"}],"version-history":[{"count":9,"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":916,"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3\/revisions\/916"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}