{"id":3793,"date":"2024-04-12T14:15:16","date_gmt":"2024-04-12T12:15:16","guid":{"rendered":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/?page_id=3793"},"modified":"2024-04-22T18:41:44","modified_gmt":"2024-04-22T16:41:44","slug":"panneaux-solaire-saint-orens","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-saint-orens\/","title":{"rendered":"Installation de panneaux solaires \u00e0 Saint-Orens"},"content":{"rendered":"<div id=\"pl-3793\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-3793-0\"  class=\"panel-grid panel-has-style\" ><div class=\"siteorigin-panels-stretch panel-row-style panel-row-style-for-3793-0\" data-stretch-type=\"full-stretched\" ><div id=\"pgc-3793-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-3793-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-hero panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-hero so-widget-sow-hero-default-12cf12b883c5-3793 so-widget-fittext-wrapper\"\n\t\t\t data-fit-text-compressor=\"0.85\"\n\t\t>\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-base\" style=\"display: none\">\n\t\t\t\t\t<ul\n\t\t\t\t\tclass=\"sow-slider-images\"\n\t\t\t\t\tdata-settings=\"{&quot;pagination&quot;:true,&quot;speed&quot;:&quot;800&quot;,&quot;timeout&quot;:&quot;8000&quot;,&quot;paused&quot;:false,&quot;pause_on_hover&quot;:false,&quot;swipe&quot;:&quot;on&quot;,&quot;nav_always_show_desktop&quot;:&quot;&quot;,&quot;nav_always_show_mobile&quot;:&quot;&quot;,&quot;breakpoint&quot;:&quot;780px&quot;,&quot;unmute&quot;:false,&quot;anchor&quot;:null}\"\n\t\t\t\t\tstyle=\"min-height: 500\"\t\t\t\t\tdata-anchor-id=\"\"\n\t\t\t\t>\t\t<li class=\"sow-slider-image  sow-slider-image-cover\" style=\"visibility: visible;;background-color: #333333\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<h1 style=\"text-align: center;font-size: 40px\">Installation de panneaux solaires \u00e0 Saint-Orens<\/h1>\n<h2 style=\"text-align: center;font-size: 30px\">Experts en syst\u00e8mes photovolta\u00efques solaires pour particulier et entreprises en Occitanie<\/h2>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"sow-slider-image-overlay sow-slider-image-cover\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/13-768x581-1.jpg);opacity: 0.4\"  ><\/div>\t\t<\/li>\n\t\t<\/ul>\t\t\t\t<ol class=\"sow-slider-pagination\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"0\" aria-label=\"afficher la diapositive 1\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/ol>\n\n\t\t\t\t<div class=\"sow-slide-nav sow-slide-nav-next\">\n\t\t\t\t\t<a href=\"#\" data-goto=\"next\" aria-label=\"diapositive suivante\" data-action=\"next\">\n\t\t\t\t\t\t<em class=\"sow-sld-icon-thin-right\"><\/em>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t<div class=\"sow-slide-nav sow-slide-nav-prev\">\n\t\t\t\t\t<a href=\"#\" data-goto=\"previous\" aria-label=\"diapositive pr\u00e9c\u00e9dente\" data-action=\"prev\">\n\t\t\t\t\t\t<em class=\"sow-sld-icon-thin-left\"><\/em>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pg-3793-1\"  class=\"panel-grid panel-has-style\" ><div class=\"panel-row-style panel-row-style-for-3793-1\" ><div id=\"pgc-3793-1-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-3793-1-0-0\" class=\"so-panel widget widget_siteorigin-panels-builder panel-first-child\" data-index=\"1\" ><div id=\"pl-w661bd520bb72e\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w661bd520bb72e-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w661bd520bb72e-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w661bd520bb72e-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div class=\"panel-widget-style panel-widget-style-for-w661bd520bb72e-0-0-0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<div class=\"w-full text-token-text-primary\" dir=\"auto\" data-testid=\"conversation-turn-9\">\n<div class=\"px-4 py-2 justify-center text-base md:gap-6 m-auto\">\n<div class=\"flex flex-1 text-base mx-auto gap-3 juice:gap-4 juice:md:gap-6 md:px-5 lg:px-1 xl:px-5 md:max-w-3xl lg:max-w-[40rem] xl:max-w-[48rem] group final-completion\">\n<div class=\"relative flex w-full flex-col agent-turn\">\n<div class=\"flex-col gap-1 md:gap-3\">\n<div class=\"flex flex-grow flex-col max-w-full\">\n<div class=\"min-h-[20px] text-message flex flex-col items-start gap-3 whitespace-pre-wrap break-words [.text-message+&amp;]:mt-5 overflow-x-auto\" dir=\"auto\" data-message-author-role=\"assistant\" data-message-id=\"c225a9c5-051a-47ff-ae38-1e788643e2a2\">\n<div class=\"markdown prose w-full break-words dark:prose-invert light\">\n<div class=\"flex-1 overflow-hidden\">\n<div class=\"react-scroll-to-bottom--css-crctv-79elbk h-full\">\n<div class=\"react-scroll-to-bottom--css-crctv-1n7m0yu\">\n<div class=\"flex flex-col text-sm pb-9\">\n<div class=\"w-full text-token-text-primary\" dir=\"auto\" data-testid=\"conversation-turn-11\">\n<div class=\"px-4 py-2 justify-center text-base md:gap-6 m-auto\">\n<div class=\"flex flex-1 text-base mx-auto gap-3 juice:gap-4 juice:md:gap-6 md:px-5 lg:px-1 xl:px-5 md:max-w-3xl lg:max-w-[40rem] xl:max-w-[48rem] group final-completion\">\n<div class=\"relative flex w-full flex-col agent-turn\">\n<div class=\"flex-col gap-1 md:gap-3\">\n<div class=\"flex flex-grow flex-col max-w-full\">\n<div class=\"min-h-[20px] text-message flex flex-col items-start gap-3 whitespace-pre-wrap break-words [.text-message+&amp;]:mt-5 overflow-x-auto\" dir=\"auto\" data-message-author-role=\"assistant\" data-message-id=\"4c44d8ae-5a00-4df3-8179-359c77078599\">\n<div class=\"markdown prose w-full break-words dark:prose-invert light\">\n<p>Intervenant \u00e0 Saint-Orens, Ceneo Energie propose une gamme \u00e9tendue de <strong>solutions photovolta\u00efques innovantes et performantes<\/strong>, destin\u00e9es aux particuliers et aux entreprises, \u00e0 des prix comp\u00e9titifs. Notre engagement va au-del\u00e0 de la <strong>fourniture d'\u00e9quipements solaires de haute qualit\u00e9<\/strong> ; nous offrons un accompagnement personnalis\u00e9 pour <strong>maximiser l'efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique<\/strong> de chaque installation. Nous aidons \u00e9galement nos clients \u00e0 acc\u00e9der \u00e0 des subventions, rendant l'investissement dans l'<strong>\u00e9nergie solaire<\/strong> plus attractif et rentable. Optez pour nos<strong> panneaux solaires<\/strong> et profitez d'une <strong>r\u00e9duction significative de votre facture \u00e9nerg\u00e9tique<\/strong> tout en augmentant votre<strong> autonomie \u00e9nerg\u00e9tique<\/strong>, contribuant ainsi \u00e0 la r\u00e9duction de l'empreinte carbone \u00e0 Saint-Orens.<\/p>\n<div class=\"flex-1 overflow-hidden\">\n<div class=\"react-scroll-to-bottom--css-crctv-79elbk h-full\">\n<div class=\"react-scroll-to-bottom--css-crctv-1n7m0yu\">\n<div class=\"flex flex-col text-sm pb-9\">\n<div class=\"w-full text-token-text-primary\" dir=\"auto\" data-testid=\"conversation-turn-13\">\n<div class=\"px-4 py-2 justify-center text-base md:gap-6 m-auto\">\n<div class=\"flex flex-1 text-base mx-auto gap-3 juice:gap-4 juice:md:gap-6 md:px-5 lg:px-1 xl:px-5 md:max-w-3xl lg:max-w-[40rem] xl:max-w-[48rem] group final-completion\">\n<div class=\"relative flex w-full flex-col agent-turn\">\n<div class=\"flex-col gap-1 md:gap-3\">\n<div class=\"flex flex-grow flex-col max-w-full\">\n<div class=\"min-h-[20px] text-message flex flex-col items-start gap-3 whitespace-pre-wrap break-words [.text-message+&amp;]:mt-5 overflow-x-auto\" dir=\"auto\" data-message-author-role=\"assistant\" data-message-id=\"2fd73d75-60aa-43a3-85de-cc471bfaf5af\">\n<div class=\"markdown prose w-full break-words dark:prose-invert light\">\n<p>N'h\u00e9sitez pas \u00e0 contacter Ceneo Energie d\u00e8s aujourd'hui pour d\u00e9couvrir comment nos<strong> solutions solaires<\/strong> peuvent transformer votre approche \u00e9nerg\u00e9tique et vous faire \u00e9conomiser de mani\u00e8re significative !<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"absolute\">\n<div class=\"flex w-full gap-2 items-center justify-center\"><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"w-full pt-2 md:pt-0 dark:border-white\/20 md:border-transparent md:dark:border-transparent md:w-[calc(100%-.5rem)]\">\n<form class=\"stretch mx-2 flex flex-row gap-3 last:mb-2 md:mx-4 md:last:mb-6 lg:mx-auto lg:max-w-2xl xl:max-w-3xl\">\n<div class=\"relative flex h-full flex-1 flex-col\">\n<div class=\"absolute bottom-full left-0 right-0\"><\/div>\n<div class=\"flex w-full items-center\"><\/div>\n<\/div>\n<\/form>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"panel-3793-1-0-1\" class=\"so-panel widget widget_sow-button panel-last-child\" data-index=\"2\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-button so-widget-sow-button-atom-eaa51a902caf-3793\"\n\t\t\t\n\t\t><div class=\"ow-button-base ow-button-align-center\">\n\t<a\n\thref=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/contactez-nous\/\"\n\t\tclass=\"ow-icon-placement-left ow-button-hover\" \t>\n\t\t<span>\n\t\t\t\n\t\t\tNOUS CONTACTER\t\t<\/span>\n\t<\/a>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><div id=\"pgc-3793-1-1\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-3793-1-1-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-image panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"3\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-image so-widget-sow-image-default-c67d20f9f743-3793\"\n\t\t\t\n\t\t>\n\n<div class=\"sow-image-container\">\n\t\t<img src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Panneaux-photovoltaiques-6-kWc-1024x576.jpg\" width=\"1024\" height=\"576\" srcset=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Panneaux-photovoltaiques-6-kWc-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Panneaux-photovoltaiques-6-kWc-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Panneaux-photovoltaiques-6-kWc-768x432.jpg 768w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Panneaux-photovoltaiques-6-kWc-1536x864.jpg 1536w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Panneaux-photovoltaiques-6-kWc-2048x1152.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" title=\"Panneaux photovolta\u00efques 6 kWc\" alt=\"toiture avec installation photovolta\u00efque\" loading=\"lazy\" \t\tclass=\"so-widget-image\"\/>\n\t<\/div>\n\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pg-3793-2\"  class=\"panel-grid panel-has-style\" ><div class=\"siteorigin-panels-stretch panel-row-style panel-row-style-for-3793-2\" data-stretch-type=\"full\" ><div id=\"pgc-3793-2-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-3793-2-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-features panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"4\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-features so-widget-sow-features-default-145f9f72dc9d-3793\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"sow-features-list sow-features-responsive\">\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div\n\t\t\t\tclass=\"sow-features-feature sow-icon-container-position-top sow-features-feature-last-row\"\n\t\t\t\tstyle=\"display: flex; flex-direction: column; width: 33.333%;\"\n\t\t\t>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div\n\t\t\t\t\tclass=\"sow-icon-container sow-container-none\"\n\t\t\t\t\tstyle=\"color: #000000; \"\n\t\t\t\t\t>\n\t\t\t\t\t<span class=\"sow-icon-icomoon\" data-sow-icon=\"&#xe901;\"\n\t\tstyle=\"font-size: 48px; color: #72d44a\" \n\t\taria-hidden=\"true\"><\/span>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t<div class=\"textwidget\">\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h4>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tParticuliers\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"flex-1 overflow-hidden\">\n<div class=\"react-scroll-to-bottom--css-crctv-79elbk h-full\">\n<div class=\"react-scroll-to-bottom--css-crctv-1n7m0yu\">\n<div class=\"flex flex-col text-sm pb-9\">\n<div class=\"w-full text-token-text-primary\" dir=\"auto\" data-testid=\"conversation-turn-3\">\n<div class=\"px-4 py-2 justify-center text-base md:gap-6 m-auto\">\n<div class=\"flex flex-1 text-base mx-auto gap-3 juice:gap-4 juice:md:gap-6 md:px-5 lg:px-1 xl:px-5 md:max-w-3xl lg:max-w-[40rem] xl:max-w-[48rem] group final-completion\">\n<div class=\"relative flex w-full flex-col agent-turn\">\n<div class=\"flex-col gap-1 md:gap-3\">\n<div class=\"flex flex-grow flex-col max-w-full\">\n<div class=\"min-h-[20px] text-message flex flex-col items-start gap-3 whitespace-pre-wrap break-words [.text-message+&amp;]:mt-5 overflow-x-auto\" dir=\"auto\" data-message-author-role=\"assistant\" data-message-id=\"89724452-fccf-419c-b0c8-f90fbf4f161e\">\n<div class=\"markdown prose w-full break-words dark:prose-invert light\">\n<p>Ceneo Energie s'est sp\u00e9cialis\u00e9e dans l'installation de panneaux solaires pour les particuliers et les maisons, offrant des solutions durables et efficaces pour r\u00e9duire les co\u00fbts \u00e9nerg\u00e9tiques.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"mt-1 flex gap-3 empty:hidden\">\n<div class=\"text-gray-400 flex self-end lg:self-center items-center justify-center lg:justify-start mt-0 -ml-1 h-7 gap-[2px] visible\">\n<div class=\"flex\"><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"pr-2 lg:pr-0\"><\/div>\n<\/div>\n<div class=\"absolute\">\n<div class=\"flex w-full gap-2 items-center justify-center\"><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"w-full pt-2 md:pt-0 dark:border-white\/20 md:border-transparent md:dark:border-transparent md:w-[calc(100%-.5rem)]\">\n<form class=\"stretch mx-2 flex flex-row gap-3 last:mb-2 md:mx-4 md:last:mb-6 lg:mx-auto lg:max-w-2xl xl:max-w-3xl\">\n<div class=\"relative flex h-full flex-1 flex-col\">\n<div class=\"absolute bottom-full left-0 right-0\"><\/div>\n<div class=\"flex w-full items-center\"><\/div>\n<\/div>\n<\/form>\n<\/div>\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div\n\t\t\t\tclass=\"sow-features-feature sow-icon-container-position-top sow-features-feature-last-row\"\n\t\t\t\tstyle=\"display: flex; flex-direction: column; width: 33.333%;\"\n\t\t\t>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div\n\t\t\t\t\tclass=\"sow-icon-container sow-container-none\"\n\t\t\t\t\tstyle=\"color: #000000; \"\n\t\t\t\t\t>\n\t\t\t\t\t<span class=\"sow-icon-icomoon\" data-sow-icon=\"&#xe903;\"\n\t\tstyle=\"font-size: 48px; color: #72d44a\" \n\t\taria-hidden=\"true\"><\/span>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t<div class=\"textwidget\">\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h4>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tProfessionnels\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"flex-1 overflow-hidden\">\n<div class=\"react-scroll-to-bottom--css-crctv-79elbk h-full\">\n<div class=\"react-scroll-to-bottom--css-crctv-1n7m0yu\">\n<div class=\"flex flex-col text-sm pb-9\">\n<div class=\"w-full text-token-text-primary\" dir=\"auto\" data-testid=\"conversation-turn-3\">\n<div class=\"px-4 py-2 justify-center text-base md:gap-6 m-auto\">\n<div class=\"flex flex-1 text-base mx-auto gap-3 juice:gap-4 juice:md:gap-6 md:px-5 lg:px-1 xl:px-5 md:max-w-3xl lg:max-w-[40rem] xl:max-w-[48rem] group final-completion\">\n<div class=\"relative flex w-full flex-col agent-turn\">\n<div class=\"flex-col gap-1 md:gap-3\">\n<div class=\"flex flex-grow flex-col max-w-full\">\n<div class=\"min-h-[20px] text-message flex flex-col items-start gap-3 whitespace-pre-wrap break-words [.text-message+&amp;]:mt-5 overflow-x-auto\" dir=\"auto\" data-message-author-role=\"assistant\" data-message-id=\"89724452-fccf-419c-b0c8-f90fbf4f161e\">\n<div class=\"markdown prose w-full break-words dark:prose-invert light\">\n<div class=\"flex-1 overflow-hidden\">\n<div class=\"react-scroll-to-bottom--css-crctv-79elbk h-full\">\n<div class=\"react-scroll-to-bottom--css-crctv-1n7m0yu\">\n<div class=\"flex flex-col text-sm pb-9\">\n<div class=\"w-full text-token-text-primary\" dir=\"auto\" data-testid=\"conversation-turn-5\">\n<div class=\"px-4 py-2 justify-center text-base md:gap-6 m-auto\">\n<div class=\"flex flex-1 text-base mx-auto gap-3 juice:gap-4 juice:md:gap-6 md:px-5 lg:px-1 xl:px-5 md:max-w-3xl lg:max-w-[40rem] xl:max-w-[48rem] group final-completion\">\n<div class=\"relative flex w-full flex-col agent-turn\">\n<div class=\"flex-col gap-1 md:gap-3\">\n<div class=\"flex flex-grow flex-col max-w-full\">\n<div class=\"min-h-[20px] text-message flex flex-col items-start gap-3 whitespace-pre-wrap break-words [.text-message+&amp;]:mt-5 overflow-x-auto\" dir=\"auto\" data-message-author-role=\"assistant\" data-message-id=\"7aac13c0-a1a9-428e-96e9-879cfe748a2f\">\n<div class=\"markdown prose w-full break-words dark:prose-invert light\">\n<p>Ceneo Energie propose \u00e9galement des installations de panneaux solaires sur mesure pour les professionnels, visant \u00e0 optimiser l'efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique et \u00e0 r\u00e9duire les d\u00e9penses \u00e9nerg\u00e9tiques des entreprises.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"mt-1 flex gap-3 empty:hidden\">\n<div class=\"text-gray-400 flex self-end lg:self-center items-center justify-center lg:justify-start mt-0 -ml-1 h-7 gap-[2px] visible\">\n<div class=\"flex\"><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"pr-2 lg:pr-0\"><\/div>\n<\/div>\n<div class=\"absolute\">\n<div class=\"flex w-full gap-2 items-center justify-center\"><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"w-full pt-2 md:pt-0 dark:border-white\/20 md:border-transparent md:dark:border-transparent md:w-[calc(100%-.5rem)]\">\n<form class=\"stretch mx-2 flex flex-row gap-3 last:mb-2 md:mx-4 md:last:mb-6 lg:mx-auto lg:max-w-2xl xl:max-w-3xl\">\n<div class=\"relative flex h-full flex-1 flex-col\">\n<div class=\"absolute bottom-full left-0 right-0\"><\/div>\n<div class=\"flex w-full items-center\"><\/div>\n<\/div>\n<\/form>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"mt-1 flex gap-3 empty:hidden\">\n<div class=\"text-gray-400 flex self-end lg:self-center items-center justify-center lg:justify-start mt-0 -ml-1 h-7 gap-[2px] visible\">\n<div class=\"flex\"><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"pr-2 lg:pr-0\"><\/div>\n<\/div>\n<div class=\"absolute\">\n<div class=\"flex w-full gap-2 items-center justify-center\"><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"w-full pt-2 md:pt-0 dark:border-white\/20 md:border-transparent md:dark:border-transparent md:w-[calc(100%-.5rem)]\">\n<form class=\"stretch mx-2 flex flex-row gap-3 last:mb-2 md:mx-4 md:last:mb-6 lg:mx-auto lg:max-w-2xl xl:max-w-3xl\">\n<div class=\"relative flex h-full flex-1 flex-col\">\n<div class=\"absolute bottom-full left-0 right-0\"><\/div>\n<div class=\"flex w-full items-center\"><\/div>\n<\/div>\n<\/form>\n<\/div>\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div\n\t\t\t\tclass=\"sow-features-feature sow-icon-container-position-top sow-features-feature-last-row\"\n\t\t\t\tstyle=\"display: flex; flex-direction: column; width: 33.333%;\"\n\t\t\t>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div\n\t\t\t\t\tclass=\"sow-icon-container sow-container-none\"\n\t\t\t\t\tstyle=\"color: #000000; \"\n\t\t\t\t\t>\n\t\t\t\t\t<span class=\"sow-icon-icomoon\" data-sow-icon=\"&#xe995;\"\n\t\tstyle=\"font-size: 48px; color: #72d44a\" \n\t\taria-hidden=\"true\"><\/span>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t<div class=\"textwidget\">\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h4>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tService sur mesure\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"flex-1 overflow-hidden\">\n<div class=\"react-scroll-to-bottom--css-crctv-79elbk h-full\">\n<div class=\"react-scroll-to-bottom--css-crctv-1n7m0yu\">\n<div class=\"flex flex-col text-sm pb-9\">\n<div class=\"w-full text-token-text-primary\" dir=\"auto\" data-testid=\"conversation-turn-3\">\n<div class=\"px-4 py-2 justify-center text-base md:gap-6 m-auto\">\n<div class=\"flex flex-1 text-base mx-auto gap-3 juice:gap-4 juice:md:gap-6 md:px-5 lg:px-1 xl:px-5 md:max-w-3xl lg:max-w-[40rem] xl:max-w-[48rem] group final-completion\">\n<div class=\"relative flex w-full flex-col agent-turn\">\n<div class=\"flex-col gap-1 md:gap-3\">\n<div class=\"flex flex-grow flex-col max-w-full\">\n<div class=\"min-h-[20px] text-message flex flex-col items-start gap-3 whitespace-pre-wrap break-words [.text-message+&amp;]:mt-5 overflow-x-auto\" dir=\"auto\" data-message-author-role=\"assistant\" data-message-id=\"89724452-fccf-419c-b0c8-f90fbf4f161e\">\n<div class=\"markdown prose w-full break-words dark:prose-invert light\">\n<div class=\"flex-1 overflow-hidden\">\n<div class=\"react-scroll-to-bottom--css-crctv-79elbk h-full\">\n<div class=\"react-scroll-to-bottom--css-crctv-1n7m0yu\">\n<div class=\"flex flex-col text-sm pb-9\">\n<div class=\"w-full text-token-text-primary\" dir=\"auto\" data-testid=\"conversation-turn-5\">\n<div class=\"px-4 py-2 justify-center text-base md:gap-6 m-auto\">\n<div class=\"flex flex-1 text-base mx-auto gap-3 juice:gap-4 juice:md:gap-6 md:px-5 lg:px-1 xl:px-5 md:max-w-3xl lg:max-w-[40rem] xl:max-w-[48rem] group final-completion\">\n<div class=\"relative flex w-full flex-col agent-turn\">\n<div class=\"flex-col gap-1 md:gap-3\">\n<div class=\"flex flex-grow flex-col max-w-full\">\n<div class=\"min-h-[20px] text-message flex flex-col items-start gap-3 whitespace-pre-wrap break-words [.text-message+&amp;]:mt-5 overflow-x-auto\" dir=\"auto\" data-message-author-role=\"assistant\" data-message-id=\"7aac13c0-a1a9-428e-96e9-879cfe748a2f\">\n<div class=\"markdown prose w-full break-words dark:prose-invert light\">\n<div class=\"flex-1 overflow-hidden\">\n<div class=\"react-scroll-to-bottom--css-crctv-79elbk h-full\">\n<div class=\"react-scroll-to-bottom--css-crctv-1n7m0yu\">\n<div class=\"flex flex-col text-sm pb-9\">\n<div class=\"w-full text-token-text-primary\" dir=\"auto\" data-testid=\"conversation-turn-7\">\n<div class=\"px-4 py-2 justify-center text-base md:gap-6 m-auto\">\n<div class=\"flex flex-1 text-base mx-auto gap-3 juice:gap-4 juice:md:gap-6 md:px-5 lg:px-1 xl:px-5 md:max-w-3xl lg:max-w-[40rem] xl:max-w-[48rem] group final-completion\">\n<div class=\"relative flex w-full flex-col agent-turn\">\n<div class=\"flex-col gap-1 md:gap-3\">\n<div class=\"flex flex-grow flex-col max-w-full\">\n<div class=\"min-h-[20px] text-message flex flex-col items-start gap-3 whitespace-pre-wrap break-words [.text-message+&amp;]:mt-5 overflow-x-auto\" dir=\"auto\" data-message-author-role=\"assistant\" data-message-id=\"a1b26eb2-80b9-49ac-aea7-21c840fdc41b\">\n<div class=\"markdown prose w-full break-words dark:prose-invert light\">\n<p>Depuis plus de 15 ans, Ceneo Energie excelle dans le domaine photovolta\u00efque, offrant conseils, accompagnement personnalis\u00e9 et conception sur mesure \u00e0 nos clients.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"mt-1 flex gap-3 empty:hidden\">\n<div class=\"text-gray-400 flex self-end lg:self-center items-center justify-center lg:justify-start mt-0 -ml-1 h-7 gap-[2px] visible\">\n<div class=\"flex\"><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"pr-2 lg:pr-0\"><\/div>\n<\/div>\n<div class=\"absolute\">\n<div class=\"flex w-full gap-2 items-center justify-center\"><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"w-full pt-2 md:pt-0 dark:border-white\/20 md:border-transparent md:dark:border-transparent md:w-[calc(100%-.5rem)]\">\n<form class=\"stretch mx-2 flex flex-row gap-3 last:mb-2 md:mx-4 md:last:mb-6 lg:mx-auto lg:max-w-2xl xl:max-w-3xl\">\n<div class=\"relative flex h-full flex-1 flex-col\">\n<div class=\"absolute bottom-full left-0 right-0\"><\/div>\n<div class=\"flex w-full items-center\"><\/div>\n<\/div>\n<\/form>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"mt-1 flex gap-3 empty:hidden\">\n<div class=\"text-gray-400 flex self-end lg:self-center items-center justify-center lg:justify-start mt-0 -ml-1 h-7 gap-[2px] visible\">\n<div class=\"flex\"><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"pr-2 lg:pr-0\"><\/div>\n<\/div>\n<div class=\"absolute\">\n<div class=\"flex w-full gap-2 items-center justify-center\"><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"w-full pt-2 md:pt-0 dark:border-white\/20 md:border-transparent md:dark:border-transparent md:w-[calc(100%-.5rem)]\">\n<form class=\"stretch mx-2 flex flex-row gap-3 last:mb-2 md:mx-4 md:last:mb-6 lg:mx-auto lg:max-w-2xl xl:max-w-3xl\">\n<div class=\"relative flex h-full flex-1 flex-col\">\n<div class=\"absolute bottom-full left-0 right-0\"><\/div>\n<div class=\"flex w-full items-center\"><\/div>\n<\/div>\n<\/form>\n<\/div>\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pg-3793-3\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-3793-3-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-3793-3-0-0\" class=\"so-panel widget widget_siteorigin-panels-builder panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"5\" ><div class=\"panel-widget-style panel-widget-style-for-3793-3-0-0\" ><div id=\"pl-w6626934822075\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w6626934822075-0\"  class=\"panel-grid panel-has-style\" ><div class=\"container ab-none lg-text55-img45 panel-row-style panel-row-style-for-w6626934822075-0\" ><div id=\"pgc-w6626934822075-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w6626934822075-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-headline panel-first-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-headline so-widget-sow-headline-default-f8bcd24dd19c\"\n\t\t\t\n\t\t><div class=\"sow-headline-container \">\n\t<p class='sow-sub-headline'>Nos Offres : <\/p><h2 class='sow-headline'>Panneaux solaire pour maison \u00e0 Saint-Orens <\/h2><\/div>\n<\/div><\/div><div id=\"panel-w6626934822075-0-0-1\" class=\"so-panel widget widget_sow-image panel-last-child\" data-index=\"1\" ><div class=\"aos-init image-text-extra panel-widget-style panel-widget-style-for-w6626934822075-0-0-1\" data-aos=\"zoom-in-left\" data-aos-duration=\"1200\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-image so-widget-sow-image-default-8b5b6f678277\"\n\t\t\t\n\t\t>\n\n<div class=\"sow-image-container\">\n\t\t<img src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/DJI_0641-scaled.jpg\" width=\"2560\" height=\"1920\" srcset=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/DJI_0641-scaled.jpg 2560w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/DJI_0641-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/DJI_0641-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/DJI_0641-768x576.jpg 768w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/DJI_0641-1536x1152.jpg 1536w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/DJI_0641-2048x1536.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" title=\"Panneaux solaires 3 kWc\" alt=\"Vente totale\" loading=\"lazy\" \t\tclass=\"so-widget-image\"\/>\n\t<\/div>\n\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pgc-w6626934822075-0-1\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w6626934822075-0-1-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"2\" ><div class=\"aos-init panel-widget-style panel-widget-style-for-w6626934822075-0-1-0\" data-aos=\"fade-right\" data-aos-duration=\"900\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<div id=\"acfpbf_33271a-pgc-w5e68a967502d2-0-0\" class=\"panel-grid-cell\">\n<div id=\"panel-w5e68a967502d2-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\">\n<div class=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\">\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n<p>D\u00e9couvrez les avantages de<strong> l'\u00e9nergie solaire \u00e0 Saint-Orens<\/strong> pour <a href=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-toulouse\/\">particuliers<\/a> avec Ceneo Energie, o\u00f9 nous facilitons votre<strong> transition vers les \u00e9nergies renouvelables<\/strong> gr\u00e2ce \u00e0 un processus clair et efficace. B\u00e9n\u00e9ficiez d'une \u00e9valuation gratuite et d'une consultation d\u00e9taill\u00e9e pour <strong>optimiser votre installation solaire<\/strong>. Nos experts vous guident dans le choix parmi notre vaste s\u00e9lection de<strong> technologies photovolta\u00efques<\/strong> de pointe, assurant une installation optimale pour maximiser l'exposition solaire et<strong> augmenter votre production d'\u00e9lectricit\u00e9<\/strong>. Profitez de l'<strong>autoconsommation<\/strong> et <strong>vendez le surplus d'\u00e9nergie<\/strong> pour r\u00e9duire vos co\u00fbts \u00e9nerg\u00e9tiques.<\/p>\n<p>Nos<strong> syst\u00e8mes photovolta\u00efques hautement performant<\/strong>s, en collaboration avec des fabricants de renom, garantissent une <strong>transition \u00e9cologique et \u00e9conomique<\/strong>. Produisez et consommez votre propre \u00e9lectricit\u00e9, r\u00e9duisez vos d\u00e9penses et votre d\u00e9pendance \u00e9nerg\u00e9tique, tout en profitant de nos aides financi\u00e8res et incitations fiscales pour rendre votre investissement encore plus rentable. Engagez-vous dans la durabilit\u00e9 avec nos solutions personnalis\u00e9es<strong> \u00e0 partir de 5500 \u20ac TTC*<\/strong>, un choix intelligent pour un avenir durable.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pg-3793-4\"  class=\"panel-grid panel-has-style\" ><div class=\"panel-row-style panel-row-style-for-3793-4\" ><div id=\"pgc-3793-4-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-3793-4-0-0\" class=\"so-panel widget widget_siteorigin-panels-builder panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"6\" ><div class=\"section-pad text-image tab2 panel-widget-style panel-widget-style-for-3793-4-0-0\" ><div id=\"pl-w661c029c97270\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w661c029c97270-0\"  class=\"panel-grid panel-has-style\" ><div class=\"container ab-none lg-text55-img45 panel-row-style panel-row-style-for-w661c029c97270-0\" ><div id=\"pgc-w661c029c97270-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w661c029c97270-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child\" data-index=\"0\" ><div class=\"aos-init panel-widget-style panel-widget-style-for-w661c029c97270-0-0-0\" data-aos=\"fade-right\" data-aos-duration=\"900\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<div id=\"acfpbf_33271a-pgc-w5e68a967502d2-0-0\" class=\"panel-grid-cell\">\n<div id=\"panel-w5e68a967502d2-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\">\n<div class=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\">\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n<h2 style=\"text-align: center;\">Panneaux photovolta\u00efques pour entreprises \u00e0 Saint-Orens<\/h2>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><div id=\"panel-w661c029c97270-0-0-1\" class=\"so-panel widget widget_sow-image panel-last-child\" data-index=\"1\" ><div class=\"aos-init image-text-extra panel-widget-style panel-widget-style-for-w661c029c97270-0-0-1\" data-aos=\"zoom-in-left\" data-aos-duration=\"1200\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-image so-widget-sow-image-default-8b5b6f678277\"\n\t\t\t\n\t\t>\n\n<div class=\"sow-image-container\">\n\t\t<img src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Panneaux-Solaires-6-kWc-1.jpg\" width=\"2048\" height=\"1536\" srcset=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Panneaux-Solaires-6-kWc-1.jpg 2048w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Panneaux-Solaires-6-kWc-1-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Panneaux-Solaires-6-kWc-1-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Panneaux-Solaires-6-kWc-1-768x576.jpg 768w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Panneaux-Solaires-6-kWc-1-1536x1152.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 2048px) 100vw, 2048px\" title=\"Panneaux Solaires 6 kWc\" alt=\"Toiture avec panneaux photovolta\u00efques 6 kWc\" loading=\"lazy\" \t\tclass=\"so-widget-image\"\/>\n\t<\/div>\n\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pgc-w661c029c97270-0-1\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w661c029c97270-0-1-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child\" data-index=\"2\" ><div class=\"aos-init panel-widget-style panel-widget-style-for-w661c029c97270-0-1-0\" data-aos=\"fade-right\" data-aos-duration=\"900\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p>Ceneo Energie excelle dans<strong> l'installation de syst\u00e8mes solaires personnalis\u00e9s<\/strong> pour divers <a href=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/professionnels\/\">secteurs professionnels<\/a>, y compris l'agriculture (<a href=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/professionnels\/panneaux-photovoltaique-batiment-agricole\/\">hangar agricole<\/a>), les <a href=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/professionnels\/panneaux-photovoltaique-collectivites\/\">collectivit\u00e9s<\/a>, les <a href=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/professionnels\/panneaux-photovoltaique-promoteurs-immobiliers\/\">promoteurs immobiliers<\/a> et les <a href=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/professionnels\/panneaux-photovoltaique-entreprise\/\">entreprises<\/a>. Notre processus commence par une analyse d\u00e9taill\u00e9e de vos besoins, suivie d'une offre gratuite, pour garantir que nos solutions r\u00e9pondent pr\u00e9cis\u00e9ment \u00e0 vos objectifs. Nous sommes d\u00e9di\u00e9s \u00e0 la satisfaction totale de nos clients, avec une r\u00e9activit\u00e9 et une attention experte pour maximiser l'efficacit\u00e9 de votre<strong> projet solaire<\/strong> et faciliter l'acc\u00e8s aux aides financi\u00e8res.<\/p>\n<p>\u00c0 Saint-Orens, Ceneo Energie est reconnue pour sa fiabilit\u00e9 et son excellence en photovolta\u00efque. Notre<strong> vaste gamme de panneaux solaires<\/strong>, vari\u00e9s en type et capacit\u00e9, r\u00e9pond \u00e0 toutes les sp\u00e9cifications. En choisissant Ceneo Energie, vous b\u00e9n\u00e9ficiez de solutions compl\u00e8tes qui combinent qualit\u00e9 et comp\u00e9titivit\u00e9 de co\u00fbt, tout en contribuant activement \u00e0 la<strong> transition vers une \u00e9nergie plus verte<\/strong>. Notre longue exp\u00e9rience garantit une transition efficace et sans heurts vers l'\u00e9nergie solaire, vous permettant de jouer un r\u00f4le cl\u00e9 dans la<strong> transition \u00e9nerg\u00e9tique locale<\/strong>.<\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><div id=\"panel-w661c029c97270-0-1-1\" class=\"so-panel widget widget_sow-button panel-last-child\" data-index=\"3\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-button so-widget-sow-button-atom-36dcff784c41\"\n\t\t\t\n\t\t><div class=\"ow-button-base ow-button-align-center\">\n\t<a\n\thref=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/contactez-nous\/\"\n\t\tclass=\"ow-icon-placement-left ow-button-hover\" \t>\n\t\t<span>\n\t\t\t\n\t\t\tNOUS CONTACTER\t\t<\/span>\n\t<\/a>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pg-3793-5\"  class=\"panel-grid panel-has-style\" ><div class=\"section-pad consumption-anchor light-bg panel-row-style panel-row-style-for-3793-5\" ><div id=\"pgc-3793-5-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-3793-5-0-0\" class=\"so-panel widget widget_siteorigin-panels-builder panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"7\" ><div class=\"container max-container panel-widget-style panel-widget-style-for-3793-5-0-0\" ><div id=\"pl-w66193a1a76069\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w66193a1a76069-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w66193a1a76069-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w66193a1a76069-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div class=\"aos-init panel-widget-style panel-widget-style-for-w66193a1a76069-0-0-0\" data-aos=\"zoom-in-up\" data-aos-duration=\"900\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<h2 style=\"text-align: center;\">Quel est le prix d'une installation solaire \u00e0 Saint-Orens avec Ceneo Energie ?<\/h2>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pg-w66193a1a76069-1\"  class=\"panel-grid panel-has-style\" ><div class=\"panel-row-style panel-row-style-for-w66193a1a76069-1\" ><div id=\"pgc-w66193a1a76069-1-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w66193a1a76069-1-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"1\" ><div class=\"panel-widget-style panel-widget-style-for-w66193a1a76069-1-0-0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p>Choisir Ceneo Energie pour <strong>l'installation de panneaux solaires<\/strong> <strong>sur votre toiture<\/strong> repr\u00e9sente une d\u00e9cision strat\u00e9gique en faveur de<strong> l'\u00e9nergie verte<\/strong>, avec des<strong> tarifs d\u00e9butant \u00e0 seulement 5500 \u20ac TTC<\/strong>. Cet engagement vers l'<strong>autosuffisance \u00e9nerg\u00e9tique<\/strong>, avant m\u00eame de b\u00e9n\u00e9ficier des aides financi\u00e8res, favorise une<strong> autonomie \u00e9nerg\u00e9tique<\/strong> et financi\u00e8re accrue, tout en contribuant \u00e0 la protection de l'environnement. Notre expertise rend l'acc\u00e8s \u00e0 <strong>l'\u00e9nergie renouvelable<\/strong> plus simple et \u00e9conomique, permettant non seulement de diminuer votre impact \u00e9cologique mais aussi de <strong>r\u00e9duire vos d\u00e9penses \u00e9nerg\u00e9tiques<\/strong> \u00e0 long terme.<\/p>\n<p>Notre \u00e9quipe s'engage \u00e0 optimiser votre investissement en vous aidant \u00e0 identifier et obtenir des subventions et aides financi\u00e8res qui pourraient r\u00e9duire encore plus vos co\u00fbts. En optant pour une collaboration avec Ceneo Energie, vous rejoignez une initiative <strong>\u00e9co-responsable<\/strong> qui valorise \u00e0 la fois l'environnement et votre \u00e9conomie personnelle, marquant un pas important vers un avenir<strong> \u00e9nerg\u00e9tique durable<\/strong>.<\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pgc-w66193a1a76069-1-1\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w66193a1a76069-1-1-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-image panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"2\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-image so-widget-sow-image-default-8b5b6f678277\"\n\t\t\t\n\t\t>\n\n<div class=\"sow-image-container\">\n\t\t<img src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Panneaux-solaires-5-kWc-1.jpg\" width=\"1905\" height=\"1071\" srcset=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Panneaux-solaires-5-kWc-1.jpg 1905w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Panneaux-solaires-5-kWc-1-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Panneaux-solaires-5-kWc-1-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Panneaux-solaires-5-kWc-1-768x432.jpg 768w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Panneaux-solaires-5-kWc-1-1536x864.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1905px) 100vw, 1905px\" title=\"Panneaux solaires 5 kWc\" alt=\"maison individuelle avec panneau solaire\" loading=\"lazy\" \t\tclass=\"so-widget-image\"\/>\n\t<\/div>\n\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pg-3793-6\"  class=\"panel-grid panel-has-style\" ><div class=\"panel-row-style panel-row-style-for-3793-6\" ><div id=\"pgc-3793-6-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-3793-6-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-headline panel-first-child\" data-index=\"8\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-headline so-widget-sow-headline-default-445d778be09c-3793 so-widget-fittext-wrapper\"\n\t\t\t data-fit-text-compressor=\"0.85\"\n\t\t><div class=\"sow-headline-container \">\n\t<h2 class='sow-headline'>NOS REALISATIONS<\/h2><\/div>\n<\/div><\/div><div id=\"panel-3793-6-0-1\" class=\"so-panel widget widget_sow-post-carousel panel-last-child\" data-index=\"9\" ><div class=\"panel-widget-style panel-widget-style-for-3793-6-0-1\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-post-carousel so-widget-sow-post-carousel-base-0b1653436b3b-3793\"\n\t\t\t\n\t\t>\t<div\n\t\tclass=\"sow-post-carousel-wrapper sow-post-carousel-theme-base\"\n\t\tstyle=\"overflow: hidden; max-width: 100%; min-height: 182px\"\n\t>\n\t\t<div class=\"sow-carousel-title\">\n\t\t\t<div class=\"sow-carousel-navigation sow-carousel-navigation-hidden\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"#\" class=\"sow-carousel-next\" title=\"Suivant\" aria-label=\"Next Posts\" role=\"button\"><\/a>\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"#\" class=\"sow-carousel-previous\" title=\"Pr\u00e9c\u00e9dent\" aria-label=\"Previous Posts\" role=\"button\"><\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\n<div class=\"sow-carousel-container \">\n\t\t<div class=\"sow-carousel-wrapper\"\n\t\tdata-dir=\"ltr\"\n\t\tstyle=\"opacity: 0;\"\n\t\tdata-widget=\"post\" data-fetching=\"false\" data-page=\"1\" data-ajax-url=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-admin\/admin-ajax.php?_widgets_nonce=3ef7f30e48\" data-item_count=\"91\" data-carousel_settings=\"{&quot;loop&quot;:true,&quot;animation&quot;:&quot;ease&quot;,&quot;animation_speed&quot;:800,&quot;autoplay&quot;:false,&quot;pauseOnHover&quot;:false,&quot;autoplaySpeed&quot;:8000,&quot;item_overflow&quot;:true,&quot;autoplay_continuous_scroll&quot;:false}\" data-responsive=\"{&quot;desktop_slides_to_scroll&quot;:1,&quot;tablet_landscape_breakpoint&quot;:1366,&quot;tablet_landscape_slides_to_scroll&quot;:2,&quot;tablet_portrait_breakpoint&quot;:1025,&quot;tablet_portrait_slides_to_scroll&quot;:2,&quot;mobile_breakpoint&quot;:480,&quot;mobile_slides_to_scroll&quot;:1}\" data-variable_width=\"true\" \t>\n\t\t<div\n\t\t\tclass=\"sow-carousel-items\"\n\t\t\t\t\t>\n\t\t\t\t<div class=\"sow-carousel-item\" tabindex=\"-1\" style=\"float: left;\">\n\t\t<div class=\"sow-carousel-thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a\n\t\t\t\t\thref=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/realisations\/installation-panneaux-photovoltaique-316-kwc-sur-lentreprise-cellulopack\/\"\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tstyle=\"background-image: url( https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/DJI_0661-272x182.jpg )\"\n\t\t\t\t\taria-labelledby=\"sow-carousel-id-3603\"\n\t\t\t\t\ttabindex=\"-1\"\n\t\t\t\t>\n\t\t\t\t\t<span class=\"overlay\"><\/span>\n\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<h3 class=\"sow-carousel-item-title\">\n\t\t\t<a\n\t\t\t\thref=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/realisations\/installation-panneaux-photovoltaique-316-kwc-sur-lentreprise-cellulopack\/\"\n\t\t\t\tid=\"sow-carousel-id-3603\"\n\t\t\t\t\t\t\t\ttabindex=\"-1\"\n\t\t\t>\n\n\t\t\t\tInstallation panneaux photovolta\u00efque 316 kWc sur b\u00e2timent industriel\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/h3>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"sow-carousel-item\" tabindex=\"-1\" style=\"float: left;\">\n\t\t<div class=\"sow-carousel-thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a\n\t\t\t\t\thref=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/realisations\/installation-photovoltaique-6-kwc-sur-maison-individuelle-a-toulouse\/\"\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tstyle=\"background-image: url( https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Panneaux-Solaires-6-kWc-1-272x182.jpg )\"\n\t\t\t\t\taria-labelledby=\"sow-carousel-id-3412\"\n\t\t\t\t\ttabindex=\"-1\"\n\t\t\t\t>\n\t\t\t\t\t<span class=\"overlay\"><\/span>\n\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<h3 class=\"sow-carousel-item-title\">\n\t\t\t<a\n\t\t\t\thref=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/realisations\/installation-photovoltaique-6-kwc-sur-maison-individuelle-a-toulouse\/\"\n\t\t\t\tid=\"sow-carousel-id-3412\"\n\t\t\t\t\t\t\t\ttabindex=\"-1\"\n\t\t\t>\n\n\t\t\t\tInstallation photovolta\u00efque 6 kWc sur maison individuelle \u00e0 Toulouse\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/h3>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"sow-carousel-item\" tabindex=\"-1\" style=\"float: left;\">\n\t\t<div class=\"sow-carousel-thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a\n\t\t\t\t\thref=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/realisations\/installation-panneaux-photovoltaique-45-kwc-sur-ombriere\/\"\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tstyle=\"background-image: url( https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/DJI_0902-272x182.jpg )\"\n\t\t\t\t\taria-labelledby=\"sow-carousel-id-3567\"\n\t\t\t\t\ttabindex=\"-1\"\n\t\t\t\t>\n\t\t\t\t\t<span class=\"overlay\"><\/span>\n\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<h3 class=\"sow-carousel-item-title\">\n\t\t\t<a\n\t\t\t\thref=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/realisations\/installation-panneaux-photovoltaique-45-kwc-sur-ombriere\/\"\n\t\t\t\tid=\"sow-carousel-id-3567\"\n\t\t\t\t\t\t\t\ttabindex=\"-1\"\n\t\t\t>\n\n\t\t\t\tInstallation panneaux photovolta\u00efque 45 kWc sur la station Multi-Energies Proviridis\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/h3>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"sow-carousel-item\" tabindex=\"-1\" style=\"float: left;\">\n\t\t<div class=\"sow-carousel-thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a\n\t\t\t\t\thref=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/realisations\/installation-photovoltaique-3-kwc-sur-maison-individuelle-a-toulouse\/\"\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tstyle=\"background-image: url( https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Installation-photovoltaique-3-kWc-272x182.jpg )\"\n\t\t\t\t\taria-labelledby=\"sow-carousel-id-3402\"\n\t\t\t\t\ttabindex=\"-1\"\n\t\t\t\t>\n\t\t\t\t\t<span class=\"overlay\"><\/span>\n\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<h3 class=\"sow-carousel-item-title\">\n\t\t\t<a\n\t\t\t\thref=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/realisations\/installation-photovoltaique-3-kwc-sur-maison-individuelle-a-toulouse\/\"\n\t\t\t\tid=\"sow-carousel-id-3402\"\n\t\t\t\t\t\t\t\ttabindex=\"-1\"\n\t\t\t>\n\n\t\t\t\tInstallation photovolta\u00efque 3 kWc sur maison individuelle \u00e0 Toulouse\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/h3>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"sow-carousel-item\" tabindex=\"-1\" style=\"float: left;\">\n\t\t<div class=\"sow-carousel-thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a\n\t\t\t\t\thref=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/realisations\/installation-panneaux-photovoltaique-152-kwc-sur-un-batiment-agricole\/\"\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tstyle=\"background-image: url( https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/La-Ferme-Aux-Brebis-272x182.jpg )\"\n\t\t\t\t\taria-labelledby=\"sow-carousel-id-3575\"\n\t\t\t\t\ttabindex=\"-1\"\n\t\t\t\t>\n\t\t\t\t\t<span class=\"overlay\"><\/span>\n\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<h3 class=\"sow-carousel-item-title\">\n\t\t\t<a\n\t\t\t\thref=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/realisations\/installation-panneaux-photovoltaique-152-kwc-sur-un-batiment-agricole\/\"\n\t\t\t\tid=\"sow-carousel-id-3575\"\n\t\t\t\t\t\t\t\ttabindex=\"-1\"\n\t\t\t>\n\n\t\t\t\tInstallation panneaux photovolta\u00efque 152 kWc sur un b\u00e2timent agricole\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/h3>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"sow-carousel-item\" tabindex=\"-1\" style=\"float: left;\">\n\t\t<div class=\"sow-carousel-thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a\n\t\t\t\t\thref=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/realisations\/installation-photovoltaique-6-kwc-sur-une-maison-a-toulouse\/\"\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tstyle=\"background-image: url( https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Installation-photovoltaique-6-kWc-272x182.jpg )\"\n\t\t\t\t\taria-labelledby=\"sow-carousel-id-2214\"\n\t\t\t\t\ttabindex=\"-1\"\n\t\t\t\t>\n\t\t\t\t\t<span class=\"overlay\"><\/span>\n\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<h3 class=\"sow-carousel-item-title\">\n\t\t\t<a\n\t\t\t\thref=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/realisations\/installation-photovoltaique-6-kwc-sur-une-maison-a-toulouse\/\"\n\t\t\t\tid=\"sow-carousel-id-2214\"\n\t\t\t\t\t\t\t\ttabindex=\"-1\"\n\t\t\t>\n\n\t\t\t\tInstallation photovolta\u00efque 6 kWc sur une maison \u00e0 Toulouse\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/h3>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"sow-carousel-item\" tabindex=\"-1\" style=\"float: left;\">\n\t\t<div class=\"sow-carousel-thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a\n\t\t\t\t\thref=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/realisations\/installation-panneaux-photovoltaique-178-kwc-a-labege-inp-toulouse\/\"\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tstyle=\"background-image: url( https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/DJI_0343-272x182.jpg )\"\n\t\t\t\t\taria-labelledby=\"sow-carousel-id-3572\"\n\t\t\t\t\ttabindex=\"-1\"\n\t\t\t\t>\n\t\t\t\t\t<span class=\"overlay\"><\/span>\n\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<h3 class=\"sow-carousel-item-title\">\n\t\t\t<a\n\t\t\t\thref=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/realisations\/installation-panneaux-photovoltaique-178-kwc-a-labege-inp-toulouse\/\"\n\t\t\t\tid=\"sow-carousel-id-3572\"\n\t\t\t\t\t\t\t\ttabindex=\"-1\"\n\t\t\t>\n\n\t\t\t\tInstallation panneaux photovolta\u00efque 178 kWc \u00e0 Lab\u00e8ge &#8211; Gymnase INP Toulouse\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/h3>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"sow-carousel-item\" tabindex=\"-1\" style=\"float: left;\">\n\t\t<div class=\"sow-carousel-thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a\n\t\t\t\t\thref=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/realisations\/installation-photovoltaique-3-kwc-sur-une-maison-a-toulouse\/\"\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tstyle=\"background-image: url( https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Panneaux-solaires-3-kWc-272x182.jpg )\"\n\t\t\t\t\taria-labelledby=\"sow-carousel-id-2215\"\n\t\t\t\t\ttabindex=\"-1\"\n\t\t\t\t>\n\t\t\t\t\t<span class=\"overlay\"><\/span>\n\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<h3 class=\"sow-carousel-item-title\">\n\t\t\t<a\n\t\t\t\thref=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/realisations\/installation-photovoltaique-3-kwc-sur-une-maison-a-toulouse\/\"\n\t\t\t\tid=\"sow-carousel-id-2215\"\n\t\t\t\t\t\t\t\ttabindex=\"-1\"\n\t\t\t>\n\n\t\t\t\tInstallation photovolta\u00efque 3 kWc sur maison individuelle \u00e0 Toulouse\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/h3>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"sow-carousel-item\" tabindex=\"-1\" style=\"float: left;\">\n\t\t<div class=\"sow-carousel-thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a\n\t\t\t\t\thref=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/realisations\/installation-panneaux-photovoltaique-36-kwc-sur-une-ecole\/\"\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tstyle=\"background-image: url( https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/DJI_0736-272x182.jpg )\"\n\t\t\t\t\taria-labelledby=\"sow-carousel-id-3097\"\n\t\t\t\t\ttabindex=\"-1\"\n\t\t\t\t>\n\t\t\t\t\t<span class=\"overlay\"><\/span>\n\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<h3 class=\"sow-carousel-item-title\">\n\t\t\t<a\n\t\t\t\thref=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/realisations\/installation-panneaux-photovoltaique-36-kwc-sur-une-ecole\/\"\n\t\t\t\tid=\"sow-carousel-id-3097\"\n\t\t\t\t\t\t\t\ttabindex=\"-1\"\n\t\t\t>\n\n\t\t\t\tInstallation panneaux photovolta\u00efque 36 kWc sur l&rsquo;\u00e9cole de Pinsaguel\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/h3>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"sow-carousel-item\" tabindex=\"-1\" style=\"float: left;\">\n\t\t<div class=\"sow-carousel-thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a\n\t\t\t\t\thref=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/realisations\/installation-panneaux-photovoltaique-195-kwc-sur-un-batiment-agricole\/\"\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tstyle=\"background-image: url( https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/DJI_0814-272x182.jpg )\"\n\t\t\t\t\taria-labelledby=\"sow-carousel-id-3086\"\n\t\t\t\t\ttabindex=\"-1\"\n\t\t\t\t>\n\t\t\t\t\t<span class=\"overlay\"><\/span>\n\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<h3 class=\"sow-carousel-item-title\">\n\t\t\t<a\n\t\t\t\thref=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/realisations\/installation-panneaux-photovoltaique-195-kwc-sur-un-batiment-agricole\/\"\n\t\t\t\tid=\"sow-carousel-id-3086\"\n\t\t\t\t\t\t\t\ttabindex=\"-1\"\n\t\t\t>\n\n\t\t\t\tInstallation panneaux photovolta\u00efque 195 kWc sur un b\u00e2timent agricole\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/h3>\n\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\n\t<\/div>\n\t\t<input type=\"hidden\" name=\"instance_hash\" value=\"6ca7063f\"\/>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Intervenant \u00e0 Saint-Orens, Ceneo Energie propose une gamme \u00e9tendue de solutions photovolta\u00efques innovantes et performantes, destin\u00e9es aux particuliers et aux entreprises, \u00e0 des prix comp\u00e9titifs. Notre engagement va au-del\u00e0 de la fourniture d&rsquo;\u00e9quipements solaires de haute qualit\u00e9 ; nous offrons un accompagnement personnalis\u00e9 pour maximiser l&rsquo;efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique de chaque installation. Nous aidons \u00e9galement nos clients [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2135,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"clients.php","meta":{"footnotes":""},"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Installation de panneaux solaires \u00e0 Saint-Orens - Ceneo Energie<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Installation de panneaux solaires \u00e0 Saint-Orens avec Ceneo Energie | D\u00e8s 5500\u20ac TTC ! | Particuliers et professionnels | Devis gratuit.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-saint-orens\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Installation de panneaux solaires \u00e0 Saint-Orens - Ceneo Energie\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Installation de panneaux solaires \u00e0 Saint-Orens avec Ceneo Energie | D\u00e8s 5500\u20ac TTC ! | Particuliers et professionnels | Devis gratuit.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-saint-orens\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ceneo Energie - Cr\u00e9ateur d&#039;\u00e9nergie solaire\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-04-22T16:41:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Installation-photovoltaique-5-kWc-1-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1440\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"6 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-saint-orens\/\",\"url\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-saint-orens\/\",\"name\":\"Installation de panneaux solaires \u00e0 Saint-Orens - Ceneo Energie\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2024-04-12T12:15:16+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-22T16:41:44+00:00\",\"description\":\"Installation de panneaux solaires \u00e0 Saint-Orens avec Ceneo Energie | D\u00e8s 5500\u20ac TTC ! | Particuliers et professionnels | Devis gratuit.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-saint-orens\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-saint-orens\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-saint-orens\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Installation de panneaux solaires \u00e0 Saint-Orens\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/\",\"name\":\"Ceneo Energie - Cr\u00e9ateur d&#039;\u00e9nergie solaire\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#organization\",\"name\":\"Ceneo\",\"url\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Logo-footer.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Logo-footer.png\",\"width\":169,\"height\":66,\"caption\":\"Ceneo\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Installation de panneaux solaires \u00e0 Saint-Orens - Ceneo Energie","description":"Installation de panneaux solaires \u00e0 Saint-Orens avec Ceneo Energie | D\u00e8s 5500\u20ac TTC ! | Particuliers et professionnels | Devis gratuit.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-saint-orens\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Installation de panneaux solaires \u00e0 Saint-Orens - Ceneo Energie","og_description":"Installation de panneaux solaires \u00e0 Saint-Orens avec Ceneo Energie | D\u00e8s 5500\u20ac TTC ! | Particuliers et professionnels | Devis gratuit.","og_url":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-saint-orens\/","og_site_name":"Ceneo Energie - Cr\u00e9ateur d&#039;\u00e9nergie solaire","article_modified_time":"2024-04-22T16:41:44+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1440,"url":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Installation-photovoltaique-5-kWc-1-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"6 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-saint-orens\/","url":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-saint-orens\/","name":"Installation de panneaux solaires \u00e0 Saint-Orens - Ceneo Energie","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#website"},"datePublished":"2024-04-12T12:15:16+00:00","dateModified":"2024-04-22T16:41:44+00:00","description":"Installation de panneaux solaires \u00e0 Saint-Orens avec Ceneo Energie | D\u00e8s 5500\u20ac TTC ! | Particuliers et professionnels | Devis gratuit.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-saint-orens\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-saint-orens\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-saint-orens\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Installation de panneaux solaires \u00e0 Saint-Orens"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#website","url":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/","name":"Ceneo Energie - Cr\u00e9ateur d&#039;\u00e9nergie solaire","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#organization","name":"Ceneo","url":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Logo-footer.png","contentUrl":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Logo-footer.png","width":169,"height":66,"caption":"Ceneo"},"image":{"@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3793"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3793"}],"version-history":[{"count":114,"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3793\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3963,"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3793\/revisions\/3963"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2135"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3793"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}