{"id":3900,"date":"2024-05-02T19:15:08","date_gmt":"2024-05-02T17:15:08","guid":{"rendered":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/?page_id=3900"},"modified":"2024-05-02T19:15:09","modified_gmt":"2024-05-02T17:15:09","slug":"panneaux-solaire-labege","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-labege\/","title":{"rendered":"Installation de panneaux photovolta\u00efques \u00e0 Lab\u00e8ge"},"content":{"rendered":"<div id=\"pl-3900\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-3900-0\"  class=\"panel-grid panel-has-style\" ><div class=\"siteorigin-panels-stretch panel-row-style panel-row-style-for-3900-0\" data-stretch-type=\"full-stretched\" ><div id=\"pgc-3900-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-3900-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-hero panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-hero so-widget-sow-hero-default-c1e6456137f7-3900 so-widget-fittext-wrapper\"\n\t\t\t data-fit-text-compressor=\"0.85\"\n\t\t>\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-base\" style=\"display: none\">\n\t\t\t\t\t<ul\n\t\t\t\t\tclass=\"sow-slider-images\"\n\t\t\t\t\tdata-settings=\"{&quot;pagination&quot;:true,&quot;speed&quot;:800,&quot;timeout&quot;:8000,&quot;paused&quot;:false,&quot;pause_on_hover&quot;:false,&quot;swipe&quot;:true,&quot;nav_always_show_desktop&quot;:&quot;&quot;,&quot;nav_always_show_mobile&quot;:&quot;&quot;,&quot;breakpoint&quot;:&quot;780px&quot;,&quot;unmute&quot;:false,&quot;anchor&quot;:null}\"\n\t\t\t\t\tstyle=\"min-height: 500px\"\t\t\t\t\tdata-anchor-id=\"\"\n\t\t\t\t>\t\t<li class=\"sow-slider-image  sow-slider-image-cover\" style=\"visibility: visible;;background-color: #333333\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-container\">\n\t\t\t<div class=\"sow-slider-image-wrapper\">\n\t\t\t\t<h1 style=\"text-align: center\" align=\"center\">Installation de panneaux photovolta\u00efques \u00e0 Lab\u00e8ge<\/h1>\n<h2 style=\"text-align: center\" align=\"center\">Expertise en solutions d'\u00e9nergie solaire pour particuliers et entreprises en Occitanie<\/h2>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"sow-slider-image-overlay sow-slider-image-cover\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/13-768x581-1.jpg);opacity: 0.4\"  ><\/div>\t\t<\/li>\n\t\t<\/ul>\t\t\t\t<ol class=\"sow-slider-pagination\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"#\" data-goto=\"0\" aria-label=\"afficher la diapositive 1\"><\/a><\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/ol>\n\n\t\t\t\t<div class=\"sow-slide-nav sow-slide-nav-next\">\n\t\t\t\t\t<a href=\"#\" data-goto=\"next\" aria-label=\"diapositive suivante\" data-action=\"next\">\n\t\t\t\t\t\t<em class=\"sow-sld-icon-thin-right\"><\/em>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t<div class=\"sow-slide-nav sow-slide-nav-prev\">\n\t\t\t\t\t<a href=\"#\" data-goto=\"previous\" aria-label=\"diapositive pr\u00e9c\u00e9dente\" data-action=\"prev\">\n\t\t\t\t\t\t<em class=\"sow-sld-icon-thin-left\"><\/em>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pg-3900-1\"  class=\"panel-grid panel-has-style\" ><div class=\"panel-row-style panel-row-style-for-3900-1\" ><div id=\"pgc-3900-1-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-3900-1-0-0\" class=\"so-panel widget widget_siteorigin-panels-builder panel-first-child\" data-index=\"1\" ><div id=\"pl-w661c1f7831c43\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w661c1f7831c43-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w661c1f7831c43-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w661c1f7831c43-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<div class=\"w-full text-token-text-primary\" dir=\"auto\" data-testid=\"conversation-turn-9\">\n<div class=\"px-4 py-2 justify-center text-base md:gap-6 m-auto\">\n<div class=\"flex flex-1 text-base mx-auto gap-3 juice:gap-4 juice:md:gap-6 md:px-5 lg:px-1 xl:px-5 md:max-w-3xl lg:max-w-[40rem] xl:max-w-[48rem] group final-completion\">\n<div class=\"relative flex w-full flex-col agent-turn\">\n<div class=\"flex-col gap-1 md:gap-3\">\n<div class=\"flex flex-grow flex-col max-w-full\">\n<div class=\"min-h-[20px] text-message flex flex-col items-start gap-3 whitespace-pre-wrap break-words [.text-message+&amp;]:mt-5 overflow-x-auto\" dir=\"auto\" data-message-author-role=\"assistant\" data-message-id=\"c225a9c5-051a-47ff-ae38-1e788643e2a2\">\n<div class=\"markdown prose w-full break-words dark:prose-invert light\">\n<div class=\"flex-1 overflow-hidden\">\n<div class=\"react-scroll-to-bottom--css-crctv-79elbk h-full\">\n<div class=\"react-scroll-to-bottom--css-crctv-1n7m0yu\">\n<div class=\"flex flex-col text-sm pb-9\">\n<div class=\"w-full text-token-text-primary\" dir=\"auto\" data-testid=\"conversation-turn-11\">\n<div class=\"px-4 py-2 justify-center text-base md:gap-6 m-auto\">\n<div class=\"flex flex-1 text-base mx-auto gap-3 juice:gap-4 juice:md:gap-6 md:px-5 lg:px-1 xl:px-5 md:max-w-3xl lg:max-w-[40rem] xl:max-w-[48rem] group final-completion\">\n<div class=\"relative flex w-full flex-col agent-turn\">\n<div class=\"flex-col gap-1 md:gap-3\">\n<div class=\"flex flex-grow flex-col max-w-full\">\n<div class=\"min-h-[20px] text-message flex flex-col items-start gap-3 whitespace-pre-wrap break-words [.text-message+&amp;]:mt-5 overflow-x-auto\" dir=\"auto\" data-message-author-role=\"assistant\" data-message-id=\"4c44d8ae-5a00-4df3-8179-359c77078599\">\n<div class=\"markdown prose w-full break-words dark:prose-invert light\">\n<p>\u00c0 Lab\u00e8ge, Ceneo Energie se distingue par son approche innovante dans le domaine de<strong> l'\u00e9nergie solaire<\/strong>, proposant des solutions de pointe aussi bien pour les r\u00e9sidences priv\u00e9es que pour les secteurs professionnels. Avec plus de 14 ans d'exp\u00e9rience, nous nous engageons \u00e0 vous accompagner vers une <strong>ind\u00e9pendance \u00e9nerg\u00e9tique durable<\/strong>, exploitant le potentiel de <strong>l'\u00e9nergie solaire<\/strong>, une ressource in\u00e9puisable et \u00e9cologique.<\/p>\n<p>Nos <strong>installations solaires<\/strong>, personnalis\u00e9es selon vos besoins, int\u00e8grent des <strong>cellules photovolta\u00efques<\/strong> de derni\u00e8re g\u00e9n\u00e9ration en silicium, con\u00e7ues pour <strong>convertir l'\u00e9nergie solaire en \u00e9lectricit\u00e9<\/strong> avec une efficacit\u00e9 maximale. Adapt\u00e9es aux sp\u00e9cificit\u00e9s climatiques de Lab\u00e8ge, ces technologies permettent une gestion optimale de l'\u00e9nergie, favorisant l'<strong>autoconsommation<\/strong>, le stockage, et m\u00eame la <strong>revente du surplus \u00e9nerg\u00e9tique<\/strong>, constituant ainsi une r\u00e9ponse compl\u00e8te et durable aux besoins \u00e9nerg\u00e9tiques locaux.<\/p>\n<p>Optez pour Ceneo Energie, pr\u00e9curseur de l'<strong>innovation solaire pr\u00e8s de Toulouse<\/strong>, pour une transition sereine vers une autonomie \u00e9nerg\u00e9tique, gr\u00e2ce \u00e0 des solutions taill\u00e9es sur mesure et enrichies par des ann\u00e9es d'expertise approfondie. Notre offre comprend :<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"panel-3900-1-0-1\" class=\"so-panel widget widget_sow-button panel-last-child\" data-index=\"2\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-button so-widget-sow-button-atom-eaa51a902caf-3900\"\n\t\t\t\n\t\t><div class=\"ow-button-base ow-button-align-center\">\n\t<a\n\thref=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/contactez-nous\/\"\n\t\tclass=\"ow-icon-placement-left ow-button-hover\" \t>\n\t\t<span>\n\t\t\t\n\t\t\tNOUS CONTACTER\t\t<\/span>\n\t<\/a>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><div id=\"pgc-3900-1-1\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-3900-1-1-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-image panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"3\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-image so-widget-sow-image-default-c67d20f9f743-3900\"\n\t\t\t\n\t\t>\n\n<div class=\"sow-image-container\">\n\t\t<img src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Panneaux-photovoltaiques-6-kWc-1024x576.jpg\" width=\"1024\" height=\"576\" srcset=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Panneaux-photovoltaiques-6-kWc-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Panneaux-photovoltaiques-6-kWc-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Panneaux-photovoltaiques-6-kWc-768x432.jpg 768w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Panneaux-photovoltaiques-6-kWc-1536x864.jpg 1536w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Panneaux-photovoltaiques-6-kWc-2048x1152.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" title=\"Panneaux photovolta\u00efques 6 kWc\" alt=\"toiture avec installation photovolta\u00efque\" loading=\"lazy\" \t\tclass=\"so-widget-image\"\/>\n\t<\/div>\n\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pg-3900-2\"  class=\"panel-grid panel-has-style\" ><div class=\"siteorigin-panels-stretch panel-row-style panel-row-style-for-3900-2\" data-stretch-type=\"full\" ><div id=\"pgc-3900-2-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-3900-2-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-features panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"4\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-features so-widget-sow-features-default-145f9f72dc9d-3900\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"sow-features-list sow-features-responsive\">\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div\n\t\t\t\tclass=\"sow-features-feature sow-icon-container-position-top sow-features-feature-last-row\"\n\t\t\t\tstyle=\"display: flex; flex-direction: column; width: 33.333%;\"\n\t\t\t>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div\n\t\t\t\t\tclass=\"sow-icon-container sow-container-none\"\n\t\t\t\t\tstyle=\"color: #000000; \"\n\t\t\t\t\t>\n\t\t\t\t\t<span class=\"sow-icon-icomoon\" data-sow-icon=\"&#xe901;\"\n\t\tstyle=\"font-size: 48px; color: #72d44a\" \n\t\taria-hidden=\"true\"><\/span>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t<div class=\"textwidget\">\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h4>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tParticuliers\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"flex-1 overflow-hidden\">\n<div class=\"react-scroll-to-bottom--css-crctv-79elbk h-full\">\n<div class=\"react-scroll-to-bottom--css-crctv-1n7m0yu\">\n<div class=\"flex flex-col text-sm pb-9\">\n<div class=\"w-full text-token-text-primary\" dir=\"auto\" data-testid=\"conversation-turn-3\">\n<div class=\"px-4 py-2 justify-center text-base md:gap-6 m-auto\">\n<div class=\"flex flex-1 text-base mx-auto gap-3 juice:gap-4 juice:md:gap-6 md:px-5 lg:px-1 xl:px-5 md:max-w-3xl lg:max-w-[40rem] xl:max-w-[48rem] group final-completion\">\n<div class=\"relative flex w-full flex-col agent-turn\">\n<div class=\"flex-col gap-1 md:gap-3\">\n<div class=\"flex flex-grow flex-col max-w-full\">\n<div class=\"min-h-[20px] text-message flex flex-col items-start gap-3 whitespace-pre-wrap break-words [.text-message+&amp;]:mt-5 overflow-x-auto\" dir=\"auto\" data-message-author-role=\"assistant\" data-message-id=\"89724452-fccf-419c-b0c8-f90fbf4f161e\">\n<div class=\"markdown prose w-full break-words dark:prose-invert light\">\n<div class=\"flex-1 overflow-hidden\">\n<div class=\"react-scroll-to-bottom--css-crctv-79elbk h-full\">\n<div class=\"react-scroll-to-bottom--css-crctv-1n7m0yu\">\n<div class=\"flex flex-col text-sm pb-9\">\n<div class=\"w-full text-token-text-primary\" dir=\"auto\" data-testid=\"conversation-turn-29\">\n<div class=\"px-4 py-2 justify-center text-base md:gap-6 m-auto\">\n<div class=\"flex flex-1 text-base mx-auto gap-3 juice:gap-4 juice:md:gap-6 md:px-5 lg:px-1 xl:px-5 md:max-w-3xl lg:max-w-[40rem] xl:max-w-[48rem] group final-completion\">\n<div class=\"relative flex w-full flex-col agent-turn\">\n<div class=\"flex-col gap-1 md:gap-3\">\n<div class=\"flex flex-grow flex-col max-w-full\">\n<div class=\"min-h-[20px] text-message flex flex-col items-start gap-3 whitespace-pre-wrap break-words [.text-message+&amp;]:mt-5 overflow-x-auto\" dir=\"auto\" data-message-author-role=\"assistant\" data-message-id=\"efdb2cbf-ac80-4236-9d86-ba6e5b6f3574\">\n<div class=\"markdown prose w-full break-words dark:prose-invert light\">\n<p>Ceneo Energie propose des installations de panneaux solaires sur mesure pour les particuliers et les r\u00e9sidences, fournissant des solutions durables et performantes pour diminuer les d\u00e9penses \u00e9nerg\u00e9tiques.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"mt-1 flex gap-3 empty:hidden\">\n<div class=\"text-gray-400 flex self-end lg:self-center items-center justify-center lg:justify-start mt-0 -ml-1 h-7 gap-[2px] visible\">\n<div class=\"flex\"><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"pr-2 lg:pr-0\"><\/div>\n<\/div>\n<div class=\"absolute\">\n<div class=\"flex w-full gap-2 items-center justify-center\"><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"w-full pt-2 md:pt-0 dark:border-white\/20 md:border-transparent md:dark:border-transparent md:w-[calc(100%-.5rem)]\">\n<form class=\"stretch mx-2 flex flex-row gap-3 last:mb-2 md:mx-4 md:last:mb-6 lg:mx-auto lg:max-w-2xl xl:max-w-3xl\">\n<div class=\"relative flex h-full flex-1 flex-col\">\n<div class=\"absolute bottom-full left-0 right-0\"><\/div>\n<div class=\"flex w-full items-center\"><\/div>\n<\/div>\n<\/form>\n<\/div>\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div\n\t\t\t\tclass=\"sow-features-feature sow-icon-container-position-top sow-features-feature-last-row\"\n\t\t\t\tstyle=\"display: flex; flex-direction: column; width: 33.333%;\"\n\t\t\t>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div\n\t\t\t\t\tclass=\"sow-icon-container sow-container-none\"\n\t\t\t\t\tstyle=\"color: #000000; \"\n\t\t\t\t\t>\n\t\t\t\t\t<span class=\"sow-icon-icomoon\" data-sow-icon=\"&#xe903;\"\n\t\tstyle=\"font-size: 48px; color: #72d44a\" \n\t\taria-hidden=\"true\"><\/span>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t<div class=\"textwidget\">\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h4>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tProfessionnels\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"flex-1 overflow-hidden\">\n<div class=\"react-scroll-to-bottom--css-crctv-79elbk h-full\">\n<div class=\"react-scroll-to-bottom--css-crctv-1n7m0yu\">\n<div class=\"flex flex-col text-sm pb-9\">\n<div class=\"w-full text-token-text-primary\" dir=\"auto\" data-testid=\"conversation-turn-3\">\n<div class=\"px-4 py-2 justify-center text-base md:gap-6 m-auto\">\n<div class=\"flex flex-1 text-base mx-auto gap-3 juice:gap-4 juice:md:gap-6 md:px-5 lg:px-1 xl:px-5 md:max-w-3xl lg:max-w-[40rem] xl:max-w-[48rem] group final-completion\">\n<div class=\"relative flex w-full flex-col agent-turn\">\n<div class=\"flex-col gap-1 md:gap-3\">\n<div class=\"flex flex-grow flex-col max-w-full\">\n<div class=\"min-h-[20px] text-message flex flex-col items-start gap-3 whitespace-pre-wrap break-words [.text-message+&amp;]:mt-5 overflow-x-auto\" dir=\"auto\" data-message-author-role=\"assistant\" data-message-id=\"89724452-fccf-419c-b0c8-f90fbf4f161e\">\n<div class=\"markdown prose w-full break-words dark:prose-invert light\">\n<div class=\"flex-1 overflow-hidden\">\n<div class=\"react-scroll-to-bottom--css-crctv-79elbk h-full\">\n<div class=\"react-scroll-to-bottom--css-crctv-1n7m0yu\">\n<div class=\"flex flex-col text-sm pb-9\">\n<div class=\"w-full text-token-text-primary\" dir=\"auto\" data-testid=\"conversation-turn-5\">\n<div class=\"px-4 py-2 justify-center text-base md:gap-6 m-auto\">\n<div class=\"flex flex-1 text-base mx-auto gap-3 juice:gap-4 juice:md:gap-6 md:px-5 lg:px-1 xl:px-5 md:max-w-3xl lg:max-w-[40rem] xl:max-w-[48rem] group final-completion\">\n<div class=\"relative flex w-full flex-col agent-turn\">\n<div class=\"flex-col gap-1 md:gap-3\">\n<div class=\"flex flex-grow flex-col max-w-full\">\n<div class=\"min-h-[20px] text-message flex flex-col items-start gap-3 whitespace-pre-wrap break-words [.text-message+&amp;]:mt-5 overflow-x-auto\" dir=\"auto\" data-message-author-role=\"assistant\" data-message-id=\"7aac13c0-a1a9-428e-96e9-879cfe748a2f\">\n<div class=\"markdown prose w-full break-words dark:prose-invert light\">\n<div class=\"flex-1 overflow-hidden\">\n<div class=\"react-scroll-to-bottom--css-crctv-79elbk h-full\">\n<div class=\"react-scroll-to-bottom--css-crctv-1n7m0yu\">\n<div class=\"flex flex-col text-sm pb-9\">\n<div class=\"w-full text-token-text-primary\" dir=\"auto\" data-testid=\"conversation-turn-31\">\n<div class=\"px-4 py-2 justify-center text-base md:gap-6 m-auto\">\n<div class=\"flex flex-1 text-base mx-auto gap-3 juice:gap-4 juice:md:gap-6 md:px-5 lg:px-1 xl:px-5 md:max-w-3xl lg:max-w-[40rem] xl:max-w-[48rem] group final-completion\">\n<div class=\"relative flex w-full flex-col agent-turn\">\n<div class=\"flex-col gap-1 md:gap-3\">\n<div class=\"flex flex-grow flex-col max-w-full\">\n<div class=\"min-h-[20px] text-message flex flex-col items-start gap-3 whitespace-pre-wrap break-words [.text-message+&amp;]:mt-5 overflow-x-auto\" dir=\"auto\" data-message-author-role=\"assistant\" data-message-id=\"c37b9879-41b1-44db-b5f5-89f9957e9d92\">\n<div class=\"markdown prose w-full break-words dark:prose-invert light\">\n<p>Ceneo Energie offre aussi des solutions de panneaux solaires personnalis\u00e9es pour les professionnels, con\u00e7ues pour am\u00e9liorer l'efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique et r\u00e9duire les co\u00fbts \u00e9nerg\u00e9tiques des entreprises.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"mt-1 flex gap-3 empty:hidden\">\n<div class=\"text-gray-400 flex self-end lg:self-center items-center justify-center lg:justify-start mt-0 -ml-1 h-7 gap-[2px] visible\">\n<div class=\"flex\"><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"pr-2 lg:pr-0\"><\/div>\n<\/div>\n<div class=\"absolute\">\n<div class=\"flex w-full gap-2 items-center justify-center\"><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"w-full pt-2 md:pt-0 dark:border-white\/20 md:border-transparent md:dark:border-transparent md:w-[calc(100%-.5rem)]\">\n<form class=\"stretch mx-2 flex flex-row gap-3 last:mb-2 md:mx-4 md:last:mb-6 lg:mx-auto lg:max-w-2xl xl:max-w-3xl\">\n<div class=\"relative flex h-full flex-1 flex-col\">\n<div class=\"absolute bottom-full left-0 right-0\"><\/div>\n<div class=\"flex w-full items-center\"><\/div>\n<\/div>\n<\/form>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"mt-1 flex gap-3 empty:hidden\">\n<div class=\"text-gray-400 flex self-end lg:self-center items-center justify-center lg:justify-start mt-0 -ml-1 h-7 gap-[2px] visible\">\n<div class=\"flex\"><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"pr-2 lg:pr-0\"><\/div>\n<\/div>\n<div class=\"absolute\">\n<div class=\"flex w-full gap-2 items-center justify-center\"><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"w-full pt-2 md:pt-0 dark:border-white\/20 md:border-transparent md:dark:border-transparent md:w-[calc(100%-.5rem)]\">\n<form class=\"stretch mx-2 flex flex-row gap-3 last:mb-2 md:mx-4 md:last:mb-6 lg:mx-auto lg:max-w-2xl xl:max-w-3xl\">\n<div class=\"relative flex h-full flex-1 flex-col\">\n<div class=\"absolute bottom-full left-0 right-0\"><\/div>\n<div class=\"flex w-full items-center\"><\/div>\n<\/div>\n<\/form>\n<\/div>\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div\n\t\t\t\tclass=\"sow-features-feature sow-icon-container-position-top sow-features-feature-last-row\"\n\t\t\t\tstyle=\"display: flex; flex-direction: column; width: 33.333%;\"\n\t\t\t>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div\n\t\t\t\t\tclass=\"sow-icon-container sow-container-none\"\n\t\t\t\t\tstyle=\"color: #000000; \"\n\t\t\t\t\t>\n\t\t\t\t\t<span class=\"sow-icon-icomoon\" data-sow-icon=\"&#xe995;\"\n\t\tstyle=\"font-size: 48px; color: #72d44a\" \n\t\taria-hidden=\"true\"><\/span>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t<div class=\"textwidget\">\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h4>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tService sur mesure\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/h4>\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"flex-1 overflow-hidden\">\n<div class=\"react-scroll-to-bottom--css-crctv-79elbk h-full\">\n<div class=\"react-scroll-to-bottom--css-crctv-1n7m0yu\">\n<div class=\"flex flex-col text-sm pb-9\">\n<div class=\"w-full text-token-text-primary\" dir=\"auto\" data-testid=\"conversation-turn-3\">\n<div class=\"px-4 py-2 justify-center text-base md:gap-6 m-auto\">\n<div class=\"flex flex-1 text-base mx-auto gap-3 juice:gap-4 juice:md:gap-6 md:px-5 lg:px-1 xl:px-5 md:max-w-3xl lg:max-w-[40rem] xl:max-w-[48rem] group final-completion\">\n<div class=\"relative flex w-full flex-col agent-turn\">\n<div class=\"flex-col gap-1 md:gap-3\">\n<div class=\"flex flex-grow flex-col max-w-full\">\n<div class=\"min-h-[20px] text-message flex flex-col items-start gap-3 whitespace-pre-wrap break-words [.text-message+&amp;]:mt-5 overflow-x-auto\" dir=\"auto\" data-message-author-role=\"assistant\" data-message-id=\"89724452-fccf-419c-b0c8-f90fbf4f161e\">\n<div class=\"markdown prose w-full break-words dark:prose-invert light\">\n<div class=\"flex-1 overflow-hidden\">\n<div class=\"react-scroll-to-bottom--css-crctv-79elbk h-full\">\n<div class=\"react-scroll-to-bottom--css-crctv-1n7m0yu\">\n<div class=\"flex flex-col text-sm pb-9\">\n<div class=\"w-full text-token-text-primary\" dir=\"auto\" data-testid=\"conversation-turn-5\">\n<div class=\"px-4 py-2 justify-center text-base md:gap-6 m-auto\">\n<div class=\"flex flex-1 text-base mx-auto gap-3 juice:gap-4 juice:md:gap-6 md:px-5 lg:px-1 xl:px-5 md:max-w-3xl lg:max-w-[40rem] xl:max-w-[48rem] group final-completion\">\n<div class=\"relative flex w-full flex-col agent-turn\">\n<div class=\"flex-col gap-1 md:gap-3\">\n<div class=\"flex flex-grow flex-col max-w-full\">\n<div class=\"min-h-[20px] text-message flex flex-col items-start gap-3 whitespace-pre-wrap break-words [.text-message+&amp;]:mt-5 overflow-x-auto\" dir=\"auto\" data-message-author-role=\"assistant\" data-message-id=\"7aac13c0-a1a9-428e-96e9-879cfe748a2f\">\n<div class=\"markdown prose w-full break-words dark:prose-invert light\">\n<div class=\"flex-1 overflow-hidden\">\n<div class=\"react-scroll-to-bottom--css-crctv-79elbk h-full\">\n<div class=\"react-scroll-to-bottom--css-crctv-1n7m0yu\">\n<div class=\"flex flex-col text-sm pb-9\">\n<div class=\"w-full text-token-text-primary\" dir=\"auto\" data-testid=\"conversation-turn-7\">\n<div class=\"px-4 py-2 justify-center text-base md:gap-6 m-auto\">\n<div class=\"flex flex-1 text-base mx-auto gap-3 juice:gap-4 juice:md:gap-6 md:px-5 lg:px-1 xl:px-5 md:max-w-3xl lg:max-w-[40rem] xl:max-w-[48rem] group final-completion\">\n<div class=\"relative flex w-full flex-col agent-turn\">\n<div class=\"flex-col gap-1 md:gap-3\">\n<div class=\"flex flex-grow flex-col max-w-full\">\n<div class=\"min-h-[20px] text-message flex flex-col items-start gap-3 whitespace-pre-wrap break-words [.text-message+&amp;]:mt-5 overflow-x-auto\" dir=\"auto\" data-message-author-role=\"assistant\" data-message-id=\"a1b26eb2-80b9-49ac-aea7-21c840fdc41b\">\n<div class=\"markdown prose w-full break-words dark:prose-invert light\">\n<div class=\"flex-1 overflow-hidden\">\n<div class=\"react-scroll-to-bottom--css-crctv-79elbk h-full\">\n<div class=\"react-scroll-to-bottom--css-crctv-1n7m0yu\">\n<div class=\"flex flex-col text-sm pb-9\">\n<div class=\"w-full text-token-text-primary\" dir=\"auto\" data-testid=\"conversation-turn-33\">\n<div class=\"px-4 py-2 justify-center text-base md:gap-6 m-auto\">\n<div class=\"flex flex-1 text-base mx-auto gap-3 juice:gap-4 juice:md:gap-6 md:px-5 lg:px-1 xl:px-5 md:max-w-3xl lg:max-w-[40rem] xl:max-w-[48rem] group final-completion\">\n<div class=\"relative flex w-full flex-col agent-turn\">\n<div class=\"flex-col gap-1 md:gap-3\">\n<div class=\"flex flex-grow flex-col max-w-full\">\n<div class=\"min-h-[20px] text-message flex flex-col items-start gap-3 whitespace-pre-wrap break-words [.text-message+&amp;]:mt-5 overflow-x-auto\" dir=\"auto\" data-message-author-role=\"assistant\" data-message-id=\"9a457aaa-df5c-4e5d-9a1f-2a89fd743860\">\n<div class=\"markdown prose w-full break-words dark:prose-invert light\">\n<p>Fort de plus de 15 ans d'exp\u00e9rience, Ceneo Energie se distingue dans le secteur photovolta\u00efque, fournissant des conseils, un accompagnement personnalis\u00e9 et des conceptions sur mesure \u00e0 ses clients.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"pr-2 lg:pr-0\"><\/div>\n<\/div>\n<div class=\"absolute\">\n<div class=\"flex w-full gap-2 items-center justify-center\"><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"w-full pt-2 md:pt-0 dark:border-white\/20 md:border-transparent md:dark:border-transparent md:w-[calc(100%-.5rem)]\">\n<form class=\"stretch mx-2 flex flex-row gap-3 last:mb-2 md:mx-4 md:last:mb-6 lg:mx-auto lg:max-w-2xl xl:max-w-3xl\">\n<div class=\"relative flex h-full flex-1 flex-col\">\n<div class=\"absolute bottom-full left-0 right-0\"><\/div>\n<div class=\"flex w-full items-center\"><\/div>\n<\/div>\n<\/form>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"mt-1 flex gap-3 empty:hidden\">\n<div class=\"text-gray-400 flex self-end lg:self-center items-center justify-center lg:justify-start mt-0 -ml-1 h-7 gap-[2px] visible\">\n<div class=\"flex\"><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"pr-2 lg:pr-0\"><\/div>\n<\/div>\n<div class=\"absolute\">\n<div class=\"flex w-full gap-2 items-center justify-center\"><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"w-full pt-2 md:pt-0 dark:border-white\/20 md:border-transparent md:dark:border-transparent md:w-[calc(100%-.5rem)]\">\n<form class=\"stretch mx-2 flex flex-row gap-3 last:mb-2 md:mx-4 md:last:mb-6 lg:mx-auto lg:max-w-2xl xl:max-w-3xl\">\n<div class=\"relative flex h-full flex-1 flex-col\">\n<div class=\"absolute bottom-full left-0 right-0\"><\/div>\n<div class=\"flex w-full items-center\"><\/div>\n<\/div>\n<\/form>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"mt-1 flex gap-3 empty:hidden\">\n<div class=\"text-gray-400 flex self-end lg:self-center items-center justify-center lg:justify-start mt-0 -ml-1 h-7 gap-[2px] visible\">\n<div class=\"flex\"><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"pr-2 lg:pr-0\"><\/div>\n<\/div>\n<div class=\"absolute\">\n<div class=\"flex w-full gap-2 items-center justify-center\"><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"w-full pt-2 md:pt-0 dark:border-white\/20 md:border-transparent md:dark:border-transparent md:w-[calc(100%-.5rem)]\">\n<form class=\"stretch mx-2 flex flex-row gap-3 last:mb-2 md:mx-4 md:last:mb-6 lg:mx-auto lg:max-w-2xl xl:max-w-3xl\">\n<div class=\"relative flex h-full flex-1 flex-col\">\n<div class=\"absolute bottom-full left-0 right-0\"><\/div>\n<div class=\"flex w-full items-center\"><\/div>\n<\/div>\n<\/form>\n<\/div>\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pg-3900-3\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-3900-3-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-3900-3-0-0\" class=\"so-panel widget widget_siteorigin-panels-builder panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"5\" ><div class=\"panel-widget-style panel-widget-style-for-3900-3-0-0\" ><div id=\"pl-w661c1f783be90\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w661c1f783be90-0\"  class=\"panel-grid panel-has-style\" ><div class=\"container ab-none lg-text55-img45 panel-row-style panel-row-style-for-w661c1f783be90-0\" ><div id=\"pgc-w661c1f783be90-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w661c1f783be90-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-headline panel-first-child\" data-index=\"0\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-headline so-widget-sow-headline-default-949fe8926a0c\"\n\t\t\t\n\t\t><div class=\"sow-headline-container \">\n\t<p class='sow-sub-headline'>Nos Offres : <\/p><h2 class='sow-headline'>Installation de panneaux solaires r\u00e9sidentiels \u00e0 Lab\u00e8ge<\/h2><\/div>\n<\/div><\/div><div id=\"panel-w661c1f783be90-0-0-1\" class=\"so-panel widget widget_sow-image panel-last-child\" data-index=\"1\" ><div class=\"aos-init image-text-extra panel-widget-style panel-widget-style-for-w661c1f783be90-0-0-1\" data-aos=\"zoom-in-left\" data-aos-duration=\"1200\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-image so-widget-sow-image-default-8b5b6f678277\"\n\t\t\t\n\t\t>\n\n<div class=\"sow-image-container\">\n\t\t<img src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/DJI_0641-scaled.jpg\" width=\"2560\" height=\"1920\" srcset=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/DJI_0641-scaled.jpg 2560w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/DJI_0641-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/DJI_0641-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/DJI_0641-768x576.jpg 768w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/DJI_0641-1536x1152.jpg 1536w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/DJI_0641-2048x1536.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" title=\"Panneaux solaires 3 kWc\" alt=\"Vente totale\" loading=\"lazy\" \t\tclass=\"so-widget-image\"\/>\n\t<\/div>\n\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pgc-w661c1f783be90-0-1\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w661c1f783be90-0-1-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"2\" ><div class=\"aos-init panel-widget-style panel-widget-style-for-w661c1f783be90-0-1-0\" data-aos=\"fade-right\" data-aos-duration=\"900\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<div id=\"acfpbf_33271a-pgc-w5e68a967502d2-0-0\" class=\"panel-grid-cell\">\n<div id=\"panel-w5e68a967502d2-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\">\n<div class=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\">\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n<p>Ceneo Energie rend votre <strong>passage \u00e0 l'\u00e9nergie solaire<\/strong> aussi fluide qu'avantageux. Le processus d\u00e9bute par une \u00e9valuation sans frais, suivie d'une consultation sur mesure. Nos experts, arm\u00e9s de technologies de pointe, vous orientent pour optimiser votre <a href=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-toulouse\/\">installation solaire pour maison<\/a>, garantissant une <strong>exposition solaire<\/strong> maximale et une<strong> production \u00e9nerg\u00e9tique accrue<\/strong>.<\/p>\n<p>Nos <strong>syst\u00e8mes solaires haut rendement<\/strong> marquent le pas vers une transition \u00e9cologique et \u00e9conomique, en partenariat avec des fournisseurs reconnus pour la qualit\u00e9 sup\u00e9rieure de leurs \u00e9quipements. Ces installations promettent de substantielles<strong> \u00e9conomies d'\u00e9nergie<\/strong>, r\u00e9duisant votre d\u00e9pendance aux sources d'\u00e9nergie traditionnelles. Nous facilitons \u00e9galement votre acc\u00e8s \u00e0 des aides financi\u00e8res, augmentant ainsi la rentabilit\u00e9 de votre projet solaire.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pg-3900-4\"  class=\"panel-grid panel-has-style\" ><div class=\"panel-row-style panel-row-style-for-3900-4\" ><div id=\"pgc-3900-4-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-3900-4-0-0\" class=\"so-panel widget widget_siteorigin-panels-builder panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"6\" ><div class=\"section-pad text-image tab2 panel-widget-style panel-widget-style-for-3900-4-0-0\" ><div id=\"pl-w6633ca1dbcf23\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w6633ca1dbcf23-0\"  class=\"panel-grid panel-has-style\" ><div class=\"container ab-none lg-text55-img45 panel-row-style panel-row-style-for-w6633ca1dbcf23-0\" ><div id=\"pgc-w6633ca1dbcf23-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w6633ca1dbcf23-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child\" data-index=\"0\" ><div class=\"aos-init panel-widget-style panel-widget-style-for-w6633ca1dbcf23-0-0-0\" data-aos=\"fade-right\" data-aos-duration=\"900\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<div id=\"acfpbf_33271a-pgc-w5e68a967502d2-0-0\" class=\"panel-grid-cell\">\n<div id=\"panel-w5e68a967502d2-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\">\n<div class=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\">\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n<h2 style=\"text-align: center;\">Solutions solaires pour entreprises \u00e0 Lab\u00e8ge<\/h2>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><div id=\"panel-w6633ca1dbcf23-0-0-1\" class=\"so-panel widget widget_sow-image panel-last-child\" data-index=\"1\" ><div class=\"aos-init image-text-extra panel-widget-style panel-widget-style-for-w6633ca1dbcf23-0-0-1\" data-aos=\"zoom-in-left\" data-aos-duration=\"1200\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-image so-widget-sow-image-default-8b5b6f678277\"\n\t\t\t\n\t\t>\n\n<div class=\"sow-image-container\">\n\t\t<img src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Panneaux-Solaires-6-kWc-1.jpg\" width=\"2048\" height=\"1536\" srcset=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Panneaux-Solaires-6-kWc-1.jpg 2048w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Panneaux-Solaires-6-kWc-1-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Panneaux-Solaires-6-kWc-1-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Panneaux-Solaires-6-kWc-1-768x576.jpg 768w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Panneaux-Solaires-6-kWc-1-1536x1152.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 2048px) 100vw, 2048px\" title=\"Panneaux Solaires 6 kWc\" alt=\"Toiture avec panneaux photovolta\u00efques 6 kWc\" loading=\"lazy\" \t\tclass=\"so-widget-image\"\/>\n\t<\/div>\n\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pgc-w6633ca1dbcf23-0-1\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w6633ca1dbcf23-0-1-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child\" data-index=\"2\" ><div class=\"aos-init panel-widget-style panel-widget-style-for-w6633ca1dbcf23-0-1-0\" data-aos=\"fade-right\" data-aos-duration=\"900\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p>\u00c0 Lab\u00e8ge, Ceneo Energie se sp\u00e9cialise dans le d\u00e9veloppement de solutions <strong>solaires personnalis\u00e9es<\/strong> pour le secteur professionnel, couvrant une vaste gamme d'entit\u00e9s allant des <a href=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/professionnels\/panneaux-photovoltaique-batiment-agricole\/\">exploitations agricoles<\/a> aux grandes <a href=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/professionnels\/panneaux-photovoltaique-entreprise\/\">entreprises<\/a> et <a href=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/professionnels\/panneaux-photovoltaique-collectivites\/\">institutions publiques<\/a>. Notre m\u00e9thode commence par \u00e9valuer pr\u00e9cis\u00e9ment les besoins \u00e9nerg\u00e9tiques de chaque client, adaptant les <strong>syst\u00e8mes photovolta\u00efques<\/strong> \u00e0 leurs sp\u00e9cificit\u00e9s pour <strong>maximiser l\u2019autonomie \u00e9nerg\u00e9tique<\/strong> et l\u2019efficacit\u00e9 \u00e9conomique. Les installations sont con\u00e7ues pour s\u2019int\u00e9grer harmonieusement \u00e0 l\u2019environnement architectural tout en respectant les normes environnementales et r\u00e9glementaires.<\/p>\n<p>Nous nous engageons \u00e0 minimiser les interruptions durant la mise en \u0153uvre des projets pour une <strong>transition \u00e9nerg\u00e9tique fluide<\/strong>. Ceneo Energie assure un service client du d\u00e9but jusqu\u2019\u00e0 l\u2019entretien des installations et facilite l\u2019acc\u00e8s \u00e0 des financements avantageux. Opter pour Ceneo Energie, c\u2019est choisir une <strong>solution solaire durable et innovante<\/strong>, garantissant un retour sur investissement optimal.<\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><div id=\"panel-w6633ca1dbcf23-0-1-1\" class=\"so-panel widget widget_sow-button panel-last-child\" data-index=\"3\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-button so-widget-sow-button-atom-36dcff784c41\"\n\t\t\t\n\t\t><div class=\"ow-button-base ow-button-align-center\">\n\t<a\n\thref=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/contactez-nous\/\"\n\t\tclass=\"ow-icon-placement-left ow-button-hover\" \t>\n\t\t<span>\n\t\t\t\n\t\t\tNOUS CONTACTER\t\t<\/span>\n\t<\/a>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pg-3900-5\"  class=\"panel-grid panel-has-style\" ><div class=\"section-pad consumption-anchor light-bg panel-row-style panel-row-style-for-3900-5\" ><div id=\"pgc-3900-5-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-3900-5-0-0\" class=\"so-panel widget widget_siteorigin-panels-builder panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"7\" ><div class=\"container max-container panel-widget-style panel-widget-style-for-3900-5-0-0\" ><div id=\"pl-w661c1f7842b0d\"  class=\"panel-layout\" ><div id=\"pg-w661c1f7842b0d-0\"  class=\"panel-grid panel-no-style\" ><div id=\"pgc-w661c1f7842b0d-0-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w661c1f7842b0d-0-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"0\" ><div class=\"aos-init panel-widget-style panel-widget-style-for-w661c1f7842b0d-0-0-0\" data-aos=\"zoom-in-up\" data-aos-duration=\"900\" data-aos-easing=\"linear\" data-aos-anchor-placement=\"top-bottom\" data-aos-once=\"true\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<h2 style=\"text-align: center;\">Quel est le co\u00fbt d'une installation de panneau solaire \u00e0 Lab\u00e8ge ?<\/h2>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pg-w661c1f7842b0d-1\"  class=\"panel-grid panel-has-style\" ><div class=\"panel-row-style panel-row-style-for-w661c1f7842b0d-1\" ><div id=\"pgc-w661c1f7842b0d-1-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w661c1f7842b0d-1-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-editor panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"1\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-editor so-widget-sow-editor-base\"\n\t\t\t\n\t\t>\n<div class=\"siteorigin-widget-tinymce textwidget\">\n\t<p>Investir dans un<strong> syst\u00e8me de panneaux solaire personnalis\u00e9<\/strong> avec Ceneo Energie, <strong>d\u00e8s 5500 \u20ac TTC<\/strong>, est un engagement intelligent vers un avenir durable. Ce tarif initial, avant toute aide financi\u00e8re, vous garantit un acc\u00e8s \u00e0 une<strong> \u00e9nergie propre<\/strong> \u00e0 un prix comp\u00e9titif, avec notre soutien complet pour optimiser votre investissement \u00e0 travers les aides disponibles. Rejoignez ce mouvement durable qui profite \u00e0 la fois \u00e0 l'environnement et \u00e0 votre budget.<\/p>\n<p>Choisir Ceneo Energie signifie opter pour une expertise in\u00e9gal\u00e9e, un accompagnement sur mesure dans votre<strong> transition vers l'\u00e9nergie solaire<\/strong>, et des avantages \u00e9conomiques notables. Nous offrons des solutions adapt\u00e9es, une expertise technique sup\u00e9rieure, un engagement \u00e9cologique profond, des \u00e9quipements de haute qualit\u00e9 et un support continu \u00e0 chaque \u00e9tape de votre projet. Notre engagement local en Occitanie refl\u00e8te notre profonde implication communautaire et \u00e9conomique, affirmant notre r\u00f4le de<strong> leader dans le secteur de l'\u00e9nergie solaire<\/strong>.<\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><div id=\"pgc-w661c1f7842b0d-1-1\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-w661c1f7842b0d-1-1-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-image panel-first-child panel-last-child\" data-index=\"2\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-image so-widget-sow-image-default-8b5b6f678277\"\n\t\t\t\n\t\t>\n\n<div class=\"sow-image-container\">\n\t\t<img src=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Panneaux-solaires-5-kWc-1.jpg\" width=\"1905\" height=\"1071\" srcset=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Panneaux-solaires-5-kWc-1.jpg 1905w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Panneaux-solaires-5-kWc-1-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Panneaux-solaires-5-kWc-1-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Panneaux-solaires-5-kWc-1-768x432.jpg 768w, https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Panneaux-solaires-5-kWc-1-1536x864.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 1905px) 100vw, 1905px\" title=\"Panneaux solaires 5 kWc\" alt=\"maison individuelle avec panneau solaire\" loading=\"lazy\" \t\tclass=\"so-widget-image\"\/>\n\t<\/div>\n\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div id=\"pg-3900-6\"  class=\"panel-grid panel-has-style\" ><div class=\"panel-row-style panel-row-style-for-3900-6\" ><div id=\"pgc-3900-6-0\"  class=\"panel-grid-cell\" ><div id=\"panel-3900-6-0-0\" class=\"so-panel widget widget_sow-headline panel-first-child\" data-index=\"8\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-headline so-widget-sow-headline-default-445d778be09c-3900 so-widget-fittext-wrapper\"\n\t\t\t data-fit-text-compressor=\"0.85\"\n\t\t><div class=\"sow-headline-container \">\n\t<h2 class='sow-headline'>NOS REALISATIONS<\/h2><\/div>\n<\/div><\/div><div id=\"panel-3900-6-0-1\" class=\"so-panel widget widget_sow-post-carousel panel-last-child\" data-index=\"9\" ><div class=\"panel-widget-style panel-widget-style-for-3900-6-0-1\" ><div\n\t\t\t\n\t\t\tclass=\"so-widget-sow-post-carousel so-widget-sow-post-carousel-base-0b1653436b3b-3900\"\n\t\t\t\n\t\t>\t<div\n\t\tclass=\"sow-post-carousel-wrapper sow-post-carousel-theme-base\"\n\t\tstyle=\"overflow: hidden; max-width: 100%; min-height: 182px\"\n\t>\n\t\t<div class=\"sow-carousel-title\">\n\t\t\t<div class=\"sow-carousel-navigation sow-carousel-navigation-hidden\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"#\" class=\"sow-carousel-next\" title=\"Suivant\" aria-label=\"Next Posts\" role=\"button\"><\/a>\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"#\" class=\"sow-carousel-previous\" title=\"Pr\u00e9c\u00e9dent\" aria-label=\"Previous Posts\" role=\"button\"><\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\n<div class=\"sow-carousel-container \">\n\t\t<div class=\"sow-carousel-wrapper\"\n\t\tdata-dir=\"ltr\"\n\t\tstyle=\"opacity: 0;\"\n\t\tdata-widget=\"post\" data-fetching=\"false\" data-page=\"1\" data-ajax-url=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-admin\/admin-ajax.php?_widgets_nonce=3ef7f30e48\" data-item_count=\"91\" data-carousel_settings=\"{&quot;loop&quot;:true,&quot;animation&quot;:&quot;ease&quot;,&quot;animation_speed&quot;:800,&quot;autoplay&quot;:false,&quot;pauseOnHover&quot;:false,&quot;autoplaySpeed&quot;:8000,&quot;item_overflow&quot;:true,&quot;autoplay_continuous_scroll&quot;:false}\" data-responsive=\"{&quot;desktop_slides_to_scroll&quot;:1,&quot;tablet_landscape_breakpoint&quot;:1366,&quot;tablet_landscape_slides_to_scroll&quot;:2,&quot;tablet_portrait_breakpoint&quot;:1025,&quot;tablet_portrait_slides_to_scroll&quot;:2,&quot;mobile_breakpoint&quot;:480,&quot;mobile_slides_to_scroll&quot;:1}\" data-variable_width=\"true\" \t>\n\t\t<div\n\t\t\tclass=\"sow-carousel-items\"\n\t\t\t\t\t>\n\t\t\t\t<div class=\"sow-carousel-item\" tabindex=\"-1\" style=\"float: left;\">\n\t\t<div class=\"sow-carousel-thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a\n\t\t\t\t\thref=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/realisations\/installation-4-2-kwc-maison-individuelle\/\"\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tstyle=\"background-image: url( https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Photovolta\u00efque-Autoconsommation-Toulouse-Bi-verre-272x182.jpg )\"\n\t\t\t\t\taria-labelledby=\"sow-carousel-id-1940\"\n\t\t\t\t\ttabindex=\"-1\"\n\t\t\t\t>\n\t\t\t\t\t<span class=\"overlay\"><\/span>\n\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<h3 class=\"sow-carousel-item-title\">\n\t\t\t<a\n\t\t\t\thref=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/realisations\/installation-4-2-kwc-maison-individuelle\/\"\n\t\t\t\tid=\"sow-carousel-id-1940\"\n\t\t\t\t\t\t\t\ttabindex=\"-1\"\n\t\t\t>\n\n\t\t\t\tInstallation photovolta\u00efque 4.2 kWc sur maison individuelle \u00e0 Toulouse\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/h3>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"sow-carousel-item\" tabindex=\"-1\" style=\"float: left;\">\n\t\t<div class=\"sow-carousel-thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a\n\t\t\t\t\thref=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/realisations\/installation-panneaux-photovoltaique-100-kwc-sur-un-batiment-agricole-2\/\"\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tstyle=\"background-image: url( https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/DJI_0244-272x182.jpg )\"\n\t\t\t\t\taria-labelledby=\"sow-carousel-id-3050\"\n\t\t\t\t\ttabindex=\"-1\"\n\t\t\t\t>\n\t\t\t\t\t<span class=\"overlay\"><\/span>\n\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<h3 class=\"sow-carousel-item-title\">\n\t\t\t<a\n\t\t\t\thref=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/realisations\/installation-panneaux-photovoltaique-100-kwc-sur-un-batiment-agricole-2\/\"\n\t\t\t\tid=\"sow-carousel-id-3050\"\n\t\t\t\t\t\t\t\ttabindex=\"-1\"\n\t\t\t>\n\n\t\t\t\tInstallation panneaux photovolta\u00efque 100 kWc sur un b\u00e2timent agricole\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/h3>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"sow-carousel-item\" tabindex=\"-1\" style=\"float: left;\">\n\t\t<div class=\"sow-carousel-thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a\n\t\t\t\t\thref=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/realisations\/installation-photovoltaique-kwc-9\/\"\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tstyle=\"background-image: url( https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Panneaux-solaires-5-kWc-3-272x182.jpg )\"\n\t\t\t\t\taria-labelledby=\"sow-carousel-id-2070\"\n\t\t\t\t\ttabindex=\"-1\"\n\t\t\t\t>\n\t\t\t\t\t<span class=\"overlay\"><\/span>\n\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<h3 class=\"sow-carousel-item-title\">\n\t\t\t<a\n\t\t\t\thref=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/realisations\/installation-photovoltaique-kwc-9\/\"\n\t\t\t\tid=\"sow-carousel-id-2070\"\n\t\t\t\t\t\t\t\ttabindex=\"-1\"\n\t\t\t>\n\n\t\t\t\tInstallation panneaux photovolta\u00efques 6 kWc sur une maison \u00e0 Toulouse\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/h3>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"sow-carousel-item\" tabindex=\"-1\" style=\"float: left;\">\n\t\t<div class=\"sow-carousel-thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a\n\t\t\t\t\thref=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/realisations\/installation-panneaux-photovoltaique-195-kwc-sur-un-batiment-agricole\/\"\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tstyle=\"background-image: url( https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/DJI_0814-272x182.jpg )\"\n\t\t\t\t\taria-labelledby=\"sow-carousel-id-3086\"\n\t\t\t\t\ttabindex=\"-1\"\n\t\t\t\t>\n\t\t\t\t\t<span class=\"overlay\"><\/span>\n\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<h3 class=\"sow-carousel-item-title\">\n\t\t\t<a\n\t\t\t\thref=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/realisations\/installation-panneaux-photovoltaique-195-kwc-sur-un-batiment-agricole\/\"\n\t\t\t\tid=\"sow-carousel-id-3086\"\n\t\t\t\t\t\t\t\ttabindex=\"-1\"\n\t\t\t>\n\n\t\t\t\tInstallation panneaux photovolta\u00efque 195 kWc sur un b\u00e2timent agricole\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/h3>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"sow-carousel-item\" tabindex=\"-1\" style=\"float: left;\">\n\t\t<div class=\"sow-carousel-thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a\n\t\t\t\t\thref=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/realisations\/autoconsommation-avec-surplus-100-kwc-brouillon-agri-2\/\"\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tstyle=\"background-image: url( https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/DJI_0060-272x182.jpg )\"\n\t\t\t\t\taria-labelledby=\"sow-carousel-id-2045\"\n\t\t\t\t\ttabindex=\"-1\"\n\t\t\t\t>\n\t\t\t\t\t<span class=\"overlay\"><\/span>\n\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<h3 class=\"sow-carousel-item-title\">\n\t\t\t<a\n\t\t\t\thref=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/realisations\/autoconsommation-avec-surplus-100-kwc-brouillon-agri-2\/\"\n\t\t\t\tid=\"sow-carousel-id-2045\"\n\t\t\t\t\t\t\t\ttabindex=\"-1\"\n\t\t\t>\n\n\t\t\t\tB\u00e2timent agricole photovolta\u00efque : installation centrale photovolta\u00efque 100 kWc\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/h3>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"sow-carousel-item\" tabindex=\"-1\" style=\"float: left;\">\n\t\t<div class=\"sow-carousel-thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a\n\t\t\t\t\thref=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/realisations\/vente-totale-100-kwc-batiment-agricole-3\/\"\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tstyle=\"background-image: url( https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/DJI_0287-272x182.jpg )\"\n\t\t\t\t\taria-labelledby=\"sow-carousel-id-2087\"\n\t\t\t\t\ttabindex=\"-1\"\n\t\t\t\t>\n\t\t\t\t\t<span class=\"overlay\"><\/span>\n\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<h3 class=\"sow-carousel-item-title\">\n\t\t\t<a\n\t\t\t\thref=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/realisations\/vente-totale-100-kwc-batiment-agricole-3\/\"\n\t\t\t\tid=\"sow-carousel-id-2087\"\n\t\t\t\t\t\t\t\ttabindex=\"-1\"\n\t\t\t>\n\n\t\t\t\tInstallation centrale photovolta\u00efque 100 kWc sur b\u00e2timent d&rsquo;\u00e9levage\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/h3>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"sow-carousel-item\" tabindex=\"-1\" style=\"float: left;\">\n\t\t<div class=\"sow-carousel-thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a\n\t\t\t\t\thref=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/realisations\/installation-photovoltaique-kwc-7\/\"\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tstyle=\"background-image: url( https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Panneaux-solaires-6.5-kWc-3-272x182.jpg )\"\n\t\t\t\t\taria-labelledby=\"sow-carousel-id-2039\"\n\t\t\t\t\ttabindex=\"-1\"\n\t\t\t\t>\n\t\t\t\t\t<span class=\"overlay\"><\/span>\n\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<h3 class=\"sow-carousel-item-title\">\n\t\t\t<a\n\t\t\t\thref=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/realisations\/installation-photovoltaique-kwc-7\/\"\n\t\t\t\tid=\"sow-carousel-id-2039\"\n\t\t\t\t\t\t\t\ttabindex=\"-1\"\n\t\t\t>\n\n\t\t\t\tInstallation photovolta\u00efque 6.5 kWc pour maison \u00e0 Balma\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/h3>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"sow-carousel-item\" tabindex=\"-1\" style=\"float: left;\">\n\t\t<div class=\"sow-carousel-thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a\n\t\t\t\t\thref=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/realisations\/vente-totale-100-kwc-batiment-agricole-6\/\"\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tstyle=\"background-image: url( https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/DJI_0813-272x182.jpg )\"\n\t\t\t\t\taria-labelledby=\"sow-carousel-id-2101\"\n\t\t\t\t\ttabindex=\"-1\"\n\t\t\t\t>\n\t\t\t\t\t<span class=\"overlay\"><\/span>\n\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<h3 class=\"sow-carousel-item-title\">\n\t\t\t<a\n\t\t\t\thref=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/realisations\/vente-totale-100-kwc-batiment-agricole-6\/\"\n\t\t\t\tid=\"sow-carousel-id-2101\"\n\t\t\t\t\t\t\t\ttabindex=\"-1\"\n\t\t\t>\n\n\t\t\t\tB\u00e2timent agricole avec installation photovolta\u00efque 100 kWc\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/h3>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"sow-carousel-item\" tabindex=\"-1\" style=\"float: left;\">\n\t\t<div class=\"sow-carousel-thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a\n\t\t\t\t\thref=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/realisations\/installation-panneaux-photovoltaique-316-kwc-sur-lentreprise-cellulopack\/\"\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tstyle=\"background-image: url( https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/DJI_0661-272x182.jpg )\"\n\t\t\t\t\taria-labelledby=\"sow-carousel-id-3603\"\n\t\t\t\t\ttabindex=\"-1\"\n\t\t\t\t>\n\t\t\t\t\t<span class=\"overlay\"><\/span>\n\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<h3 class=\"sow-carousel-item-title\">\n\t\t\t<a\n\t\t\t\thref=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/realisations\/installation-panneaux-photovoltaique-316-kwc-sur-lentreprise-cellulopack\/\"\n\t\t\t\tid=\"sow-carousel-id-3603\"\n\t\t\t\t\t\t\t\ttabindex=\"-1\"\n\t\t\t>\n\n\t\t\t\tInstallation panneaux photovolta\u00efque 316 kWc sur b\u00e2timent industriel\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/h3>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"sow-carousel-item\" tabindex=\"-1\" style=\"float: left;\">\n\t\t<div class=\"sow-carousel-thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a\n\t\t\t\t\thref=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/realisations\/vente-totale-100-kwc-batiment-agricole-2\/\"\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tstyle=\"background-image: url( https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Bebop2_202104091353060200-272x182.jpg )\"\n\t\t\t\t\taria-labelledby=\"sow-carousel-id-2086\"\n\t\t\t\t\ttabindex=\"-1\"\n\t\t\t\t>\n\t\t\t\t\t<span class=\"overlay\"><\/span>\n\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<h3 class=\"sow-carousel-item-title\">\n\t\t\t<a\n\t\t\t\thref=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/realisations\/vente-totale-100-kwc-batiment-agricole-2\/\"\n\t\t\t\tid=\"sow-carousel-id-2086\"\n\t\t\t\t\t\t\t\ttabindex=\"-1\"\n\t\t\t>\n\n\t\t\t\tInstallation photovolta\u00efque 100 kWc sur un hangar agricole\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/h3>\n\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\n\t<\/div>\n\t\t<input type=\"hidden\" name=\"instance_hash\" value=\"aa8dd7f5\"\/>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00c0 Lab\u00e8ge, Ceneo Energie se distingue par son approche innovante dans le domaine de l&rsquo;\u00e9nergie solaire, proposant des solutions de pointe aussi bien pour les r\u00e9sidences priv\u00e9es que pour les secteurs professionnels. Avec plus de 14 ans d&rsquo;exp\u00e9rience, nous nous engageons \u00e0 vous accompagner vers une ind\u00e9pendance \u00e9nerg\u00e9tique durable, exploitant le potentiel de l&rsquo;\u00e9nergie solaire, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":2135,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"clients.php","meta":{"footnotes":""},"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Installation panneaux photovolta\u00efques \u00e0 Lab\u00e8ge - Ceneo Energie<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Installation de panneaux solaires \u00e0 Lab\u00e8ge avec Ceneo Energie | D\u00e8s 5500\u20ac TTC ! | Particuliers et professionnels | Devis gratuit.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-labege\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Installation panneaux photovolta\u00efques \u00e0 Lab\u00e8ge - Ceneo Energie\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Installation de panneaux solaires \u00e0 Lab\u00e8ge avec Ceneo Energie | D\u00e8s 5500\u20ac TTC ! | Particuliers et professionnels | Devis gratuit.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-labege\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Ceneo Energie - Cr\u00e9ateur d&#039;\u00e9nergie solaire\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-05-02T17:15:09+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Installation-photovoltaique-5-kWc-1-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1440\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"6 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-labege\/\",\"url\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-labege\/\",\"name\":\"Installation panneaux photovolta\u00efques \u00e0 Lab\u00e8ge - Ceneo Energie\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2024-05-02T17:15:08+00:00\",\"dateModified\":\"2024-05-02T17:15:09+00:00\",\"description\":\"Installation de panneaux solaires \u00e0 Lab\u00e8ge avec Ceneo Energie | D\u00e8s 5500\u20ac TTC ! | Particuliers et professionnels | Devis gratuit.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-labege\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-labege\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-labege\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Installation de panneaux photovolta\u00efques \u00e0 Lab\u00e8ge\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/\",\"name\":\"Ceneo Energie - Cr\u00e9ateur d&#039;\u00e9nergie solaire\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#organization\",\"name\":\"Ceneo\",\"url\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Logo-footer.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Logo-footer.png\",\"width\":169,\"height\":66,\"caption\":\"Ceneo\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Installation panneaux photovolta\u00efques \u00e0 Lab\u00e8ge - Ceneo Energie","description":"Installation de panneaux solaires \u00e0 Lab\u00e8ge avec Ceneo Energie | D\u00e8s 5500\u20ac TTC ! | Particuliers et professionnels | Devis gratuit.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-labege\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Installation panneaux photovolta\u00efques \u00e0 Lab\u00e8ge - Ceneo Energie","og_description":"Installation de panneaux solaires \u00e0 Lab\u00e8ge avec Ceneo Energie | D\u00e8s 5500\u20ac TTC ! | Particuliers et professionnels | Devis gratuit.","og_url":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-labege\/","og_site_name":"Ceneo Energie - Cr\u00e9ateur d&#039;\u00e9nergie solaire","article_modified_time":"2024-05-02T17:15:09+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1440,"url":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/Installation-photovoltaique-5-kWc-1-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"6 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-labege\/","url":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-labege\/","name":"Installation panneaux photovolta\u00efques \u00e0 Lab\u00e8ge - Ceneo Energie","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#website"},"datePublished":"2024-05-02T17:15:08+00:00","dateModified":"2024-05-02T17:15:09+00:00","description":"Installation de panneaux solaires \u00e0 Lab\u00e8ge avec Ceneo Energie | D\u00e8s 5500\u20ac TTC ! | Particuliers et professionnels | Devis gratuit.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-labege\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-labege\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/panneaux-solaire-labege\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Installation de panneaux photovolta\u00efques \u00e0 Lab\u00e8ge"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#website","url":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/","name":"Ceneo Energie - Cr\u00e9ateur d&#039;\u00e9nergie solaire","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#organization","name":"Ceneo","url":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Logo-footer.png","contentUrl":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Logo-footer.png","width":169,"height":66,"caption":"Ceneo"},"image":{"@id":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3900"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3900"}],"version-history":[{"count":10,"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3900\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4031,"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3900\/revisions\/4031"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2135"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.ceneo-energie.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3900"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}